{"nodes": [{"id": "Honduras"}, {"id": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia"}, {"id": "Ulls del M\u00f3n"}, {"id": "Cabrera de Mar"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica"}, {"id": "Catalunya"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Wassu"}, {"id": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL"}, {"id": "Senegal"}, {"id": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia"}, {"id": "Begur"}, {"id": "Creu Roja"}, {"id": "Bolivia"}, {"id": "Peru"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)"}, {"id": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat"}, {"id": "Alella"}, {"id": "OUDIODIAL"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol"}, {"id": "Arb\u00facies"}, {"id": "Mediterrania"}, {"id": "Guatemala"}, {"id": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC"}, {"id": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"}, {"id": "El Salvador"}, {"id": "Mozambique"}, {"id": "Colombia"}, {"id": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana"}, {"id": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed"}, {"id": "Mali"}, {"id": "Solidan\u00e7a"}, {"id": "Barcelona"}, {"id": "Avi\u00e0"}, {"id": "Rwanda"}, {"id": "Gambia"}, {"id": "Nicaragua"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres"}, {"id": "Western Sahara"}], "links": [{"target": "Alella", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 6000.0}, {"target": "Alella", "source": "Creu Roja", "value": 5500.0}, {"target": "Alella", "source": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "value": 6000.0}, {"target": "Alella", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 6500.0}, {"target": "Alella", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 7000.0}, {"target": "Arb\u00facies", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 1000.0}, {"target": "Avi\u00e0", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 77.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 4000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 2000.0}, {"target": "Barcelona", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 5500.0}, {"target": "Barcelona", "source": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC", "value": 6500.0}, {"target": "Barcelona", "source": "OUDIODIAL", "value": 4750.0}, {"target": "Barcelona", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 5200.0}, {"target": "Begur", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 3000.0}, {"target": "Begur", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 1975.0}, {"target": "Cabrera de Mar", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "value": 6400.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Honduras", "value": 19605.23}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Mediterrania", "value": 10250.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Senegal", "value": 18833.34}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Mediterrania", "value": 28441.88}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Bolivia", "value": 13200.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 13623.28}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "El Salvador", "value": 3452.38}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 44721.59}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "source": "Peru", "value": 21644.82}, {"target": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "source": "Catalunya", "value": 10654.0}, {"target": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "source": "Colombia", "value": 19128.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "source": "Catalunya", "value": 20551.0}, {"target": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC", "source": "Catalunya", "value": 6500.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Mozambique", "value": 26334.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Rwanda", "value": 36705.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Senegal", "value": 20322.36}, {"target": "Fundaci\u00f3 Wassu", "source": "Gambia", "value": 16839.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "source": "Nicaragua", "value": 25983.38}, {"target": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "source": "Guatemala", "value": 14776.9}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Mozambique", "value": 23215.64}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Western Sahara", "value": 76361.22}, {"target": "OUDIODIAL", "source": "Senegal", "value": 4750.0}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Catalunya", "value": 11048.32}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Gambia", "value": 31535.7}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mali", "value": 12500.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mozambique", "value": 3000.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Western Sahara", "value": 17223.56}]}