{"nodes": [{"id": "Consell Comarcal del Maresme"}, {"id": "Caldes Solidaria"}, {"id": "Cardedeu"}, {"id": "Navarcles"}, {"id": "Martorelles"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris"}, {"id": "Tortosa"}, {"id": "Les"}, {"id": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia"}, {"id": "Santa Cristina d'Aro"}, {"id": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"}, {"id": "El Salvador"}, {"id": "Tiana"}, {"id": "Montbri\u00f3 del Camp"}, {"id": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed"}, {"id": "Tossa de Mar"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses"}, {"id": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"}, {"id": "Canyelles"}, {"id": "Castelldefels"}, {"id": "Sallent"}, {"id": "Barcelona"}, {"id": "el Prat de Llobregat"}, {"id": "Xarxa de Consum Solidari"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Tarragona"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica"}, {"id": "Sant Fost de Campsentelles"}, {"id": "Montcada i Reixac"}, {"id": "Creixell"}, {"id": "Palam\u00f3s"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria"}, {"id": "les Masies de Voltreg\u00e0"}, {"id": "Vacarisses"}, {"id": "Vidreres"}, {"id": "Morocco"}, {"id": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s"}, {"id": "la Bisbal d'Empord\u00e0"}, {"id": "Uganda"}, {"id": "Canovelles"}, {"id": "l'Hospitalet de Llobregat"}, {"id": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)"}, {"id": "Mexico"}, {"id": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara"}, {"id": "Avi\u00e0"}, {"id": "Montell\u00e0 i Martinet"}, {"id": "Llagostera"}, {"id": "Molins de Rei"}, {"id": "Granollers"}, {"id": "Vilabertran"}, {"id": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Ramis"}, {"id": "Consell Comarcal del Garraf"}, {"id": "Palafrugell"}, {"id": "Tordera"}, {"id": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu"}, {"id": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic"}, {"id": "Girona"}, {"id": "Porqueres"}, {"id": "la Roca del Vall\u00e8s"}, {"id": "Indonesia"}, {"id": "Sant Pere de Torell\u00f3"}, {"id": "Aiguafreda"}, {"id": "Fla\u00e7\u00e0"}, {"id": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats"}, {"id": "burkina faso"}, {"id": "Cuba"}, {"id": "les Franqueses del Vall\u00e8s"}, {"id": "Entrepobles"}, {"id": "Amics de Fundase"}, {"id": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos"}, {"id": "Malgrat de Mar"}, {"id": "Santpedor"}, {"id": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA"}, {"id": "Esplugues de Llobregat"}, {"id": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia"}, {"id": "Vallfogona de Balaguer"}, {"id": "Torrelles de Llobregat"}, {"id": "l'Espluga de Francol\u00ed"}, {"id": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)"}, {"id": "la Fatarella"}, {"id": "Cercs"}, {"id": "Lloret de Mar"}, {"id": "Santa Margarida i els Monjos"}, {"id": "Besal\u00fa"}, {"id": "Premi\u00e0 de Mar"}, {"id": "Guatemala"}, {"id": "Lebanon"}, {"id": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "la S\u00e9nia"}, {"id": "Forti\u00e0"}, {"id": "Rotary Club"}, {"id": "Akwaba"}, {"id": "Mozambique"}, {"id": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts"}, {"id": "el Papiol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia"}, {"id": "Arenys de Munt"}, {"id": "Cass\u00e0 de la Selva"}, {"id": "Niger"}, {"id": "Salt"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3"}, {"id": "Gironella"}, {"id": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina"}, {"id": "Catalunya"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC"}, {"id": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica"}, {"id": "Consell Comarcal del Bergued\u00e0"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat"}, {"id": "els Hostalets de Pierola"}, {"id": "Equatorial Guinea"}, {"id": "Garraf Coopera"}, {"id": "Peru"}, {"id": "ACCEDE"}, {"id": "Sant Quirze de Besora"}, {"id": "Caldes de Malavella"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az"}, {"id": "Tei\u00e0"}, {"id": "Vilafranca del Pened\u00e8s"}, {"id": "Grup de dones de Can Serra"}, {"id": "Palafolls"}, {"id": "Iran (Islamic Republic of)"}, {"id": "Ulldecona"}, {"id": "Balsareny"}, {"id": "Mont-ras"}, {"id": "Sant Iscle de Vallalta"}, {"id": "Cabrera d'Anoia"}, {"id": "Empresa Municipal SAB-URB\u00c2, S.L. - Aj. Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "la Secuita"}, {"id": "Ma\u00e7anet de la Selva"}, {"id": "Associaci\u00f3 Aprop"}, {"id": "Pallej\u00e0"}, {"id": "ONU-UNRWA"}, {"id": "Riells i Viabrea"}, {"id": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}, {"id": "Regenc\u00f3s"}, {"id": "Castellcir"}, {"id": "San-Prem"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola"}, {"id": "Santa Pau"}, {"id": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)"}, {"id": "la Pobla de Segur"}, {"id": "Periodisme Fora de Quadre"}, {"id": "Benin"}, {"id": "Llavors\u00ed"}, {"id": "Or\u00eds"}, {"id": "Riudarenes"}, {"id": "cameroon"}, {"id": "Cubelles"}, {"id": "Mans Unides"}, {"id": "Universitat de Lleida"}, {"id": "Alpens"}, {"id": "Esterri de Card\u00f3s"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza"}, {"id": "Tagamanent"}, {"id": "Ol\u00e8rdola"}, {"id": "Banyoles"}, {"id": "AlKaria"}, {"id": "Castellter\u00e7ol"}, {"id": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO"}, {"id": "Abrera"}, {"id": "Bescan\u00f3"}, {"id": "Caldes d'Estrac"}, {"id": "Begur"}, {"id": "Parets del Vall\u00e8s"}, {"id": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris"}, {"id": "Campdev\u00e0nol"}, {"id": "OUDIODIAL"}, {"id": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona"}, {"id": "diverses entitats"}, {"id": "Vilassar de Mar"}, {"id": "Nepal"}, {"id": "el Masnou"}, {"id": "Associaci\u00f3 Casa de Mali"}, {"id": "Torell\u00f3"}, {"id": "Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Poliny\u00e0"}, {"id": "Sant Esteve de Palautordera"}, {"id": "Guinea-Bissau"}, {"id": "Guardiola de Bergued\u00e0"}, {"id": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA"}, {"id": "Cambrils"}, {"id": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "United Republic of Tanzania"}, {"id": "Sant Just Desvern"}, {"id": "Esparreguera"}, {"id": "India"}, {"id": "Brazil"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Wassu"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta"}, {"id": "Rubi\u00f3"}, {"id": "Vilob\u00ed d'Onyar"}, {"id": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL"}, {"id": "Ethiopia"}, {"id": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra"}, {"id": "Sant Boi de Llobregat"}, {"id": "Centelles"}, {"id": "Corbera de Llobregat"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal"}, {"id": "el Bruc"}, {"id": "Consorci per a la Gesti\u00f3 dels Residus del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "T\u00e0rrega"}, {"id": "Matar\u00f3"}, {"id": "Blanes"}, {"id": "Gelida"}, {"id": "l'Arbo\u00e7"}, {"id": "Africa SudSahariana"}, {"id": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL"}, {"id": "Manlleu"}, {"id": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau"}, {"id": "Madagascar"}, {"id": "Sant Feliu de Llobregat"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet"}, {"id": "l'Ampolla"}, {"id": "Olost"}, {"id": "Perafita"}, {"id": "Amics de Manitos"}, {"id": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa"}, {"id": "Miquel Carrillo Ponce"}, {"id": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia"}, {"id": "Creu Roja"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s"}, {"id": "Santa Eug\u00e8nia de Berga"}, {"id": "Gualba"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh"}, {"id": "La Guerrila Comunicacional"}, {"id": "Calders"}, {"id": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida"}, {"id": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n"}, {"id": "ACAPS"}, {"id": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3"}, {"id": "Badalona"}, {"id": "Aigua per al Sahel"}, {"id": "Colombia"}, {"id": "Riudecanyes"}, {"id": "la Garriga"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos"}, {"id": "Vilanova del Vall\u00e8s"}, {"id": "Montgat"}, {"id": "Roses"}, {"id": "SONRISAS DE BOMBAY"}, {"id": "Igualada"}, {"id": "Valls"}, {"id": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa"}, {"id": "Celr\u00e0"}, {"id": "Vilamalla"}, {"id": "Argentona"}, {"id": "Hostalric"}, {"id": "Casal dels Infants"}, {"id": "Begues"}, {"id": "Senegal"}, {"id": "Alcanar"}, {"id": "les Borges Blanques"}, {"id": "Fontcoberta"}, {"id": "Pals"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)"}, {"id": "Arenys de Mar"}, {"id": "Mediterrania"}, {"id": "la Cellera de Ter"}, {"id": "Sabadell"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"}, {"id": "Pineda de Mar"}, {"id": "Tarragona"}, {"id": "Vilablareix"}, {"id": "l'Escala"}, {"id": "Masquefa"}, {"id": "Associaci\u00f3 LA BRETXA"}, {"id": "Oliola"}, {"id": "Associaci\u00f3 Impuls"}, {"id": "Martorell"}, {"id": "Vilafant"}, {"id": "Mauritania"}, {"id": "Caldes de Montbui"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"}, {"id": "Montmel\u00f3"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall"}, {"id": "Hipofam"}, {"id": "Ulls del M\u00f3n"}, {"id": "Un Gesto de Calor"}, {"id": "Sant Joan les Fonts"}, {"id": "les Preses"}, {"id": "Haiti"}, {"id": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida"}, {"id": "Sense Dades"}, {"id": "Alella"}, {"id": "la Llagosta"}, {"id": "Burkina Faso"}, {"id": "Berga"}, {"id": "Aiguam\u00farcia"}, {"id": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC"}, {"id": "gambia"}, {"id": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE"}, {"id": "Sant Pere de Ribes"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Occidental"}, {"id": "Castellv\u00ed de la Marca"}, {"id": "CC ONG ajuda al desenvolupament"}, {"id": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u"}, {"id": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"}, {"id": "Cabrils"}, {"id": "Reus"}, {"id": "Fundaci\u00f3 YAMUNA"}, {"id": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE"}, {"id": "NOVACT"}, {"id": "Figueres"}, {"id": "Maia Nepali"}, {"id": "Sant Feliu de Codines"}, {"id": "Sant Feliu de Pallerols"}, {"id": "Vallromanes"}, {"id": "Solidan\u00e7a"}, {"id": "Amics d\u0092Ak Benn"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Anoia"}, {"id": "Tona"}, {"id": "Sant Joan Desp\u00ed"}, {"id": "Borred\u00e0"}, {"id": "Santa Coloma de Gramenet"}, {"id": "Vilanova i la Geltr\u00fa"}, {"id": "PROIDE"}, {"id": "Cabrera de Mar"}, {"id": "Jorba"}, {"id": "Torrelavit"}, {"id": "S\u00faria"}, {"id": "Sant Joan de Vilatorrada"}, {"id": "Cooperacci\u00f3"}, {"id": "\u00d2dena"}, {"id": "Roda de Ter"}, {"id": "Bolivia"}, {"id": "Terrassa"}, {"id": "Gav\u00e0"}, {"id": "l'Ametlla del Vall\u00e8s"}, {"id": "Arb\u00facies"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)"}, {"id": "Olesa de Montserrat"}, {"id": "Talamanca"}, {"id": "Vic"}, {"id": "Angl\u00e8s"}, {"id": "Torroella de Montgr\u00ed"}, {"id": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia"}, {"id": "Ecuador"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres"}, {"id": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats"}, {"id": "Western Sahara"}, {"id": "Portbou"}, {"id": "Flix"}, {"id": "Fogars de la Selva"}, {"id": "Castell-Platja d'Aro"}, {"id": "Sant Feliu de Gu\u00edxols"}, {"id": "La Torre de Cabdella"}, {"id": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme"}, {"id": "Sant Pol de Mar"}, {"id": "Global Humanitaria"}, {"id": "Consell Comarcal d'Osona"}, {"id": "Peralada"}, {"id": "Cervera"}, {"id": "Canet de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana"}, {"id": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt"}, {"id": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"}, {"id": "Mali"}, {"id": "Cameroon"}, {"id": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia"}, {"id": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3"}, {"id": "America Central i Carib"}, {"id": "Venezuela"}, {"id": "Sant Lloren\u00e7 Savall"}, {"id": "Sarri\u00e0 de Ter"}, {"id": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau"}, {"id": "Calella"}, {"id": "Cambodia"}, {"id": "Badia del Vall\u00e8s"}, {"id": "Quart"}, {"id": "Universitat de Barcelona"}, {"id": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n"}, {"id": "el Vendrell"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Barcelona"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica"}, {"id": "la Vall d'en Bas"}, {"id": "Olot"}, {"id": "SOLIDARITAT SENSE MONS"}, {"id": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara"}, {"id": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"}, {"id": "Manresa"}, {"id": "Consell Comarcal de la Selva"}, {"id": "\u00d2ptics x M\u00f3n"}, {"id": "Castellfollit de la Roca"}, {"id": "Gambia"}, {"id": "Sitges"}, {"id": "Nicaragua"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"}, {"id": "Honduras"}, {"id": "Sant Gregori"}, {"id": "Castellar del Vall\u00e8s"}, {"id": "Sant Cugat Esport Futbol Club"}, {"id": "Democratic Republic of the Congo"}, {"id": "Ajuntament de Molins de Reis"}, {"id": "Associaci\u00f3 DJUMBAI"}, {"id": "Pau i Solidaritat"}, {"id": "Rub\u00ed"}, {"id": "Mediona"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094"}, {"id": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas"}, {"id": "ACOES Catalunya"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Art\u00e9s"}, {"id": "l'Esquirol"}, {"id": "America del Sud"}, {"id": "Rwanda"}, {"id": "la Seu d'Urgell"}, {"id": "Sentmenat"}, {"id": "Subirats"}, {"id": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"}, {"id": "Agermanament sense fronteres"}, {"id": "Castellbisbal"}, {"id": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"}, {"id": "la Jonquera"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu"}, {"id": "Sant Mart\u00ed de Tous"}, {"id": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)"}, {"id": "Jordan"}, {"id": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida"}, {"id": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet"}, {"id": "Amical Mauthausen"}, {"id": "Santa Maria de Palautordera"}, {"id": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"id": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI"}, {"id": "Viladecans"}, {"id": "Camprodon"}, {"id": "Unknown"}, {"id": "Fornells de la Selva"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol"}, {"id": "Cornell\u00e0 del Terri"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos"}, {"id": "Matadepera"}, {"id": "Mollet del Vall\u00e8s"}, {"id": "Togo"}, {"id": "les Cabanyes"}, {"id": "C\u00e0ritas"}, {"id": "Santa Margarida de Montbui"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Empord\u00e0"}, {"id": "Palestine"}, {"id": "Torredembarra"}, {"id": "Dosrius"}, {"id": "Lleida"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer"}], "links": [{"target": "Abrera", "source": "Unknown", "value": 1550.0}, {"target": "Aiguafreda", "source": "Unknown", "value": 2425.0}, {"target": "Aiguam\u00farcia", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "Alcanar", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Alella", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 6000.0}, {"target": "Alella", "source": "Creu Roja", "value": 5500.0}, {"target": "Alella", "source": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "value": 6000.0}, {"target": "Alella", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 6500.0}, {"target": "Alella", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 7000.0}, {"target": "Alella", "source": "Unknown", "value": 23025.0}, {"target": "Alpens", "source": "Unknown", "value": 1002.0}, {"target": "Angl\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Arb\u00facies", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 1000.0}, {"target": "Arb\u00facies", "source": "Unknown", "value": 13675.0}, {"target": "Arenys de Mar", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "Arenys de Munt", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Argentona", "source": "Unknown", "value": 1550.0}, {"target": "Art\u00e9s", "source": "Unknown", "value": 3375.0}, {"target": "Avi\u00e0", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 77.0}, {"target": "Badalona", "source": "Unknown", "value": 4800.0}, {"target": "Badia del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 4000.0}, {"target": "Balsareny", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Banyoles", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 4000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 2000.0}, {"target": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 8300.0}, {"target": "Barcelona", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 5500.0}, {"target": "Barcelona", "source": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC", "value": 6500.0}, {"target": "Barcelona", "source": "OUDIODIAL", "value": 4750.0}, {"target": "Barcelona", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 5200.0}, {"target": "Barcelona", "source": "Unknown", "value": 9932909.270000001}, {"target": "Begues", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Begur", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 3000.0}, {"target": "Begur", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 1975.0}, {"target": "Begur", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Berga", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "Besal\u00fa", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Bescan\u00f3", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Blanes", "source": "Unknown", "value": 2300.0}, {"target": "Borred\u00e0", "source": "Unknown", "value": 175.0}, {"target": "Cabrera d'Anoia", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Cabrera de Mar", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "value": 6400.0}, {"target": "Cabrera de Mar", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 77.0}, {"target": "Cabrera de Mar", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 10000.0}, {"target": "Cabrera de Mar", "source": "Unknown", "value": 14050.0}, {"target": "Cabrils", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Calders", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "Caldes d'Estrac", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Caldes de Malavella", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Caldes de Montbui", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Caldes de Montbui", "source": "Caldes Solidaria", "value": 6853.0}, {"target": "Caldes de Montbui", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 3500.0}, {"target": "Caldes de Montbui", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 2500.0}, {"target": "Caldes de Montbui", "source": "Rotary Club", "value": 11825.0}, {"target": "Caldes de Montbui", "source": "Unknown", "value": 40622.0}, {"target": "Calella", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 2500.0}, {"target": "Calella", "source": "Unknown", "value": 40500.0}, {"target": "Cambrils", "source": "Unknown", "value": 40000.0}, {"target": "Campdev\u00e0nol", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Camprodon", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Canet de Mar", "source": "Unknown", "value": 4500.0}, {"target": "Canovelles", "source": "Unknown", "value": 2900.0}, {"target": "Canyelles", "source": "Unknown", "value": 450.0}, {"target": "Cardedeu", "source": "Amics d\u0092Ak Benn", "value": 7516.3}, {"target": "Cardedeu", "source": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)", "value": 6872.8}, {"target": "Cardedeu", "source": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3", "value": 3979.8}, {"target": "Cardedeu", "source": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos", "value": 5340.5}, {"target": "Cardedeu", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 8109.2}, {"target": "Cardedeu", "source": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "value": 7318.3}, {"target": "Cardedeu", "source": "Mans Unides", "value": 7813.3}, {"target": "Cardedeu", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 6949.8}, {"target": "Cardedeu", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "Cass\u00e0 de la Selva", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Cass\u00e0 de la Selva", "source": "Unknown", "value": 1550.0}, {"target": "Castell-Platja d'Aro", "source": "Unknown", "value": 11550.0}, {"target": "Castellar del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 2050.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 12000.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina", "value": 6000.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos", "value": 7700.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia", "value": 3575.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 34400.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Global Humanitaria", "value": 2750.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Hipofam", "value": 8000.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Mans Unides", "value": 34749.31}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 5500.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 8500.0}, {"target": "Castellbisbal", "source": "Unknown", "value": 65050.0}, {"target": "Castellcir", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "Castelldefels", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 476.0}, {"target": "Castelldefels", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 10128.0}, {"target": "Castelldefels", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 6000.0}, {"target": "Castelldefels", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 11339.0}, {"target": "Castelldefels", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 5000.0}, {"target": "Castelldefels", "source": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "value": 5000.0}, {"target": "Castelldefels", "source": "Unknown", "value": 167983.4}, {"target": "Castellfollit de la Roca", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "Castellter\u00e7ol", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Castellv\u00ed de la Marca", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Celr\u00e0", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 751.0}, {"target": "Celr\u00e0", "source": "La Guerrila Comunicacional", "value": 3500.0}, {"target": "Celr\u00e0", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Centelles", "source": "Unknown", "value": 24000.0}, {"target": "Cercs", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "value": 15343.9}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 8250.0}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "value": 23389.3}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 1155.0}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats", "value": 24984.3}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "value": 15906.0}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "Creu Roja", "value": 26334.0}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 16192.0}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "SONRISAS DE BOMBAY", "value": 6295.3}, {"target": "Cerdanyola del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 31272.49}, {"target": "Cervera", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Consell Comarcal d'Osona", "source": "C\u00e0ritas", "value": 3044.72}, {"target": "Consell Comarcal d'Osona", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 2162.6}, {"target": "Consell Comarcal d'Osona", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 1821.8}, {"target": "Consell Comarcal d'Osona", "source": "Unknown", "value": 2971.24}, {"target": "Consell Comarcal de l'Alt Empord\u00e0", "source": "Unknown", "value": 800.0}, {"target": "Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 800.0}, {"target": "Consell Comarcal de l'Anoia", "source": "Unknown", "value": 800.0}, {"target": "Consell Comarcal de la Selva", "source": "Unknown", "value": 800.0}, {"target": "Consell Comarcal del Bergued\u00e0", "source": "Unknown", "value": 800.0}, {"target": "Consell Comarcal del Garraf", "source": "Unknown", "value": 19779.0}, {"target": "Consell Comarcal del Maresme", "source": "Unknown", "value": 800.0}, {"target": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Occidental", "source": "Unknown", "value": 16150.27}, {"target": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental", "source": "Unknown", "value": 800.0}, {"target": "Consorci per a la Gesti\u00f3 dels Residus del Vall\u00e8s Oriental", "source": "Unknown", "value": 772.25}, {"target": "Corbera de Llobregat", "source": "Unknown", "value": 6200.0}, {"target": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 2000.0}, {"target": "Cornell\u00e0 del Terri", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Creixell", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Cubelles", "source": "Unknown", "value": 1550.0}, {"target": "Diputaci\u00f3 de Barcelona", "source": "Unknown", "value": 4542082.5}, {"target": "Diputaci\u00f3 de Tarragona", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 1000.0}, {"target": "Diputaci\u00f3 de Tarragona", "source": "Unknown", "value": 104000.0}, {"target": "Dosrius", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Empresa Municipal SAB-URB\u00c2, S.L. - Aj. Sant Andreu de la Barca", "source": "Unknown", "value": 756.0}, {"target": "Esparreguera", "source": "Unknown", "value": 9050.0}, {"target": "Esplugues de Llobregat", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 287.0}, {"target": "Esplugues de Llobregat", "source": "Unknown", "value": 47177.3}, {"target": "Esterri de Card\u00f3s", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "Figueres", "source": "Unknown", "value": 173000.0}, {"target": "Fla\u00e7\u00e0", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Flix", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Fogars de la Selva", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Fontcoberta", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 150.0}, {"target": "Fontcoberta", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "Fornells de la Selva", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Forti\u00e0", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "ACAPS", "value": 3000.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "ACCEDE", "value": 10050.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Amical Mauthausen", "value": 600.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "value": 3550.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 4000.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Associaci\u00f3 Impuls", "value": 4250.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "value": 4000.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "value": 4000.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 4250.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 3750.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)", "value": 2000.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Maia Nepali", "value": 3900.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Miquel Carrillo Ponce", "value": 5500.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 3250.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Un Gesto de Calor", "value": 2000.0}, {"target": "Gav\u00e0", "source": "Unknown", "value": 58550.0}, {"target": "Gelida", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Girona", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 476.0}, {"target": "Girona", "source": "Unknown", "value": 32750.0}, {"target": "Gironella", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Granollers", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 5600.0}, {"target": "Granollers", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 8000.0}, {"target": "Granollers", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 3000.0}, {"target": "Granollers", "source": "Unknown", "value": 10000.0}, {"target": "Gualba", "source": "Unknown", "value": 2225.0}, {"target": "Guardiola de Bergued\u00e0", "source": "Unknown", "value": 250.0}, {"target": "Hostalric", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Igualada", "source": "ACAPS", "value": 9900.0}, {"target": "Igualada", "source": "Amics de Fundase", "value": 5720.0}, {"target": "Igualada", "source": "Amics de Manitos", "value": 8250.0}, {"target": "Igualada", "source": "Associaci\u00f3 Aprop", "value": 6600.0}, {"target": "Igualada", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "value": 7150.0}, {"target": "Igualada", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "value": 7150.0}, {"target": "Igualada", "source": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "value": 4675.0}, {"target": "Igualada", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 287.0}, {"target": "Igualada", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 5830.0}, {"target": "Igualada", "source": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "value": 6600.0}, {"target": "Igualada", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 6600.0}, {"target": "Igualada", "source": "Mans Unides", "value": 9075.0}, {"target": "Igualada", "source": "Unknown", "value": 115250.0}, {"target": "Jorba", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "La Torre de Cabdella", "source": "Unknown", "value": 50.0}, {"target": "Les", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "Llagostera", "source": "Unknown", "value": 3175.0}, {"target": "Llavors\u00ed", "source": "Unknown", "value": 175.0}, {"target": "Lleida", "source": "AlKaria", "value": 3000.0}, {"target": "Lleida", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 4115.0}, {"target": "Lleida", "source": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris", "value": 4375.0}, {"target": "Lleida", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 718.0}, {"target": "Lleida", "source": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "value": 10000.0}, {"target": "Lleida", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 4864.0}, {"target": "Lleida", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "value": 5180.0}, {"target": "Lleida", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat", "value": 5230.0}, {"target": "Lleida", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 4117.0}, {"target": "Lleida", "source": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "value": 5754.0}, {"target": "Lleida", "source": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "value": 4340.0}, {"target": "Lleida", "source": "Mans Unides", "value": 5130.0}, {"target": "Lleida", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 4111.0}, {"target": "Lleida", "source": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "value": 4562.0}, {"target": "Lleida", "source": "Universitat de Lleida", "value": 8000.0}, {"target": "Lleida", "source": "Unknown", "value": 187239.07}, {"target": "Lleida", "source": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "value": 5222.0}, {"target": "Lleida", "source": "diverses entitats", "value": 24556.0}, {"target": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt", "source": "Unknown", "value": 35800.0}, {"target": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall", "source": "Unknown", "value": 15000.0}, {"target": "Lloret de Mar", "source": "Unknown", "value": 60000.0}, {"target": "Malgrat de Mar", "source": "Unknown", "value": 35400.0}, {"target": "Manlleu", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 7500.0}, {"target": "Manlleu", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 7500.0}, {"target": "Manlleu", "source": "Unknown", "value": 2050.0}, {"target": "Manresa", "source": "Unknown", "value": 222352.9}, {"target": "Martorell", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 287.0}, {"target": "Martorell", "source": "ONU-UNRWA", "value": 5000.0}, {"target": "Martorell", "source": "Unknown", "value": 85676.7}, {"target": "Martorelles", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Masquefa", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Matadepera", "source": "Unknown", "value": 49000.0}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "value": 27500.0}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "value": 7259.44}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 3000.0}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 2000.0}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Creu Roja", "value": 30205.0}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3", "value": 33000.0}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 2000.0}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 55000.0}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "value": 12991.69}, {"target": "Matar\u00f3", "source": "Unknown", "value": 169795.62}, {"target": "Ma\u00e7anet de la Selva", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Mediona", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Molins de Rei", "source": "Ajuntament de Molins de Reis", "value": 3683.9}, {"target": "Molins de Rei", "source": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "value": 7691.2}, {"target": "Molins de Rei", "source": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "value": 14570.6}, {"target": "Molins de Rei", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 287.0}, {"target": "Molins de Rei", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 9818.6}, {"target": "Molins de Rei", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 11535.7}, {"target": "Molins de Rei", "source": "Unknown", "value": 146440.05}, {"target": "Mollet del Vall\u00e8s", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 476.0}, {"target": "Mollet del Vall\u00e8s", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 2000.0}, {"target": "Mollet del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 84475.0}, {"target": "Mont-ras", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Montbri\u00f3 del Camp", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Montcada i Reixac", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 287.0}, {"target": "Montcada i Reixac", "source": "Unknown", "value": 21917.96}, {"target": "Montell\u00e0 i Martinet", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "Montgat", "source": "Unknown", "value": 5000.0}, {"target": "Montmel\u00f3", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 2555.4}, {"target": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 59621.6}, {"target": "Navarcles", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Olesa de Montserrat", "source": "Unknown", "value": 39335.64}, {"target": "Oliola", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "Olost", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Olot", "source": "Unknown", "value": 60000.0}, {"target": "Ol\u00e8rdola", "source": "Entrepobles", "value": 5000.0}, {"target": "Ol\u00e8rdola", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Or\u00eds", "source": "Unknown", "value": 175.0}, {"target": "Palafolls", "source": "Unknown", "value": 3101.4}, {"target": "Palafrugell", "source": "Unknown", "value": 60000.0}, {"target": "Palam\u00f3s", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans", "source": "Unknown", "value": 67328.64}, {"target": "Pallej\u00e0", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 1000.0}, {"target": "Pallej\u00e0", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 1000.0}, {"target": "Pallej\u00e0", "source": "Creu Roja", "value": 1000.0}, {"target": "Pallej\u00e0", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 1000.0}, {"target": "Pallej\u00e0", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 1000.0}, {"target": "Pallej\u00e0", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 1000.0}, {"target": "Pallej\u00e0", "source": "Unknown", "value": 16520.0}, {"target": "Pals", "source": "Unknown", "value": 725.0}, {"target": "Parets del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 4800.0}, {"target": "Perafita", "source": "Unknown", "value": 175.0}, {"target": "Peralada", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Pineda de Mar", "source": "Unknown", "value": 2050.0}, {"target": "Poliny\u00e0", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "value": 59000.0}, {"target": "Poliny\u00e0", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Poliny\u00e0", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Porqueres", "source": "Unknown", "value": 4200.0}, {"target": "Portbou", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Premi\u00e0 de Mar", "source": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "value": 4202.53}, {"target": "Premi\u00e0 de Mar", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 2000.0}, {"target": "Premi\u00e0 de Mar", "source": "PROIDE", "value": 4455.7}, {"target": "Premi\u00e0 de Mar", "source": "San-Prem", "value": 3341.77}, {"target": "Premi\u00e0 de Mar", "source": "Unknown", "value": 6100.0}, {"target": "Quart", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 77.0}, {"target": "Quart", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Regenc\u00f3s", "source": "Unknown", "value": 175.0}, {"target": "Reus", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 3000.0}, {"target": "Riells i Viabrea", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Riudarenes", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Riudecanyes", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Roda de Ter", "source": "Unknown", "value": 3000.0}, {"target": "Roses", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "Rubi\u00f3", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "Rub\u00ed", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 476.0}, {"target": "Rub\u00ed", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 4000.0}, {"target": "Rub\u00ed", "source": "Unknown", "value": 38549.02}, {"target": "Sabadell", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 718.0}, {"target": "Sabadell", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 3000.0}, {"target": "Sabadell", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 2000.0}, {"target": "Sabadell", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 7000.0}, {"target": "Sabadell", "source": "Unknown", "value": 8849.02}, {"target": "Sallent", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Salt", "source": "Unknown", "value": 6300.0}, {"target": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 4562.0}, {"target": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s", "source": "Unknown", "value": 136849.5}, {"target": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 102.0}, {"target": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "Sant Andreu de la Barca", "source": "Unknown", "value": 2050.0}, {"target": "Sant Boi de Llobregat", "source": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "value": 9900.0}, {"target": "Sant Boi de Llobregat", "source": "Unknown", "value": 410891.0}, {"target": "Sant Boi de Llobregat", "source": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "value": 6600.0}, {"target": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "ACOES Catalunya", "value": 9462.81}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 7703.63}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "value": 11695.63}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 30693.63}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE", "value": 11623.69}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "value": 13248.55}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "value": 15153.46}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 25876.4}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "value": 16864.56}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 19104.64}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "value": 9076.63}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Periodisme Fora de Quadre", "value": 14366.83}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "value": 23578.28}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "SONRISAS DE BOMBAY", "value": 7099.18}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "value": 14814.11}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 318709.01}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Xarxa de Consum Solidari", "value": 18408.35}, {"target": "Sant Esteve de Palautordera", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Sant Feliu de Codines", "source": "Unknown", "value": 1675.0}, {"target": "Sant Feliu de Gu\u00edxols", "source": "Unknown", "value": 2050.0}, {"target": "Sant Feliu de Llobregat", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 4000.0}, {"target": "Sant Feliu de Llobregat", "source": "Unknown", "value": 120000.0}, {"target": "Sant Feliu de Pallerols", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Sant Fost de Campsentelles", "source": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n", "value": 1500.0}, {"target": "Sant Fost de Campsentelles", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Sant Fost de Campsentelles", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 2000.0}, {"target": "Sant Fost de Campsentelles", "source": "Unknown", "value": 5875.0}, {"target": "Sant Gregori", "source": "Unknown", "value": 12525.0}, {"target": "Sant Iscle de Vallalta", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Sant Joan Desp\u00ed", "source": "Unknown", "value": 97450.0}, {"target": "Sant Joan de Vilatorrada", "source": "Unknown", "value": 1950.0}, {"target": "Sant Joan les Fonts", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "Sant Juli\u00e0 de Ramis", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Sant Just Desvern", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 3333.34}, {"target": "Sant Just Desvern", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Sant Just Desvern", "source": "Unknown", "value": 12266.66}, {"target": "Sant Lloren\u00e7 Savall", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Sant Mart\u00ed de Tous", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Sant Pere de Ribes", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 6593.43}, {"target": "Sant Pere de Ribes", "source": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos", "value": 6600.0}, {"target": "Sant Pere de Ribes", "source": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "value": 6600.0}, {"target": "Sant Pere de Ribes", "source": "Garraf Coopera", "value": 6600.0}, {"target": "Sant Pere de Ribes", "source": "Unknown", "value": 25950.0}, {"target": "Sant Pere de Torell\u00f3", "source": "Unknown", "value": 475.0}, {"target": "Sant Pol de Mar", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Sant Quirze de Besora", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "source": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "value": 14227.79}, {"target": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "source": "Entrepobles", "value": 17832.32}, {"target": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "source": "Mans Unides", "value": 13509.32}, {"target": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia", "source": "Unknown", "value": 46928.05}, {"target": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "source": "Unknown", "value": 6050.0}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 11337.71}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "value": 7770.85}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Aigua per al Sahel", "value": 19707.4}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Associaci\u00f3 Casa de Mali", "value": 6219.04}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 5488.62}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "value": 7309.83}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094", "value": 3609.66}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 718.0}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Casal dels Infants", "value": 9133.12}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "value": 7471.86}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 3000.0}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Cooperacci\u00f3", "value": 3563.81}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Creu Roja", "value": 11893.31}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Entrepobles", "value": 13872.02}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 9572.4}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 8722.8}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "value": 9720.05}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 5848.32}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 13223.56}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "Unknown", "value": 27745.16}, {"target": "Santa Coloma de Gramenet", "source": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "value": 5570.95}, {"target": "Santa Cristina d'Aro", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Santa Eug\u00e8nia de Berga", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Santa Margarida de Montbui", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Santa Margarida i els Monjos", "source": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "value": 3000.0}, {"target": "Santa Margarida i els Monjos", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Santa Margarida i els Monjos", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 4125.0}, {"target": "Santa Margarida i els Monjos", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 4000.0}, {"target": "Santa Margarida i els Monjos", "source": "Unknown", "value": 8875.0}, {"target": "Santa Maria de Palautordera", "source": "Unknown", "value": 2000.0}, {"target": "Santa Pau", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 4000.0}, {"target": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda", "source": "Unknown", "value": 205149.75}, {"target": "Santpedor", "source": "Unknown", "value": 1000.0}, {"target": "Sarri\u00e0 de Ter", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Sentmenat", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Sitges", "source": "Unknown", "value": 2050.0}, {"target": "Subirats", "source": "Unknown", "value": 3592.0}, {"target": "S\u00faria", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Tagamanent", "source": "Unknown", "value": 175.0}, {"target": "Talamanca", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "Tarragona", "source": "Unknown", "value": 515000.0}, {"target": "Tei\u00e0", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Terrassa", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 718.0}, {"target": "Terrassa", "source": "NOVACT", "value": 1182.0}, {"target": "Terrassa", "source": "Unknown", "value": 728768.0}, {"target": "Tiana", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Tiana", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Tona", "source": "Unknown", "value": 41760.27}, {"target": "Tordera", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "Torell\u00f3", "source": "Unknown", "value": 11100.0}, {"target": "Torredembarra", "source": "Unknown", "value": 3000.0}, {"target": "Torrelavit", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Torrelles de Llobregat", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 10000.0}, {"target": "Torrelles de Llobregat", "source": "Unknown", "value": 2875.0}, {"target": "Torroella de Montgr\u00ed", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 1000.0}, {"target": "Torroella de Montgr\u00ed", "source": "Unknown", "value": 6050.0}, {"target": "Tortosa", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 5500.0}, {"target": "Tortosa", "source": "Unknown", "value": 2300.0}, {"target": "Tossa de Mar", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "T\u00e0rrega", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "Ulldecona", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Ulldecona", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Vacarisses", "source": "Unknown", "value": 1875.0}, {"target": "Vallfogona de Balaguer", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 149.9}, {"target": "Vallfogona de Balaguer", "source": "Unknown", "value": 450.1}, {"target": "Vallromanes", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 2000.0}, {"target": "Vallromanes", "source": "Unknown", "value": 6116.85}, {"target": "Valls", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 2500.0}, {"target": "Valls", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 2500.0}, {"target": "Valls", "source": "Unknown", "value": 15520.0}, {"target": "Vic", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 28000.0}, {"target": "Vic", "source": "Unknown", "value": 2550.0}, {"target": "Vidreres", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "Vilabertran", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "Vilablareix", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "Viladecans", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "value": 6600.0}, {"target": "Viladecans", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 476.0}, {"target": "Viladecans", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 6600.0}, {"target": "Viladecans", "source": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia", "value": 5824.0}, {"target": "Viladecans", "source": "Miquel Carrillo Ponce", "value": 6600.0}, {"target": "Viladecans", "source": "Unknown", "value": 8949.04}, {"target": "Vilafant", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 800.0}, {"target": "Vilafant", "source": "Unknown", "value": 1675.0}, {"target": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "source": "ACAPS", "value": 7984.63}, {"target": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "source": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "value": 12894.62}, {"target": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 2000.0}, {"target": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "source": "Creu Roja", "value": 8429.05}, {"target": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "source": "Entrepobles", "value": 19233.88}, {"target": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 11031.33}, {"target": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "source": "Mans Unides", "value": 14292.12}, {"target": "Vilafranca del Pened\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 47678.33}, {"target": "Vilamalla", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "Vilanova del Vall\u00e8s", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 3500.0}, {"target": "Vilanova i la Geltr\u00fa", "source": "Unknown", "value": 121121.55}, {"target": "Vilassar de Mar", "source": "Unknown", "value": 17050.0}, {"target": "Vilob\u00ed d'Onyar", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "el Bruc", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "el Masnou", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 13686.88}, {"target": "el Masnou", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 287.0}, {"target": "el Masnou", "source": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "value": 6991.69}, {"target": "el Masnou", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 13321.43}, {"target": "el Masnou", "source": "Unknown", "value": 19713.0}, {"target": "el Papiol", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 77.0}, {"target": "el Papiol", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "el Prat de Llobregat", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 476.0}, {"target": "el Prat de Llobregat", "source": "Miquel Carrillo Ponce", "value": 6000.0}, {"target": "el Prat de Llobregat", "source": "Unknown", "value": 212370.0}, {"target": "el Vendrell", "source": "Unknown", "value": 2300.0}, {"target": "els Hostalets de Pierola", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 5000.0}, {"target": "els Hostalets de Pierola", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "l'Ametlla del Vall\u00e8s", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "l'Ametlla del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "l'Ampolla", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 77.0}, {"target": "l'Arbo\u00e7", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "l'Escala", "source": "Unknown", "value": 1550.0}, {"target": "l'Espluga de Francol\u00ed", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 77.0}, {"target": "l'Esquirol", "source": "Unknown", "value": 7029.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 5308.17}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Agermanament sense fronteres", "value": 5000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "value": 6000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Akwaba", "value": 19000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "value": 4000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "value": 5000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "value": 13000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 12000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "value": 3000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "value": 4000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "value": 29000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "value": 9000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "value": 8950.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 718.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "value": 31060.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 13000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "value": 21000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "value": 29520.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 10000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "value": 9785.61}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses", "value": 4125.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu", "value": 2425.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Grup de dones de Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "value": 6000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 6000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 13000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 7000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Universitat de Barcelona", "value": 6000.0}, {"target": "l'Hospitalet de Llobregat", "source": "Unknown", "value": 4800.0}, {"target": "la Bisbal d'Empord\u00e0", "source": "Unknown", "value": 1550.0}, {"target": "la Cellera de Ter", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 300.0}, {"target": "la Cellera de Ter", "source": "Unknown", "value": 425.0}, {"target": "la Fatarella", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 56.0}, {"target": "la Fatarella", "source": "Unknown", "value": 200.0}, {"target": "la Garriga", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "la Garriga", "source": "Entrepobles", "value": 11030.71}, {"target": "la Garriga", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 8800.0}, {"target": "la Garriga", "source": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "value": 18150.0}, {"target": "la Garriga", "source": "Mans Unides", "value": 6600.0}, {"target": "la Garriga", "source": "Unknown", "value": 54539.42}, {"target": "la Jonquera", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 3475.0}, {"target": "la Jonquera", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "la Llagosta", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 123.0}, {"target": "la Llagosta", "source": "Unknown", "value": 1550.0}, {"target": "la Pobla de Segur", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "la Roca del Vall\u00e8s", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 13200.0}, {"target": "la Roca del Vall\u00e8s", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "value": 7985.38}, {"target": "la Roca del Vall\u00e8s", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 2422.39}, {"target": "la Roca del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 29491.64}, {"target": "la Secuita", "source": "Unknown", "value": 225.0}, {"target": "la Seu d'Urgell", "source": "Unknown", "value": 1550.0}, {"target": "la S\u00e9nia", "source": "Unknown", "value": 1175.0}, {"target": "la Vall d'en Bas", "source": "Unknown", "value": 150.0}, {"target": "les Borges Blanques", "source": "Unknown", "value": 875.0}, {"target": "les Cabanyes", "source": "Unknown", "value": 1200.0}, {"target": "les Franqueses del Vall\u00e8s", "source": "Unknown", "value": 1800.0}, {"target": "les Masies de Voltreg\u00e0", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "les Preses", "source": "Unknown", "value": 1225.0}, {"target": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 3000.0}, {"target": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona", "source": "Unknown", "value": 34000.0}, {"target": "\u00d2dena", "source": "Unknown", "value": 525.0}, {"target": "ACAPS", "source": "Catalunya", "value": 10984.63}, {"target": "ACAPS", "source": "Western Sahara", "value": 9900.0}, {"target": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "source": "burkina faso", "value": 15343.9}, {"target": "ACCEDE", "source": "Catalunya", "value": 5000.0}, {"target": "ACCEDE", "source": "Ethiopia", "value": 5050.0}, {"target": "ACOES Catalunya", "source": "Honduras", "value": 9462.81}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Mauritania", "value": 11337.71}, {"target": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "source": "Mozambique", "value": 24998.64}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Honduras", "value": 19605.23}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Mediterrania", "value": 10250.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Senegal", "value": 18833.34}, {"target": "Agermanament sense fronteres", "source": "Cameroon", "value": 5000.0}, {"target": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Aigua per al Sahel", "source": "Africa SudSahariana", "value": 5000.0}, {"target": "Aigua per al Sahel", "source": "Burkina Faso", "value": 14707.4}, {"target": "Ajuntament de Molins de Reis", "source": "Lebanon", "value": 3683.9}, {"target": "Akwaba", "source": "Catalunya", "value": 19000.0}, {"target": "AlKaria", "source": "Senegal", "value": 3000.0}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Guatemala", "value": 23389.3}, {"target": "Amical Mauthausen", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "Amics de Fundase", "source": "Bolivia", "value": 5720.0}, {"target": "Amics de Manitos", "source": "Peru", "value": 8250.0}, {"target": "Amics d\u0092Ak Benn", "source": "Senegal", "value": 7516.3}, {"target": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "source": "Burkina Faso", "value": 7550.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Mediterrania", "value": 28441.88}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Morocco", "value": 11695.63}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Catalunya", "value": 3239.81}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Nicaragua", "value": 9654.81}, {"target": "Associaci\u00f3 Aprop", "source": "Bolivia", "value": 6600.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Casa de Mali", "source": "Mali", "value": 6219.04}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "source": "Nicaragua", "value": 5000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "source": "Morocco", "value": 13000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Bolivia", "value": 13200.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 13623.28}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "El Salvador", "value": 3452.38}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 44721.59}, {"target": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "source": "Catalunya", "value": 3000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "source": "Guinea-Bissau", "value": 4000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Impuls", "source": "Burkina Faso", "value": 4250.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina", "source": "Sense Dades", "value": 6000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats", "source": "Colombia", "value": 24984.3}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 22000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Western Sahara", "value": 7000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "source": "Catalunya", "value": 7309.83}, {"target": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 7691.2}, {"target": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n", "source": "Nepal", "value": 1500.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE", "source": "Cameroon", "value": 11623.69}, {"target": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "source": "Catalunya", "value": 9000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris", "source": "Senegal", "value": 4375.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "source": "Senegal", "value": 15550.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094", "source": "El Salvador", "value": 3609.66}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "source": "El Salvador", "value": 7150.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "source": "Senegal", "value": 59000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "source": "Senegal", "value": 34650.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "source": "Peru", "value": 21644.82}, {"target": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "source": "Senegal", "value": 14570.6}, {"target": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)", "source": "Guinea-Bissau", "value": 6872.8}, {"target": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos", "source": "Peru", "value": 6600.0}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "source": "Ethiopia", "value": 15906.0}, {"target": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos", "source": "Catalunya", "value": 7700.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Mali", "value": 4675.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Senegal", "value": 4000.0}, {"target": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "source": "Catalunya", "value": 10654.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Morocco", "value": 6853.0}, {"target": "Casal dels Infants", "source": "Morocco", "value": 9133.12}, {"target": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "source": "Cuba", "value": 7471.86}, {"target": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "source": "Catalunya", "value": 13248.55}, {"target": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "source": "Bolivia", "value": 15153.46}, {"target": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "source": "Colombia", "value": 19128.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "source": "Catalunya", "value": 20551.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "source": "Catalunya", "value": 32000.0}, {"target": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "source": "Nicaragua", "value": 4000.0}, {"target": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "source": "Catalunya", "value": 31060.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "El Salvador", "value": 3563.81}, {"target": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "source": "Senegal", "value": 4202.53}, {"target": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC", "source": "Catalunya", "value": 6500.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Mozambique", "value": 26334.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Rwanda", "value": 36705.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Senegal", "value": 20322.36}, {"target": "C\u00e0ritas", "source": "Cameroon", "value": 3044.72}, {"target": "Entrepobles", "source": "America Central i Carib", "value": 49662.43}, {"target": "Entrepobles", "source": "El Salvador", "value": 11030.71}, {"target": "Entrepobles", "source": "Peru", "value": 6275.79}, {"target": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "source": "Senegal", "value": 4000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3", "source": "Mexico", "value": 33000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 2162.6}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Peru", "value": 7500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3", "source": "Ethiopia", "value": 3979.8}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Colombia", "value": 4864.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "El Salvador", "value": 49433.73}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Morocco", "value": 10850.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "Gambia", "value": 6600.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "gambia", "value": 6600.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos", "source": "Haiti", "value": 5340.5}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "source": "Burkina Faso", "value": 5180.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "source": "Equatorial Guinea", "value": 21000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat", "source": "Guatemala", "value": 5230.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia", "source": "Honduras", "value": 3575.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "source": "Catalunya", "value": 29520.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "source": "India", "value": 201886.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Wassu", "source": "Gambia", "value": 16839.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "source": "Madagascar", "value": 16864.56}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Catalunya", "value": 1500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Equatorial Guinea", "value": 8285.61}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "source": "Senegal", "value": 5754.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "source": "Nicaragua", "value": 25983.38}, {"target": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia", "source": "Senegal", "value": 5824.0}, {"target": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses", "source": "Ethiopia", "value": 4125.0}, {"target": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu", "source": "India", "value": 2425.0}, {"target": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "source": "Guatemala", "value": 14776.9}, {"target": "Garraf Coopera", "source": "Brazil", "value": 6600.0}, {"target": "Global Humanitaria", "source": "Cambodia", "value": 2750.0}, {"target": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "source": "Colombia", "value": 4340.0}, {"target": "Grup de dones de Can Serra", "source": "Nicaragua", "value": 4000.0}, {"target": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "source": "Nicaragua", "value": 17038.35}, {"target": "Hipofam", "source": "Sense Dades", "value": 8000.0}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "Cameroon", "value": 9321.8}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "cameroon", "value": 28000.0}, {"target": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)", "source": "Catalunya", "value": 2000.0}, {"target": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "source": "Senegal", "value": 6000.0}, {"target": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "source": "Mexico", "value": 18150.0}, {"target": "La Guerrila Comunicacional", "source": "Catalunya", "value": 3500.0}, {"target": "Maia Nepali", "source": "Nepal", "value": 3900.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Benin", "value": 30000.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Bolivia", "value": 13509.32}, {"target": "Mans Unides", "source": "Morocco", "value": 14292.12}, {"target": "Mans Unides", "source": "Togo", "value": 25554.31}, {"target": "Mans Unides", "source": "burkina faso", "value": 7813.3}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Mozambique", "value": 23215.64}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Western Sahara", "value": 76361.22}, {"target": "Miquel Carrillo Ponce", "source": "El Salvador", "value": 18100.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Catalunya", "value": 1182.0}, {"target": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "source": "Guatemala", "value": 9076.63}, {"target": "ONU-UNRWA", "source": "Mediterrania", "value": 5000.0}, {"target": "OUDIODIAL", "source": "Senegal", "value": 4750.0}, {"target": "PROIDE", "source": "Guatemala", "value": 4455.7}, {"target": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "source": "Senegal", "value": 9900.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Guatemala", "value": 10199.8}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Lebanon", "value": 13000.0}, {"target": "Periodisme Fora de Quadre", "source": "Catalunya", "value": 14366.83}, {"target": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 23578.28}, {"target": "Rotary Club", "source": "Uganda", "value": 11825.0}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "United Republic of Tanzania", "value": 4562.0}, {"target": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "source": "Nicaragua", "value": 5000.0}, {"target": "SONRISAS DE BOMBAY", "source": "India", "value": 13394.48}, {"target": "San-Prem", "source": "Gambia", "value": 3341.77}, {"target": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "source": "India", "value": 14814.11}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Catalunya", "value": 11048.32}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Gambia", "value": 31535.7}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mali", "value": 12500.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mozambique", "value": 3000.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Western Sahara", "value": 17223.56}, {"target": "Un Gesto de Calor", "source": "Catalunya", "value": 2000.0}, {"target": "Universitat de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Universitat de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 8000.0}, {"target": "Unknown", "source": "America Central i Carib", "value": 16350.1}, {"target": "Unknown", "source": "America del Sud", "value": 17500.0}, {"target": "Unknown", "source": "Bolivia", "value": 10643.73}, {"target": "Unknown", "source": "Cameroon", "value": 1077.0}, {"target": "Unknown", "source": "Catalunya", "value": 2779900.8}, {"target": "Unknown", "source": "Colombia", "value": 11300.0}, {"target": "Unknown", "source": "Cuba", "value": 8000.0}, {"target": "Unknown", "source": "El Salvador", "value": 20901.0}, {"target": "Unknown", "source": "Gambia", "value": 14784.44}, {"target": "Unknown", "source": "Guatemala", "value": 160106.76}, {"target": "Unknown", "source": "Guinea-Bissau", "value": 20480.94}, {"target": "Unknown", "source": "Indonesia", "value": 51256.5}, {"target": "Unknown", "source": "Iran (Islamic Republic of)", "value": 3650.0}, {"target": "Unknown", "source": "Jordan", "value": 25000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Mediterrania", "value": 167466.17}, {"target": "Unknown", "source": "Morocco", "value": 6000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Nepal", "value": 13555.4}, {"target": "Unknown", "source": "Nicaragua", "value": 189444.52}, {"target": "Unknown", "source": "Niger", "value": 9374.07}, {"target": "Unknown", "source": "Palestine", "value": 12584.0}, {"target": "Unknown", "source": "Rwanda", "value": 2171.24}, {"target": "Unknown", "source": "Senegal", "value": 50189.85}, {"target": "Unknown", "source": "Sense Dades", "value": 16906894.95}, {"target": "Unknown", "source": "Venezuela", "value": 8458.0}, {"target": "Unknown", "source": "Western Sahara", "value": 18329.2}, {"target": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "source": "Burkina Faso", "value": 5222.0}, {"target": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "source": "Catalunya", "value": 6600.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Ecuador", "value": 18408.35}, {"target": "diverses entitats", "source": "Catalunya", "value": 24556.0}, {"target": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "source": "Nicaragua", "value": 5570.95}]}