{"2015": {"nodes": [{"id": "Porqueres"}, {"id": "Miquel Carrillo Ponce"}, {"id": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas"}, {"id": "Uganda"}, {"id": "C\u00e0ritas"}, {"id": "Mali"}, {"id": "Sant Boi de Llobregat"}, {"id": "Vidreres"}, {"id": "Brazil"}, {"id": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia"}, {"id": "gambia"}, {"id": "Vacarisses"}, {"id": "Santa Coloma de Gramenet"}, {"id": "Castellar del Vall\u00e8s"}, {"id": "Sentmenat"}, {"id": "Alcanar"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3"}, {"id": "Consell Comarcal del Maresme"}, {"id": "Tiana"}, {"id": "Fontcoberta"}, {"id": "ACOES Catalunya"}, {"id": "Ajuntament de Molins de Reis"}, {"id": "Castelldefels"}, {"id": "Girona"}, {"id": "United Republic of Tanzania"}, {"id": "Caldes de Malavella"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu"}, {"id": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"}, {"id": "San-Prem"}, {"id": "America Central i Carib"}, {"id": "Olot"}, {"id": "Equatorial Guinea"}, {"id": "Sant Just Desvern"}, {"id": "Vilafranca del Pened\u00e8s"}, {"id": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa"}, {"id": "Esplugues de Llobregat"}, {"id": "Amical Mauthausen"}, {"id": "T\u00e0rrega"}, {"id": "Lebanon"}, {"id": "Sant Esteve de Palautordera"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet"}, {"id": "Ethiopia"}, {"id": "Colombia"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris"}, {"id": "Cardedeu"}, {"id": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida"}, {"id": "Associaci\u00f3 Casa de Mali"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Ramis"}, {"id": "Sant Pere de Torell\u00f3"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal"}, {"id": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA"}, {"id": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta"}, {"id": "Centelles"}, {"id": "el Masnou"}, {"id": "Parets del Vall\u00e8s"}, {"id": "La Torre de Cabdella"}, {"id": "Subirats"}, {"id": "Caldes de Montbui"}, {"id": "Vilassar de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris"}, {"id": "Caldes Solidaria"}, {"id": "Sant Fost de Campsentelles"}, {"id": "Canyelles"}, {"id": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n"}, {"id": "Consell Comarcal de la Selva"}, {"id": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina"}, {"id": "Cameroon"}, {"id": "Associaci\u00f3 DJUMBAI"}, {"id": "Esterri de Card\u00f3s"}, {"id": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau"}, {"id": "Fundaci\u00f3 YAMUNA"}, {"id": "Torredembarra"}, {"id": "Banyoles"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Empord\u00e0"}, {"id": "l'Arbo\u00e7"}, {"id": "Malgrat de Mar"}, {"id": "Berga"}, {"id": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Tarragona"}, {"id": "la S\u00e9nia"}, {"id": "Ol\u00e8rdola"}, {"id": "Begur"}, {"id": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra"}, {"id": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"id": "Periodisme Fora de Quadre"}, {"id": "Celr\u00e0"}, {"id": "Arenys de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta"}, {"id": "Cabrera d'Anoia"}, {"id": "Riudecanyes"}, {"id": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"}, {"id": "Amics de Fundase"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Sant Joan de Vilatorrada"}, {"id": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia"}, {"id": "Casal dels Infants"}, {"id": "Santa Margarida de Montbui"}, {"id": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"}, {"id": "Rub\u00ed"}, {"id": "Vic"}, {"id": "Arb\u00facies"}, {"id": "Dosrius"}, {"id": "\u00d2dena"}, {"id": "Flix"}, {"id": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat"}, {"id": "Maia Nepali"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s"}, {"id": "Portbou"}, {"id": "Llavors\u00ed"}, {"id": "CC ONG ajuda al desenvolupament"}, {"id": "Un Gesto de Calor"}, {"id": "Hostalric"}, {"id": "Unknown"}, {"id": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"}, {"id": "Sant Pere de Ribes"}, {"id": "la Pobla de Segur"}, {"id": "Castell-Platja d'Aro"}, {"id": "Sant Feliu de Llobregat"}, {"id": "Calders"}, {"id": "Sant Joan Desp\u00ed"}, {"id": "Pineda de Mar"}, {"id": "Peru"}, {"id": "Quart"}, {"id": "Castellbisbal"}, {"id": "la Roca del Vall\u00e8s"}, {"id": "Blanes"}, {"id": "Manresa"}, {"id": "Vilob\u00ed d'Onyar"}, {"id": "Mediterrania"}, {"id": "Cabrera de Mar"}, {"id": "Alella"}, {"id": "la Fatarella"}, {"id": "Tordera"}, {"id": "America del Sud"}, {"id": "Nepal"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica"}, {"id": "Abrera"}, {"id": "Cubelles"}, {"id": "Rwanda"}, {"id": "Manlleu"}, {"id": "Riells i Viabrea"}, {"id": "Palestine"}, {"id": "Palafolls"}, {"id": "Sant Feliu de Gu\u00edxols"}, {"id": "Fornells de la Selva"}, {"id": "Olost"}, {"id": "Masquefa"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Barcelona"}, {"id": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC"}, {"id": "la Secuita"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3"}, {"id": "OUDIODIAL"}, {"id": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos"}, {"id": "Xarxa de Consum Solidari"}, {"id": "el Bruc"}, {"id": "Universitat de Lleida"}, {"id": "Valls"}, {"id": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres"}, {"id": "Consell Comarcal d'Osona"}, {"id": "Cass\u00e0 de la Selva"}, {"id": "Bolivia"}, {"id": "les Preses"}, {"id": "PROIDE"}, {"id": "Matadepera"}, {"id": "el Papiol"}, {"id": "Mexico"}, {"id": "Martorelles"}, {"id": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos"}, {"id": "\u00d2ptics x M\u00f3n"}, {"id": "Vilafant"}, {"id": "Aiguam\u00farcia"}, {"id": "Regenc\u00f3s"}, {"id": "Sant Gregori"}, {"id": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau"}, {"id": "Cornell\u00e0 del Terri"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Occidental"}, {"id": "Granollers"}, {"id": "ACCEDE"}, {"id": "Sant Feliu de Codines"}, {"id": "NOVACT"}, {"id": "Vilablareix"}, {"id": "Tarragona"}, {"id": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona"}, {"id": "Vallfogona de Balaguer"}, {"id": "Universitat de Barcelona"}, {"id": "Palafrugell"}, {"id": "el Vendrell"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu"}, {"id": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n"}, {"id": "l'Ametlla del Vall\u00e8s"}, {"id": "Agermanament sense fronteres"}, {"id": "Senegal"}, {"id": "Sabadell"}, {"id": "Martorell"}, {"id": "Venezuela"}, {"id": "Sant Iscle de Vallalta"}, {"id": "Entrepobles"}, {"id": "Cabrils"}, {"id": "SOLIDARITAT SENSE MONS"}, {"id": "Castellv\u00ed de la Marca"}, {"id": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)"}, {"id": "Morocco"}, {"id": "Lleida"}, {"id": "Ma\u00e7anet de la Selva"}, {"id": "Grup de dones de Can Serra"}, {"id": "Associaci\u00f3 LA BRETXA"}, {"id": "Ecuador"}, {"id": "Rotary Club"}, {"id": "Sallent"}, {"id": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL"}, {"id": "Barcelona"}, {"id": "Salt"}, {"id": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia"}, {"id": "Mauritania"}, {"id": "AlKaria"}, {"id": "Palam\u00f3s"}, {"id": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida"}, {"id": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"}, {"id": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats"}, {"id": "les Cabanyes"}, {"id": "Ulldecona"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina"}, {"id": "Cooperacci\u00f3"}, {"id": "Sitges"}, {"id": "Rubi\u00f3"}, {"id": "Besal\u00fa"}, {"id": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u"}, {"id": "l'Esquirol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria"}, {"id": "Molins de Rei"}, {"id": "Montbri\u00f3 del Camp"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)"}, {"id": "Viladecans"}, {"id": "Figueres"}, {"id": "Sant Lloren\u00e7 Savall"}, {"id": "Gambia"}, {"id": "Arenys de Munt"}, {"id": "la Vall d'en Bas"}, {"id": "Balsareny"}, {"id": "ACAPS"}, {"id": "Aigua per al Sahel"}, {"id": "burkina faso"}, {"id": "Canet de Mar"}, {"id": "Mediona"}, {"id": "Castellter\u00e7ol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer"}, {"id": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana"}, {"id": "Sant Cugat Esport Futbol Club"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses"}, {"id": "Vilabertran"}, {"id": "l'Hospitalet de Llobregat"}, {"id": "Democratic Republic of the Congo"}, {"id": "Begues"}, {"id": "Mont-ras"}, {"id": "Sant Pol de Mar"}, {"id": "la Cellera de Ter"}, {"id": "les Masies de Voltreg\u00e0"}, {"id": "Santa Margarida i els Monjos"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC"}, {"id": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic"}, {"id": "Sant Quirze de Besora"}, {"id": "Art\u00e9s"}, {"id": "Torell\u00f3"}, {"id": "Amics d\u0092Ak Benn"}, {"id": "Solidan\u00e7a"}, {"id": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3"}, {"id": "Burkina Faso"}, {"id": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica"}, {"id": "Madagascar"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola"}, {"id": "Tagamanent"}, {"id": "Avi\u00e0"}, {"id": "Benin"}, {"id": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"}, {"id": "Les"}, {"id": "Consell Comarcal del Garraf"}, {"id": "Indonesia"}, {"id": "El Salvador"}, {"id": "Gav\u00e0"}, {"id": "Montcada i Reixac"}, {"id": "Riudarenes"}, {"id": "S\u00faria"}, {"id": "Cervera"}, {"id": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida"}, {"id": "Peralada"}, {"id": "Gualba"}, {"id": "les Borges Blanques"}, {"id": "Sense Dades"}, {"id": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet"}, {"id": "Akwaba"}, {"id": "Torroella de Montgr\u00ed"}, {"id": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI"}, {"id": "Consell Comarcal del Bergued\u00e0"}, {"id": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)"}, {"id": "SONRISAS DE BOMBAY"}, {"id": "Pallej\u00e0"}, {"id": "Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos"}, {"id": "Santa Eug\u00e8nia de Berga"}, {"id": "Poliny\u00e0"}, {"id": "Argentona"}, {"id": "Montmel\u00f3"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica"}, {"id": "Santa Maria de Palautordera"}, {"id": "Pau i Solidaritat"}, {"id": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes"}, {"id": "Roda de Ter"}, {"id": "Garraf Coopera"}, {"id": "Cuba"}, {"id": "els Hostalets de Pierola"}, {"id": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "Vilamalla"}, {"id": "Guatemala"}, {"id": "Borred\u00e0"}, {"id": "cameroon"}, {"id": "Tossa de Mar"}, {"id": "Mans Unides"}, {"id": "Mozambique"}, {"id": "India"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia"}, {"id": "Premi\u00e0 de Mar"}, {"id": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL"}, {"id": "Sant Joan les Fonts"}, {"id": "Gironella"}, {"id": "Gelida"}, {"id": "Santa Cristina d'Aro"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Wassu"}, {"id": "la Jonquera"}, {"id": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme"}, {"id": "Empresa Municipal SAB-URB\u00c2, S.L. - Aj. Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094"}, {"id": "Tona"}, {"id": "Navarcles"}, {"id": "Cambrils"}, {"id": "Jorba"}, {"id": "Global Humanitaria"}, {"id": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az"}, {"id": "Consorci per a la Gesti\u00f3 dels Residus del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Western Sahara"}, {"id": "Sarri\u00e0 de Ter"}, {"id": "Creu Roja"}, {"id": "Torrelavit"}, {"id": "la Llagosta"}, {"id": "Vallromanes"}, {"id": "Canovelles"}, {"id": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"}, {"id": "Guinea-Bissau"}, {"id": "Haiti"}, {"id": "Angl\u00e8s"}, {"id": "Tei\u00e0"}, {"id": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s"}, {"id": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh"}, {"id": "Torrelles de Llobregat"}, {"id": "Sant Feliu de Pallerols"}, {"id": "Bescan\u00f3"}, {"id": "Corbera de Llobregat"}, {"id": "Castellcir"}, {"id": "Jordan"}, {"id": "Or\u00eds"}, {"id": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"}, {"id": "Ulls del M\u00f3n"}, {"id": "Creixell"}, {"id": "Fogars de la Selva"}, {"id": "Terrassa"}, {"id": "Hipofam"}, {"id": "Vilanova del Vall\u00e8s"}, {"id": "Reus"}, {"id": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona"}, {"id": "Pals"}, {"id": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats"}, {"id": "Igualada"}, {"id": "ONU-UNRWA"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat"}, {"id": "Esparreguera"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB"}, {"id": "Honduras"}, {"id": "Vilanova i la Geltr\u00fa"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Anoia"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)"}, {"id": "La Guerrila Comunicacional"}, {"id": "Badalona"}, {"id": "Perafita"}, {"id": "Matar\u00f3"}, {"id": "l'Escala"}, {"id": "l'Espluga de Francol\u00ed"}, {"id": "Togo"}, {"id": "Associaci\u00f3 Aprop"}, {"id": "Montgat"}, {"id": "Roses"}, {"id": "Olesa de Montserrat"}, {"id": "Cercs"}, {"id": "Oliola"}, {"id": "Fla\u00e7\u00e0"}, {"id": "Mollet del Vall\u00e8s"}, {"id": "les Franqueses del Vall\u00e8s"}, {"id": "Santpedor"}, {"id": "Montell\u00e0 i Martinet"}, {"id": "Sant Mart\u00ed de Tous"}, {"id": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara"}, {"id": "la Garriga"}, {"id": "Guardiola de Bergued\u00e0"}, {"id": "Africa SudSahariana"}, {"id": "Camprodon"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"}, {"id": "Catalunya"}, {"id": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa"}, {"id": "el Prat de Llobregat"}, {"id": "Talamanca"}, {"id": "Iran (Islamic Republic of)"}, {"id": "Nicaragua"}, {"id": "Castellfollit de la Roca"}, {"id": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA"}, {"id": "Caldes d'Estrac"}, {"id": "la Seu d'Urgell"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana"}, {"id": "Lloret de Mar"}, {"id": "Cambodia"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza"}, {"id": "Tortosa"}, {"id": "Badia del Vall\u00e8s"}, {"id": "Campdev\u00e0nol"}, {"id": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE"}, {"id": "Niger"}, {"id": "Associaci\u00f3 Impuls"}, {"id": "la Bisbal d'Empord\u00e0"}, {"id": "Aiguafreda"}, {"id": "Amics de Manitos"}, {"id": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt"}, {"id": "Llagostera"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall"}, {"id": "l'Ampolla"}, {"id": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed"}, {"id": "Alpens"}, {"id": "Calella"}, {"id": "Forti\u00e0"}, {"id": "diverses entitats"}, {"id": "Santa Pau"}, {"id": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"}], "links": [{"target": "Gene", "source": "ACAPS", "value": 25000.0}, {"target": "Gene", "source": "ACCD", "value": 2834917.7799999993}, {"target": "Gene", "source": "ACCISOL (Acci\u00f3 per una Ciutadania Solid\u00e0ria)", "value": 70000.0}, {"target": "Gene", "source": "ACCI\u00d3", "value": 44885.0}, {"target": "Gene", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 70000.0}, {"target": "Gene", "source": "AGAUR", "value": 3183108.290000001}, {"target": "Gene", "source": "AHITIPALUXENE - Associa\u00e7ao de Mulheres Vivendo com HIV/Sida e Amigos", "value": 45063.1}, {"target": "Gene", "source": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "AME (Assoc. Marocaine d'Evaluation)", "value": 25000.0}, {"target": "Gene", "source": "APFCIB - Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "value": 25000.0}, {"target": "Gene", "source": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "value": 75000.0}, {"target": "Gene", "source": "Acci\u00f3 contra la Fam", "value": 150000.0}, {"target": "Gene", "source": "Action Aid Mo\u00e7ambic", "value": 4100.02}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia Catalana de la Joventut", "value": 3000.0}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "value": 117540.0}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya", "value": 5356.19}, {"target": "Gene", "source": "Ajuda en Acci\u00f3", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Akwaba", "value": 20800.0}, {"target": "Gene", "source": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "value": 65000.0}, {"target": "Gene", "source": "Arquitectura sense Fronteres", "value": 85000.0}, {"target": "Gene", "source": "Arxivers sense Fronteres", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Asociaci\u00f3n IMAGO Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 20850.21}, {"target": "Gene", "source": "Assaida al Horra", "value": 20000.0}, {"target": "Gene", "source": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "value": 58500.0}, {"target": "Gene", "source": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Avalua, An\u00e0lisi i Desenvolupament", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d'Universitats P\u00fabliques (ACUP)", "value": 28000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 130000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Women in Development (WIDE+)", "value": 10073.25}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics dels m\u00e0ster de g\u00e8nere", "value": 10000.0}, {"target": "Gene", "source": "Association Assaida Alhorra pour la Citoyennet\u00e9 et l 'Egalite des Chances / r\u00e9gion Tanger-Tetouan", "value": 29485.0}, {"target": "Gene", "source": "Association La Voix de la Femme Amazgighe", "value": 37000.0}, {"target": "Gene", "source": "Association de recherche f\u00e9minine pour le d\u00e9veloppement et la coop\u00e9ration (ARFEDEC)", "value": 35000.0}, {"target": "Gene", "source": "Autoridad Nacional de Protecci\u00f3n de los Consumidores de Per\u00fa", "value": 2000.0}, {"target": "Gene", "source": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "CERAI - Centro de Estudios Rurales y Agricultura Internacional", "value": 60000.0}, {"target": "Gene", "source": "CERM (Nicolas Cort\u00e9s)", "value": 3900.0}, {"target": "Gene", "source": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "value": 33000.0}, {"target": "Gene", "source": "Calala Fondo de Mujeres", "value": 122500.0}, {"target": "Gene", "source": "Casal dels Infants", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Centre Tecnologic Forestal de Catalunya", "value": 14000.0}, {"target": "Gene", "source": "Centre d'Estudis Africans (CEA)", "value": 21900.0}, {"target": "Gene", "source": "Centre d'Estudis del Transport de la Mediterr\u00e0nia Occidental (CETMO)", "value": 210000.0}, {"target": "Gene", "source": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "value": 22000.0}, {"target": "Gene", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 per als Refugiats,Catalunyaamb ACNUR", "value": 122000.0}, {"target": "Gene", "source": "Cooperacci\u00f3", "value": 121900.0}, {"target": "Gene", "source": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "value": 18000.0}, {"target": "Gene", "source": "Cooperativa Desenvolupament Comunitari, sccl.", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "value": 80000.0}, {"target": "Gene", "source": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "value": 80000.0}, {"target": "Gene", "source": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "value": 389136.0}, {"target": "Gene", "source": "Corporaci\u00f3n Vamos Mujer", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Creu Roja", "value": 149900.0}, {"target": "Gene", "source": "DGR/Salut", "value": 357000.0}, {"target": "Gene", "source": "Departament de Salut", "value": 2276761.0}, {"target": "Gene", "source": "Departament de Treball, Afers Socials i Fam\u00edlies", "value": 6031.81}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 Provincial de Salut d'Inhambane (DPS-I)", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "value": 16600.0}, {"target": "Gene", "source": "EDUCO", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Entrepobles", "value": 144000.0}, {"target": "Gene", "source": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "value": 41433.0}, {"target": "Gene", "source": "FEPSI", "value": 59983.76}, {"target": "Gene", "source": "Farmaceutics Mundi", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fondation i with.org", "value": 21533.9}, {"target": "Gene", "source": "Fondo para el desarrollo de la mujer colombiana - Fondo Lunaria Mujer", "value": 33468.14}, {"target": "Gene", "source": "Forum de femmes au Rif ( AFFA-RIF)", "value": 35000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "value": 12198.34}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 25000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "value": 75000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Universitat Internacional de la Pau", "value": 23000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Ser.gi (Fundaci\u00f3 Servei Giron\u00ed de Pedagogia Social)", "value": 26000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "value": 1100.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 UNICEF-Comit\u00e8 Espanyol", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 45000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 per la Pau (FundiPau)", "value": 32300.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 privada INDERA.", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3n Carlos Pizarro LeonG\u00f3mez", "value": 5972.6}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3n Museo de la Palabra y la Imagen de El Salvador-MUPI", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "F\u00e9d\u00e9ration de la Ligue D\u00e9mocratique des Droits des Femmes (FLDDF) d'Ouarzazate", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "value": 80000.0}, {"target": "Gene", "source": "IDHC-Institut dels Drets Humans", "value": 38790.0}, {"target": "Gene", "source": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "value": 122000.0}, {"target": "Gene", "source": "ISGlobal", "value": 44360.0}, {"target": "Gene", "source": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "value": 309902.66}, {"target": "Gene", "source": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals", "value": 11670.72}, {"target": "Gene", "source": "Institut Europeu de la Mediterr\u00e0nia, IEMed", "value": 1511589.99}, {"target": "Gene", "source": "Instituto Estudios sobre Conflictos y Acci\u00f3n Humanitaria", "value": 6000.0}, {"target": "Gene", "source": "InteRed", "value": 70000.0}, {"target": "Gene", "source": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "value": 80000.0}, {"target": "Gene", "source": "LLiga dels Drets dels Pobles", "value": 105500.0}, {"target": "Gene", "source": "La Llum del Nord-Associaci\u00f3 per la Ciutadania i la Cooperaci\u00f3 entre Pobles", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "LaFede.cat", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "MON-3", "value": 134000.0}, {"target": "Gene", "source": "MUSOL - Municipalistas por la Solidaridad y el Fortalecimiento Institucional", "value": 65000.0}, {"target": "Gene", "source": "Mans Unides", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 65000.0}, {"target": "Gene", "source": "Metges Sense Fronteres", "value": 13060.0}, {"target": "Gene", "source": "Metges del M\u00f3n", "value": 95000.0}, {"target": "Gene", "source": "Ministeri de G\u00e8nere, Inf\u00e0ncia i Acci\u00f3 Social (MGCAS) de Mo\u00e7ambic", "value": 60000.0}, {"target": "Gene", "source": "Ministerio de Medio Ambiente y Agua de Bolivia", "value": 105656.4}, {"target": "Gene", "source": "NOVACT", "value": 84000.0}, {"target": "Gene", "source": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "value": 20000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-UNFPA", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-UNRWA", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-UNU", "value": 200000.0}, {"target": "Gene", "source": "Organitzaci\u00f3 dels Estats Americans (OEA)", "value": 6000.0}, {"target": "Gene", "source": "Oxfam Interm\u00f3n", "value": 128053.75}, {"target": "Gene", "source": "Pallassos sense Fronteres", "value": 26700.0}, {"target": "Gene", "source": "Parc de bombers de Gelida", "value": 2391.0}, {"target": "Gene", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Periodisme Fora de Quadre", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "value": 21300.0}, {"target": "Gene", "source": "Red europea de mujeres periodistas", "value": 11000.0}, {"target": "Gene", "source": "SETEM Catalunya", "value": 33020.0}, {"target": "Gene", "source": "SOLIDARITAT I COMUNICACI\u00d3- SICOM", "value": 15000.0}, {"target": "Gene", "source": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "value": 118000.0}, {"target": "Gene", "source": "Save the Children", "value": 130000.0}, {"target": "Gene", "source": "Seba (Associaci\u00f3 de Serveis Energ\u00e8tics B\u00e0sics Aut\u00f2noms)", "value": 39985.0}, {"target": "Gene", "source": "Servei Civil Internacional de Catalunya", "value": 90700.0}, {"target": "Gene", "source": "Sida i Societat", "value": 80000.0}, {"target": "Gene", "source": "Superintend\u00e8ncia d'Ind\u00fastria i Comer\u00e7 de Colombia", "value": 2000.0}, {"target": "Gene", "source": "Taula per Colombia", "value": 20000.0}, {"target": "Gene", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 62000.0}, {"target": "Gene", "source": "Union de l'Action F\u00e9ministe (UAF)- Section de T\u00e9touan", "value": 35000.0}, {"target": "Gene", "source": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "value": 7904.0}, {"target": "Gene", "source": "Universitat de Barcelona", "value": 120000.0}, {"target": "Gene", "source": "Universitat de Girona", "value": 20000.0}, {"target": "Gene", "source": "Universitat de Lleida", "value": 139176.0}, {"target": "Gene", "source": "Unknown", "value": 10800.0}, {"target": "Gene", "source": "Xarxa Internacional de Dones periodistes i Comunicadores de Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "Gene", "source": "Xarxa Migraci\u00f3, g\u00e8nere i desenvolupament", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Xarxa d'Economia Solid\u00e0ria", "value": 24000.0}, {"target": "Gene", "source": "Xarxa de Consum Solidari", "value": 110000.0}, {"target": "Gene", "source": "diverses entitats", "value": 11250.0}, {"target": "Municipal", "source": "AAPSG", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AASTP-S\u00e0hara Ponent", "value": 5044.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACAAVO", "value": 825.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACAPS", "value": 123171.23}, {"target": "Municipal", "source": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "value": 40019.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACCEDE", "value": 6050.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACOES Catalunya", "value": 22582.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 281350.0}, {"target": "Municipal", "source": "ADELMA \u0096 Association de D\u00e9veloppement Local M\u00e9diterran\u00e9en", "value": 31111.0}, {"target": "Municipal", "source": "AEPCFA \u0096 Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Popular Carlos Fonseca Amador", "value": 17500.0}, {"target": "Municipal", "source": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMB", "value": 99040.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMEPEBA \u0096 Associaci\u00f3 de metges peruans de Barcelona", "value": 3582.94}, {"target": "Municipal", "source": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "value": 3844.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMPA Escola Emili Carles-Tolr\u00e0", "value": 360.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMPA Escola Sant Esteve", "value": 900.0}, {"target": "Municipal", "source": "APA ANTAVIANA", "value": 21841.0}, {"target": "Municipal", "source": "ARDZ-Agence R\u00e9gionale de D\u00e9veloppement de Ziguinchor", "value": 17131.0}, {"target": "Municipal", "source": "ASEB \u0096 Amics del Senegal del Bages", "value": 4500.0}, {"target": "Municipal", "source": "ASECOP - Associaci\u00f3 Europea de Cooperaci\u00f3 amb Palestina", "value": 50998.0}, {"target": "Municipal", "source": "AZIMUT 360 SCCL", "value": 49931.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "value": 132036.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 10800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 contra la Fam", "value": 196587.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 solid\u00e0ria amb el Sahara", "value": 7286.73}, {"target": "Municipal", "source": "AeAcci\u00f3", "value": 10765.0}, {"target": "Municipal", "source": "Agermanament Per\u00fa", "value": 1732.98}, {"target": "Municipal", "source": "Agermanament sense fronteres", "value": 35598.35}, {"target": "Municipal", "source": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuda en Acci\u00f3", "value": 19327.4}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuntament de Llagostera", "value": 2659.76}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuntament de Puigcerd\u00e0", "value": 2435.23}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuntament de Ripoll", "value": 2435.23}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuntament de les Preses", "value": 2469.78}, {"target": "Municipal", "source": "Akwaba", "value": 57945.0}, {"target": "Municipal", "source": "AlKaria", "value": 1531.17}, {"target": "Municipal", "source": "Alcaldia municipal de Puerto Cabezas-bilwi", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alcald\u00eda municipal de San Juan de Limay", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alcald\u00eda municipal de San Miguelito", "value": 42512.0}, {"target": "Municipal", "source": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "value": 67180.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alternativa3 - Fills del Caf\u00e8", "value": 17885.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amical Mauthausen", "value": 600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Boulembou", "value": 2280.74}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Fundase", "value": 24845.3}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Manitos", "value": 4620.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de la Rep\u00fablica Dominicana per al Desenv. dels pobles", "value": 25125.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de la Unesco", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics d\u0092Orissa", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Arquitectura sense Fronteres", "value": 263828.0}, {"target": "Municipal", "source": "Arxivers Sense Fronteres", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Antioque\u00f1os Unidos", "value": 53330.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n IMAGO Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "value": 2000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Salvadore\u00f1os en Catalu\u00f1a", "value": 2576.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n de Cubanos en Catalunya", "value": 7947.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n de Inmigrantes Maliensses de Lleida Binkadi", "value": 5326.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ass ZIZ accueil des oeuvres culturelles et socio-touristiques", "value": 12625.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ass. Diannah Bah", "value": 1833.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ass. Voluntaris Children of Africa", "value": 16450.0}, {"target": "Municipal", "source": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "value": 219866.0}, {"target": "Municipal", "source": "Assoc America-Europa de Regiones y Ciudades", "value": 44756.0}, {"target": "Municipal", "source": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "value": 18471.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Afrocatalana d\u0092acci\u00f3 solid\u00e0ria", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Alba", "value": 16500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "value": 13325.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Aprop", "value": 5170.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Casumai", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Amistat amb Nicaragua, Casa de Nicaragua a Barcelona", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 459519.69}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "value": 2015.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Coumba Kande pel desenvolupament rural", "value": 2151.01}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Cultural ASILAH", "value": 10494.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Cultural Balla \u00c0frica", "value": 2223.08}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "value": 2276.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "value": 30373.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Gidda Fuladugu", "value": 2136.59}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Juristes Solidaris", "value": 5314.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "value": 29000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "value": 2382.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Socioeducativa Nousol", "value": 8538.4}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Tarija", "value": 3861.34}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 XANGARA", "value": 2136.59}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 YBY terra", "value": 5154.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 catalana de residents senegalesos", "value": 14986.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 cultural Sonikara Dars Lanie Kekoro", "value": 2151.01}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d'Educaci\u00f3 Popular Carlos FoAEnseca Amador (AEPCFA)", "value": 2000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de Dones Kerewan Samba Sira", "value": 3600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de Dones de G\u00e0mbia", "value": 2223.08}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de G\u00e0mbia per a Garawol", "value": 1646.49}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de Naturalistes de Girona", "value": 3900.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de Solidaritat amb Bereko (Mali)", "value": 2223.08}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "value": 12890.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament de Bantantodicori", "value": 2295.16}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de suport social i psicol\u00f2gic Espais Humans", "value": 2266.33}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092Ajuda Crits dels Nens", "value": 15500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094", "value": 12554.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "value": 5720.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "value": 39417.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "value": 26882.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "value": 15410.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092entitats de la Casa de la Solidaritat i la Pau", "value": 12540.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092immigrants de Malgrat", "value": 11056.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "value": 7888.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 joves per la igualtat i la solidaritat (JIS)", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 l\u0092Arrel", "value": 7250.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)", "value": 23082.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament del Riu Senegal", "value": 18525.1}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament agr\u00edcola de Kuwonku i el seu districte", "value": 1905.96}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "value": 19800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 sociocultural Cassuma\u00ef", "value": 2237.5}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 \u00c0frica Viva", "value": 7890.91}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3n Cultural Fedebamtaare Pulaar", "value": 5526.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3n Nuevos Caminos- Nous Camins", "value": 1718.57}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3n Paz con Dignidad", "value": 60000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Avalon", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ayuda Directa", "value": 15126.0}, {"target": "Municipal", "source": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "value": 58500.0}, {"target": "Municipal", "source": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "value": 13099.05}, {"target": "Municipal", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 20009.0}, {"target": "Municipal", "source": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "value": 46366.0}, {"target": "Municipal", "source": "CITPAX", "value": 75000.0}, {"target": "Municipal", "source": "CODESPA Catalunya", "value": 220000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Caldes Solidaria", "value": 39600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Carumanda ONG", "value": 4750.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casa del Tibet", "value": 12500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casal dels Infants", "value": 29141.0}, {"target": "Municipal", "source": "Castellar x Colombia Cooperacion", "value": 8133.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d'Estudis Africans (CEA)", "value": 27310.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "value": 28492.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "value": 21008.0}, {"target": "Municipal", "source": "City to city", "value": 19444.69}, {"target": "Municipal", "source": "Club Muntanyenc Sant Cugat", "value": 1000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Codes-Cam", "value": 9668.0}, {"target": "Municipal", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 59888.0}, {"target": "Municipal", "source": "Col\u00b7lectiu Punt 6 SCCL", "value": 22225.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 34000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 96754.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 d'Agermanament Salt-Quilal\u00ed", "value": 2151.01}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "value": 31060.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 per als Refugiats,Catalunyaamb ACNUR", "value": 180000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comit\u00e9 Solidaridad amb Am\u00e8rica Central", "value": 5107.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comunitat Sant Egidi", "value": 70020.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comunitat Terap\u00e8utica del Maresme i Institut d'Assit\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "value": 17500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Consell Joventut de Barcelona", "value": 40000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Cooperacci\u00f3", "value": 275542.41}, {"target": "Municipal", "source": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "value": 1423.88}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "value": 22134.0}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Creu Roja", "value": 370152.92}, {"target": "Municipal", "source": "C\u00e0ritas", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "DESC - Observatori de Drets Econ\u00f2mics, Socials, i Culturals", "value": 60000.0}, {"target": "Municipal", "source": "DESOS Opci\u00f3 Solid\u00e0ria", "value": 39815.0}, {"target": "Municipal", "source": "DIPLOCAT", "value": 50000.0}, {"target": "Municipal", "source": "DUNA \u0096 Societat Protectora d'Animals de Matar\u00f3", "value": 10440.0}, {"target": "Municipal", "source": "Dagua", "value": 8809.57}, {"target": "Municipal", "source": "Destino Etiop\u00eda", "value": 3582.94}, {"target": "Municipal", "source": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "value": 38494.0}, {"target": "Municipal", "source": "EDUCO", "value": 96568.0}, {"target": "Municipal", "source": "Educadors catalans amb Am\u00e8rica Llatina (Educal)", "value": 1444.69}, {"target": "Municipal", "source": "El Far, Servei Social Evang\u00e8lic", "value": 13208.0}, {"target": "Municipal", "source": "El Prat amb el S\u00e0hara", "value": 3636.0}, {"target": "Municipal", "source": "El Prat de Llobregat", "value": 7000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Entrepobles", "value": 325800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "value": 40000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Espais Humans", "value": 18293.81}, {"target": "Municipal", "source": "FACAPS", "value": 22000.0}, {"target": "Municipal", "source": "FETS - Finan\u00e7ament \u00c8tic i Solidari", "value": 78476.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fadra", "value": 9458.0}, {"target": "Municipal", "source": "Farmaceutics Mundi", "value": 185683.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fil a l\u0092Agulla SCCL", "value": 26036.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 6500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fornells x tres", "value": 1850.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 ADSIS", "value": 40475.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Alfons Com\u00edn", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Banc de Recursos", "value": 5334.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Ben\u00e8fica Privada QUETZAL", "value": 11000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Campaner", "value": 9000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "value": 4800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "value": 72096.9}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3", "value": 38397.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 140057.4}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Juan Ciudad", "value": 8300.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "value": 2750.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 MAIN", "value": 9918.32}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Montblanc per a la promoci\u00f3 de la dona", "value": 108825.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Nzuri Daima", "value": 2194.25}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Osona Solid\u00e0ria", "value": 2915.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "value": 9074.42}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "value": 50000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Maria Auxiliadora", "value": 15142.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "value": 31806.93}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Pascual i Prats", "value": 2179.84}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Universitat Internacional de la Pau", "value": 39500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Ramon Marti Bonet", "value": 27253.05}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Rovira i Virgili", "value": 1000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Ser.gi (Fundaci\u00f3 Servei Giron\u00ed de Pedagogia Social)", "value": 4400.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Sierra y Fabra", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "value": 160680.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Talib\u00e9s", "value": 14670.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Torre del Palau", "value": 16588.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Universitat Internacional de Catalunya", "value": 1200.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Utopia-BsF", "value": 12107.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 292422.78}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 11937.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 World Vision", "value": 18145.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "value": 22677.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 el Sue\u00f1o de la Campana", "value": 4730.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "value": 8219.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 per la Pau (FundiPau)", "value": 58500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Comparte", "value": 87461.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Dr. Iv\u00e1n Ma\u00f1ero", "value": 9963.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "value": 6166.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada PAX", "value": 4847.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "value": 12988.83}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "value": 43963.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada vida \u00fatil", "value": 3199.05}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu", "value": 6283.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n Educaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n", "value": 8658.85}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n Musol", "value": 51390.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundesplai", "value": 4298.0}, {"target": "Municipal", "source": "GEDI gesti\u00f3 i disseny, SCCL", "value": 43501.0}, {"target": "Municipal", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 18225.83}, {"target": "Municipal", "source": "GRAIN", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Garraf Coopera", "value": 5310.43}, {"target": "Municipal", "source": "Gospel Prat Project", "value": 562.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup Editor de la Revista del Discapacitat (GERD)", "value": 2107.77}, {"target": "Municipal", "source": "Grup Eirene", "value": 10101.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de Solidaritat, \u00c9s l\u0092Hora!", "value": 14248.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de dones de Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de solidaritat fem pous", "value": 4414.69}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "value": 21458.0}, {"target": "Municipal", "source": "Huacal", "value": 85840.0}, {"target": "Municipal", "source": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "value": 77783.0}, {"target": "Municipal", "source": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "IMADEL", "value": 31195.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 676.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSTITUTO DE COOPERACI\u00d3N INTERNACIONAL Y DESARROLLO MUNICIPAL, INCIDEM", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO PADRE SEGUNDO MONTES", "value": 1900.0}, {"target": "Municipal", "source": "ISGlobal", "value": 250000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut de religioses Nostra Senyora de la Merc\u00e8 Missi\u00f3 Merceadia de Malange", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Intendencia Rosario", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Jofran Internacional", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Justicia i Pau", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "value": 186368.0}, {"target": "Municipal", "source": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "L'ESCOLA EL SOL, C.B.", "value": 79859.0}, {"target": "Municipal", "source": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "value": 10322.0}, {"target": "Municipal", "source": "LLiga dels Drets dels Pobles", "value": 20520.49}, {"target": "Municipal", "source": "LaFede.cat", "value": 176300.0}, {"target": "Municipal", "source": "Lembarki", "value": 10277.0}, {"target": "Municipal", "source": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "value": 2500.0}, {"target": "Municipal", "source": "MANCOMUNIDAD TRINACIONAL FRONTERIZA R\u00cdO LEMPA- MTFRL", "value": 26600.0}, {"target": "Municipal", "source": "MON-3", "value": 83795.0}, {"target": "Municipal", "source": "MUNICIPALIDAD DE VILLA EL SALVADOR", "value": 8289.0}, {"target": "Municipal", "source": "Mans Merced\u00e0ries", "value": 12000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Mans Unides", "value": 126459.89}, {"target": "Municipal", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 202655.0}, {"target": "Municipal", "source": "Metges Sense Fronteres", "value": 9849.0}, {"target": "Municipal", "source": "Metges del M\u00f3n", "value": 95890.0}, {"target": "Municipal", "source": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "value": 118815.0}, {"target": "Municipal", "source": "Municipalidad Distrital de Villa el Salvador", "value": 7535.0}, {"target": "Municipal", "source": "NOVACT", "value": 238733.0}, {"target": "Municipal", "source": "OBRA SOCIAL SANT JOAN DE D\u00c9U", "value": 1000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "value": 93502.0}, {"target": "Municipal", "source": "OHCH", "value": 60000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONG PROVALORES", "value": 3640.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-ACNUR", "value": 129275.5}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-ANUE", "value": 65000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-Altres", "value": 180.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-PNUD", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNICEF", "value": 50000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNRWA", "value": 151620.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNU", "value": 200000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Oberts al M\u00f3n", "value": 19554.0}, {"target": "Municipal", "source": "Observatori de la salut visual", "value": 19970.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ocularis Associaci\u00f3", "value": 18257.0}, {"target": "Municipal", "source": "Oxfam Interm\u00f3n", "value": 248984.02}, {"target": "Municipal", "source": "PARR\u00d2QUIA SANT BENET DE L'HOSPITALET DE LLOBREGAT", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "PROIDE", "value": 40046.92}, {"target": "Municipal", "source": "Pallassos sense Fronteres", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 144577.89}, {"target": "Municipal", "source": "Pen Catal\u00e0", "value": 31000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "value": 25219.0}, {"target": "Municipal", "source": "Petits M\u00fasics del m\u00f3n", "value": 1200.0}, {"target": "Municipal", "source": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "value": 20518.0}, {"target": "Municipal", "source": "Plataforma per una Nicaragua Lliure d\u0092Analfabetisme", "value": 8377.0}, {"target": "Municipal", "source": "Premi\u00e0 amb el Sahara", "value": 4070.61}, {"target": "Municipal", "source": "Proide", "value": 3169.0}, {"target": "Municipal", "source": "Prokarde", "value": 3181.0}, {"target": "Municipal", "source": "RETS", "value": 29645.0}, {"target": "Municipal", "source": "Red de Solidaridad para la Transfromaci\u00f3n Social (REDS)", "value": 59758.0}, {"target": "Municipal", "source": "Red europea de mujeres periodistas", "value": 25000.0}, {"target": "Municipal", "source": "SED Catalunya", "value": 11200.0}, {"target": "Municipal", "source": "SETEM Catalunya", "value": 54930.0}, {"target": "Municipal", "source": "SOARPAL- Solidaritat Arb\u00facies \u0096 Palacag\u00fcina", "value": 1545.59}, {"target": "Municipal", "source": "SODEPAU", "value": 40000.0}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "value": 66873.62}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARITAT I COMUNICACI\u00d3- SICOM", "value": 4800.0}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "value": 18000.0}, {"target": "Municipal", "source": "SONRISAS DE BOMBAY", "value": 16582.0}, {"target": "Municipal", "source": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "value": 142625.0}, {"target": "Municipal", "source": "San-Prem", "value": 3995.23}, {"target": "Municipal", "source": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "value": 7116.0}, {"target": "Municipal", "source": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "value": 65469.0}, {"target": "Municipal", "source": "Save the Children", "value": 118005.0}, {"target": "Municipal", "source": "Sida i Societat", "value": 45000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Sol Solidari", "value": 16923.74}, {"target": "Municipal", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 49791.0}, {"target": "Municipal", "source": "Solidaris amb el poble saharaui", "value": 43020.0}, {"target": "Municipal", "source": "Solidaris pel M\u00f3n", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Somriure Humil", "value": 19137.0}, {"target": "Municipal", "source": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "value": 26009.0}, {"target": "Municipal", "source": "TECNOLOGIA PER A TOTHOM", "value": 9987.0}, {"target": "Municipal", "source": "THE BIG VAN THEORY", "value": 3003.0}, {"target": "Municipal", "source": "Taula per Colombia", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Terram Construcci\u00f3 sostenible amb terra", "value": 1545.59}, {"target": "Municipal", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 91800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Unitat Solid\u00e0ria", "value": 15147.93}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "value": 79932.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya", "value": 97892.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Barcelona", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Girona", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Lleida", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Unknown", "value": 6207376.479999999}, {"target": "Municipal", "source": "Uno+uno", "value": 6700.0}, {"target": "Municipal", "source": "VNG International", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "value": 54304.0}, {"target": "Municipal", "source": "Vendanthangal Sangam", "value": 5722.77}, {"target": "Municipal", "source": "Vida i Pau", "value": 16059.0}, {"target": "Municipal", "source": "WASDA - Wuli and Sandu Development Agency", "value": 7331.0}, {"target": "Municipal", "source": "WATERAID", "value": 29000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa Solid\u00e0ria Sabadell \u0096 Col\u00f2mbia", "value": 8973.72}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa Solid\u00e0ria de Sant Feliu de Guixols", "value": 1732.98}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa d'Economia Solid\u00e0ria", "value": 29306.0}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa de Consum Solidari", "value": 293896.0}, {"target": "Municipal", "source": "YALAH \u0096 Solidaris amb el poble Sahrau\u00ed", "value": 14248.0}, {"target": "Municipal", "source": "diverses entitats", "value": 36053.0}, {"target": "Municipal", "source": "\u00c0fricat", "value": 1737.0}, {"target": "Municipal", "source": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "value": 29236.0}, {"target": "Province", "source": "EQUAL SAREE", "value": 18142.4}, {"target": "Province", "source": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 275020.24}, {"target": "Province", "source": "IMADEL", "value": 1815.0}, {"target": "Province", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 43200.0}, {"target": "Province", "source": "Unknown", "value": 1499359.82}, {"target": "Region", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 2352.0}, {"target": "Region", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 2604.0}, {"target": "Region", "source": "UNI\u00d3 COMARCAL D?OSONA DE LA UGT DE CATALUNYA", "value": 4284.0}, {"target": "Region", "source": "Unknown", "value": 38977.0}, {"target": "AAPSG", "source": "Catalunya", "value": 13000.0}, {"target": "AASTP-S\u00e0hara Ponent", "source": "Western Sahara", "value": 5044.0}, {"target": "ACAAVO", "source": "Catalunya", "value": 825.0}, {"target": "ACAPS", "source": "Catalunya", "value": 36326.0}, {"target": "ACAPS", "source": "Western Sahara", "value": 111845.23}, {"target": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "source": "Burkina Faso", "value": 38943.0}, {"target": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "source": "Catalunya", "value": 1076.0}, {"target": "ACCD", "source": "Catalunya", "value": 2834917.7799999993}, {"target": "ACCEDE", "source": "Catalunya", "value": 1300.0}, {"target": "ACCEDE", "source": "Ethiopia", "value": 4750.0}, {"target": "ACCISOL (Acci\u00f3 per una Ciutadania Solid\u00e0ria)", "source": "Colombia", "value": 70000.0}, {"target": "ACCI\u00d3", "source": "Colombia", "value": 18600.0}, {"target": "ACCI\u00d3", "source": "India", "value": 9350.0}, {"target": "ACCI\u00d3", "source": "Morocco", "value": 16935.0}, {"target": "ACOES Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 1780.0}, {"target": "ACOES Catalunya", "source": "Honduras", "value": 20802.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Colombia", "value": 600.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Mauritania", "value": 70000.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Palestine", "value": 280750.0}, {"target": "ADELMA \u0096 Association de D\u00e9veloppement Local M\u00e9diterran\u00e9en", "source": "Morocco", "value": 31111.0}, {"target": "AEPCFA \u0096 Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Popular Carlos Fonseca Amador", "source": "Nicaragua", "value": 17500.0}, {"target": "AGAUR", "source": "Argentina", "value": 128476.22}, {"target": "AGAUR", "source": "Armenia", "value": 16742.7}, {"target": "AGAUR", "source": "Bangladesh", "value": 25708.08}, {"target": "AGAUR", "source": "Bolivia", "value": 39318.24}, {"target": "AGAUR", "source": "Brazil", "value": 78552.92}, {"target": "AGAUR", "source": "Cambodia", "value": 29992.76}, {"target": "AGAUR", "source": "Cameroon", "value": 21159.12}, {"target": "AGAUR", "source": "Catalunya", "value": 374063.0}, {"target": "AGAUR", "source": "Chile", "value": 41497.46}, {"target": "AGAUR", "source": "China", "value": 228520.9}, {"target": "AGAUR", "source": "Colombia", "value": 376586.54}, {"target": "AGAUR", "source": "Costa Rica", "value": 18473.0}, {"target": "AGAUR", "source": "Cuba", "value": 73215.74}, {"target": "AGAUR", "source": "Ecuador", "value": 69842.44}, {"target": "AGAUR", "source": "Egypt", "value": 19643.0}, {"target": "AGAUR", "source": "Ethiopia", "value": 19659.12}, {"target": "AGAUR", "source": "Georgia", "value": 19659.12}, {"target": "AGAUR", "source": "India", "value": 421246.1}, {"target": "AGAUR", "source": "Iran (Islamic Republic of)", "value": 196634.16}, {"target": "AGAUR", "source": "Jordan", "value": 19659.12}, {"target": "AGAUR", "source": "Lebanon", "value": 31852.86}, {"target": "AGAUR", "source": "Malaysia", "value": 14798.94}, {"target": "AGAUR", "source": "Mexico", "value": 254087.68}, {"target": "AGAUR", "source": "Pakistan", "value": 84942.7}, {"target": "AGAUR", "source": "Panama", "value": 8091.2}, {"target": "AGAUR", "source": "Paraguay", "value": 43777.35}, {"target": "AGAUR", "source": "Peru", "value": 42511.2}, {"target": "AGAUR", "source": "Republic of Moldova", "value": 6360.9}, {"target": "AGAUR", "source": "Serbia", "value": 42511.2}, {"target": "AGAUR", "source": "Turkey", "value": 166642.74}, {"target": "AGAUR", "source": "Ukraine", "value": 123377.36}, {"target": "AGAUR", "source": "Uruguay", "value": 43822.82}, {"target": "AGAUR", "source": "Venezuela", "value": 74481.6}, {"target": "AGAUR", "source": "Zimbabwe", "value": 27200.0}, {"target": "AHITIPALUXENE - Associa\u00e7ao de Mulheres Vivendo com HIV/Sida e Amigos", "source": "Mozambique", "value": 45063.1}, {"target": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "source": "Nicaragua", "value": 40000.0}, {"target": "AMB", "source": "El Salvador", "value": 29040.0}, {"target": "AMB", "source": "Tunisia", "value": 70000.0}, {"target": "AME (Assoc. Marocaine d'Evaluation)", "source": "Morocco", "value": 25000.0}, {"target": "AMEPEBA \u0096 Associaci\u00f3 de metges peruans de Barcelona", "source": "Peru", "value": 3582.94}, {"target": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "source": "Catalunya", "value": 349.0}, {"target": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "source": "Mozambique", "value": 3495.0}, {"target": "AMPA Escola Emili Carles-Tolr\u00e0", "source": "Cameroon", "value": 360.0}, {"target": "AMPA Escola Sant Esteve", "source": "India", "value": 900.0}, {"target": "APA ANTAVIANA", "source": "Catalunya", "value": 21841.0}, {"target": "APFCIB - Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "source": "Catalunya", "value": 25000.0}, {"target": "ARDZ-Agence R\u00e9gionale de D\u00e9veloppement de Ziguinchor", "source": "Catalunya", "value": 17131.0}, {"target": "ASEB \u0096 Amics del Senegal del Bages", "source": "Madagascar", "value": 4500.0}, {"target": "ASECOP - Associaci\u00f3 Europea de Cooperaci\u00f3 amb Palestina", "source": "Catalunya", "value": 1043.0}, {"target": "ASECOP - Associaci\u00f3 Europea de Cooperaci\u00f3 amb Palestina", "source": "Palestine", "value": 49955.0}, {"target": "AZIMUT 360 SCCL", "source": "Morocco", "value": 49931.0}, {"target": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "source": "Catalunya", "value": 72850.0}, {"target": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "source": "Colombia", "value": 134186.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Honduras", "value": 4500.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Mexico", "value": 6300.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Palestine", "value": 296587.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 50000.0}, {"target": "Acci\u00f3 solid\u00e0ria amb el Sahara", "source": "Western Sahara", "value": 7286.73}, {"target": "Action Aid Mo\u00e7ambic", "source": "Catalunya", "value": 4100.02}, {"target": "AeAcci\u00f3", "source": "Bolivia", "value": 10765.0}, {"target": "Agermanament Per\u00fa", "source": "Peru", "value": 1732.98}, {"target": "Agermanament sense fronteres", "source": "Cameroon", "value": 22998.35}, {"target": "Agermanament sense fronteres", "source": "Catalunya", "value": 12600.0}, {"target": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia Catalana de la Joventut", "source": "Catalunya", "value": 3000.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "source": "Algeria", "value": 3500.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "source": "Bolivia", "value": 15000.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 99040.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya", "source": "Tunisia", "value": 5356.19}, {"target": "Ajuda en Acci\u00f3", "source": "Bolivia", "value": 17885.0}, {"target": "Ajuda en Acci\u00f3", "source": "Ecuador", "value": 50000.0}, {"target": "Ajuda en Acci\u00f3", "source": "Global", "value": 1442.4}, {"target": "Ajuntament de Llagostera", "source": "Nicaragua", "value": 2659.76}, {"target": "Ajuntament de Puigcerd\u00e0", "source": "Ethiopia", "value": 2435.23}, {"target": "Ajuntament de Ripoll", "source": "Catalunya", "value": 2435.23}, {"target": "Ajuntament de les Preses", "source": "Mali", "value": 2469.78}, {"target": "Akwaba", "source": "Catalunya", "value": 78745.0}, {"target": "AlKaria", "source": "Morocco", "value": 1531.17}, {"target": "Alcaldia municipal de Puerto Cabezas-bilwi", "source": "Nicaragua", "value": 5000.0}, {"target": "Alcald\u00eda municipal de San Juan de Limay", "source": "Nicaragua", "value": 8000.0}, {"target": "Alcald\u00eda municipal de San Miguelito", "source": "Nicaragua", "value": 42512.0}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Catalunya", "value": 52100.0}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Guatemala", "value": 65000.0}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Peru", "value": 15080.0}, {"target": "Alternativa3 - Fills del Caf\u00e8", "source": "Nicaragua", "value": 17885.0}, {"target": "Amical Mauthausen", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "Amics de Boulembou", "source": "Senegal", "value": 2280.74}, {"target": "Amics de Fundase", "source": "Bolivia", "value": 24425.3}, {"target": "Amics de Fundase", "source": "Catalunya", "value": 420.0}, {"target": "Amics de Manitos", "source": "Catalunya", "value": 420.0}, {"target": "Amics de Manitos", "source": "Peru", "value": 4200.0}, {"target": "Amics de la Rep\u00fablica Dominicana per al Desenv. dels pobles", "source": "Dominican Republic", "value": 25125.0}, {"target": "Amics de la Unesco", "source": "Cameroon", "value": 1500.0}, {"target": "Amics d\u0092Orissa", "source": "India", "value": 6000.0}, {"target": "Arquitectura sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 7772.0}, {"target": "Arquitectura sense Fronteres", "source": "Cuba", "value": 139376.0}, {"target": "Arquitectura sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 201680.0}, {"target": "Arxivers Sense Fronteres", "source": "Cuba", "value": 8000.0}, {"target": "Arxivers sense Fronteres", "source": "Guatemala", "value": 50000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Antioque\u00f1os Unidos", "source": "Colombia", "value": 53330.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n IMAGO Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n IMAGO Catalunya", "source": "Colombia", "value": 30000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "source": "Burkina Faso", "value": 2000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Greece", "value": 20850.21}, {"target": "Asociaci\u00f3n Salvadore\u00f1os en Catalu\u00f1a", "source": "El Salvador", "value": 2576.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n de Cubanos en Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 1129.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n de Cubanos en Catalunya", "source": "Cuba", "value": 6818.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n de Inmigrantes Maliensses de Lleida Binkadi", "source": "Mali", "value": 5326.0}, {"target": "Ass ZIZ accueil des oeuvres culturelles et socio-touristiques", "source": "Morocco", "value": 12625.0}, {"target": "Ass. Diannah Bah", "source": "Senegal", "value": 1833.0}, {"target": "Ass. Voluntaris Children of Africa", "source": "Kenya", "value": 16450.0}, {"target": "Assaida al Horra", "source": "Morocco", "value": 20000.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Catalunya", "value": 25138.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Cuba", "value": 142000.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Guatemala", "value": 5500.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Morocco", "value": 60728.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Palestine", "value": 45000.0}, {"target": "Assoc America-Europa de Regiones y Ciudades", "source": "Morocco", "value": 44756.0}, {"target": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "source": "Catalunya", "value": 1679.0}, {"target": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "source": "Colombia", "value": 16792.0}, {"target": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "source": "Senegal", "value": 50000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Afrocatalana d\u0092acci\u00f3 solid\u00e0ria", "source": "Gambia", "value": 4000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Alba", "source": "Burkina Faso", "value": 16500.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Catalunya", "value": 1211.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Nicaragua", "value": 12114.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Aprop", "source": "Bolivia", "value": 4700.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Aprop", "source": "Catalunya", "value": 470.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Avalua, An\u00e0lisi i Desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Casumai", "source": "Senegal", "value": 3000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d'Universitats P\u00fabliques (ACUP)", "source": "Catalunya", "value": 28000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "source": "Morocco", "value": 10000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Amistat amb Nicaragua, Casa de Nicaragua a Barcelona", "source": "Nicaragua", "value": 5000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 61329.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Ecuador", "value": 104610.69}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "El Salvador", "value": 148321.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 247680.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Peru", "value": 27579.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "source": "Catalunya", "value": 2015.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Coumba Kande pel desenvolupament rural", "source": "Senegal", "value": 2151.01}, {"target": "Associaci\u00f3 Cultural ASILAH", "source": "Catalunya", "value": 10494.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Cultural Balla \u00c0frica", "source": "Senegal", "value": 2223.08}, {"target": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "source": "Guinea-Bissau", "value": 2276.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 2397.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "source": "Morocco", "value": 27976.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Gidda Fuladugu", "source": "Gambia", "value": 2136.59}, {"target": "Associaci\u00f3 Juristes Solidaris", "source": "Guatemala", "value": 5314.0}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 23000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Western Sahara", "value": 6000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 2382.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Socioeducativa Nousol", "source": "Morocco", "value": 8538.4}, {"target": "Associaci\u00f3 Tarija", "source": "Bolivia", "value": 3861.34}, {"target": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Women in Development (WIDE+)", "source": "Catalunya", "value": 10073.25}, {"target": "Associaci\u00f3 XANGARA", "source": "Guatemala", "value": 2136.59}, {"target": "Associaci\u00f3 YBY terra", "source": "Paraguay", "value": 5154.0}, {"target": "Associaci\u00f3 catalana de residents senegalesos", "source": "Senegal", "value": 14986.0}, {"target": "Associaci\u00f3 cultural Sonikara Dars Lanie Kekoro", "source": "Gambia", "value": 2151.01}, {"target": "Associaci\u00f3 d'Educaci\u00f3 Popular Carlos FoAEnseca Amador (AEPCFA)", "source": "Mali", "value": 2000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de Dones Kerewan Samba Sira", "source": "Gambia", "value": 3600.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de Dones de G\u00e0mbia", "source": "Gambia", "value": 2223.08}, {"target": "Associaci\u00f3 de G\u00e0mbia per a Garawol", "source": "Gambia", "value": 1646.49}, {"target": "Associaci\u00f3 de Naturalistes de Girona", "source": "Catalunya", "value": 3900.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de Solidaritat amb Bereko (Mali)", "source": "Mali", "value": 2223.08}, {"target": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "source": "Senegal", "value": 12890.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament de Bantantodicori", "source": "Senegal", "value": 2295.16}, {"target": "Associaci\u00f3 de suport social i psicol\u00f2gic Espais Humans", "source": "Colombia", "value": 2266.33}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092Ajuda Crits dels Nens", "source": "Haiti", "value": 15500.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094", "source": "El Salvador", "value": 12554.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "source": "Catalunya", "value": 520.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "source": "El Salvador", "value": 5200.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "source": "Senegal", "value": 39417.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "source": "Senegal", "value": 26882.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "source": "Peru", "value": 15410.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics dels m\u00e0ster de g\u00e8nere", "source": "Morocco", "value": 10000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092entitats de la Casa de la Solidaritat i la Pau", "source": "Catalunya", "value": 12540.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092immigrants de Malgrat", "source": "Gambia", "value": 11056.0}, {"target": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "source": "Catalunya", "value": 717.0}, {"target": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "source": "Senegal", "value": 7171.0}, {"target": "Associaci\u00f3 joves per la igualtat i la solidaritat (JIS)", "source": "Catalunya", "value": 3000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 joves per la igualtat i la solidaritat (JIS)", "source": "Nicaragua", "value": 7000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 l\u0092Arrel", "source": "Peru", "value": 7250.0}, {"target": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)", "source": "Guinea-Bissau", "value": 23082.0}, {"target": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament del Riu Senegal", "source": "Senegal", "value": 18525.1}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament agr\u00edcola de Kuwonku i el seu districte", "source": "Gambia", "value": 1905.96}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "source": "Catalunya", "value": 1800.0}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "source": "Ethiopia", "value": 18000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 sociocultural Cassuma\u00ef", "source": "Senegal", "value": 2237.5}, {"target": "Associaci\u00f3 \u00c0frica Viva", "source": "Burkina Faso", "value": 4847.0}, {"target": "Associaci\u00f3 \u00c0frica Viva", "source": "Catalunya", "value": 792.0}, {"target": "Associaci\u00f3 \u00c0frica Viva", "source": "Togo", "value": 2251.91}, {"target": "Associaci\u00f3n Cultural Fedebamtaare Pulaar", "source": "Senegal", "value": 5526.0}, {"target": "Associaci\u00f3n Nuevos Caminos- Nous Camins", "source": "Dominican Republic", "value": 1718.57}, {"target": "Associaci\u00f3n Paz con Dignidad", "source": "Colombia", "value": 60000.0}, {"target": "Association Assaida Alhorra pour la Citoyennet\u00e9 et l 'Egalite des Chances / r\u00e9gion Tanger-Tetouan", "source": "Morocco", "value": 29485.0}, {"target": "Association La Voix de la Femme Amazgighe", "source": "Morocco", "value": 37000.0}, {"target": "Association de recherche f\u00e9minine pour le d\u00e9veloppement et la coop\u00e9ration (ARFEDEC)", "source": "Morocco", "value": 35000.0}, {"target": "Autoridad Nacional de Protecci\u00f3n de los Consumidores de Per\u00fa", "source": "Peru", "value": 2000.0}, {"target": "Avalon", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Ayuda Directa", "source": "Sri Lanka", "value": 15126.0}, {"target": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "source": "America del Sud", "value": 50000.0}, {"target": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "source": "Colombia", "value": 58500.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Burkina Faso", "value": 4000.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 400.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Mali", "value": 8699.05}, {"target": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "source": "Catalunya", "value": 9009.0}, {"target": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "source": "Western Sahara", "value": 11000.0}, {"target": "CERAI - Centro de Estudios Rurales y Agricultura Internacional", "source": "Morocco", "value": 60000.0}, {"target": "CERM (Nicolas Cort\u00e9s)", "source": "Catalunya", "value": 3900.0}, {"target": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "source": "Catalunya", "value": 79366.0}, {"target": "CITPAX", "source": "Catalunya", "value": 75000.0}, {"target": "CODESPA Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 60000.0}, {"target": "CODESPA Catalunya", "source": "Colombia", "value": 160000.0}, {"target": "Calala Fondo de Mujeres", "source": "America Central i Carib", "value": 80000.0}, {"target": "Calala Fondo de Mujeres", "source": "Catalunya", "value": 42500.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Catalunya", "value": 3600.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Nepal", "value": 23000.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Senegal", "value": 13000.0}, {"target": "Carumanda ONG", "source": "Ecuador", "value": 4750.0}, {"target": "Casa del Tibet", "source": "Catalunya", "value": 12500.0}, {"target": "Casal dels Infants", "source": "Morocco", "value": 79141.0}, {"target": "Castellar x Colombia Cooperacion", "source": "Colombia", "value": 8133.0}, {"target": "Centre Tecnologic Forestal de Catalunya", "source": "Lebanon", "value": 14000.0}, {"target": "Centre d'Estudis Africans (CEA)", "source": "Catalunya", "value": 49210.0}, {"target": "Centre d'Estudis del Transport de la Mediterr\u00e0nia Occidental (CETMO)", "source": "Catalunya", "value": 210000.0}, {"target": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "source": "Catalunya", "value": 50492.0}, {"target": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "source": "Bolivia", "value": 19098.0}, {"target": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "source": "Catalunya", "value": 1910.0}, {"target": "City to city", "source": "Catalunya", "value": 18000.0}, {"target": "City to city", "source": "Palestine", "value": 1444.69}, {"target": "Club Muntanyenc Sant Cugat", "source": "Catalunya", "value": 1000.0}, {"target": "Codes-Cam", "source": "Cameroon", "value": 9668.0}, {"target": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "source": "Catalunya", "value": 59888.0}, {"target": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "source": "Colombia", "value": 50000.0}, {"target": "Col\u00b7lectiu Punt 6 SCCL", "source": "Catalunya", "value": 22225.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "source": "Catalunya", "value": 34000.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "source": "Catalunya", "value": 96754.0}, {"target": "Comissi\u00f3 d'Agermanament Salt-Quilal\u00ed", "source": "Nicaragua", "value": 2151.01}, {"target": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "source": "Nicaragua", "value": 4000.0}, {"target": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "source": "Catalunya", "value": 31060.0}, {"target": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 per als Refugiats,Catalunyaamb ACNUR", "source": "Catalunya", "value": 180000.0}, {"target": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 per als Refugiats,Catalunyaamb ACNUR", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 82000.0}, {"target": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 per als Refugiats,Catalunyaamb ACNUR", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 40000.0}, {"target": "Comit\u00e9 Solidaridad amb Am\u00e8rica Central", "source": "Catalunya", "value": 562.0}, {"target": "Comit\u00e9 Solidaridad amb Am\u00e8rica Central", "source": "Cuba", "value": 4545.0}, {"target": "Comunitat Sant Egidi", "source": "Cuba", "value": 1500.0}, {"target": "Comunitat Sant Egidi", "source": "Mozambique", "value": 60000.0}, {"target": "Comunitat Sant Egidi", "source": "Peru", "value": 8520.0}, {"target": "Comunitat Terap\u00e8utica del Maresme i Institut d'Assit\u00e8ncia Sanit\u00e0ria", "source": "Nicaragua", "value": 17500.0}, {"target": "Consell Joventut de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 40000.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 111348.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Colombia", "value": 87000.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "El Salvador", "value": 176759.41}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Mali", "value": 22335.0}, {"target": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "source": "Haiti", "value": 1423.88}, {"target": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "source": "Senegal", "value": 18000.0}, {"target": "Cooperativa Desenvolupament Comunitari, sccl.", "source": "Colombia", "value": 50000.0}, {"target": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "source": "Catalunya", "value": 102134.0}, {"target": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 90000.0}, {"target": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "source": "Catalunya", "value": 389136.0}, {"target": "Corporaci\u00f3n Vamos Mujer", "source": "Colombia", "value": 50000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Bolivia", "value": 48647.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Catalunya", "value": 55948.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Ecuador", "value": 1000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Global", "value": 3000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Lebanon", "value": 50000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Mozambique", "value": 58563.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Nepal", "value": 32000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Nicaragua", "value": 87455.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Niger", "value": 133539.92}, {"target": "Creu Roja", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 49900.0}, {"target": "C\u00e0ritas", "source": "Catalunya", "value": 3000.0}, {"target": "DESC - Observatori de Drets Econ\u00f2mics, Socials, i Culturals", "source": "Catalunya", "value": 60000.0}, {"target": "DESOS Opci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 39815.0}, {"target": "DGR/Salut", "source": "Catalunya", "value": 357000.0}, {"target": "DIPLOCAT", "source": "Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "DUNA \u0096 Societat Protectora d'Animals de Matar\u00f3", "source": "El Salvador", "value": 10440.0}, {"target": "Dagua", "source": "Colombia", "value": 8809.57}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Algeria", "value": 1829.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Belarus", "value": 8643.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Bolivia", "value": 2182.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Burundi", "value": 2474.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Catalunya", "value": 1722280.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Chile", "value": 2353.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Ecuador", "value": 16112.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "El Salvador", "value": 97764.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Equatorial Guinea", "value": 31607.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Gambia", "value": 2490.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Guinea-Bissau", "value": 2256.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Haiti", "value": 2566.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Honduras", "value": 11358.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "India", "value": 2978.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Kenya", "value": 5264.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Lebanon", "value": 2267.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Libyan Arab Jamahiriya", "value": 1289.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Malawi", "value": 21000.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Mali", "value": 18539.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Morocco", "value": 8393.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Mozambique", "value": 7636.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Palestine", "value": 576.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Peru", "value": 5455.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Republic of Moldova", "value": 21000.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Senegal", "value": 37663.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Sierra Leone", "value": 31786.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 17988.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Ukraine", "value": 50086.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Viet Nam", "value": 3545.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Western Sahara", "value": 137382.0}, {"target": "Departament de Treball, Afers Socials i Fam\u00edlies", "source": "Catalunya", "value": 6031.81}, {"target": "Destino Etiop\u00eda", "source": "Ethiopia", "value": 3582.94}, {"target": "Direcci\u00f3 Provincial de Salut d'Inhambane (DPS-I)", "source": "Mozambique", "value": 40000.0}, {"target": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "source": "Catalunya", "value": 55094.0}, {"target": "EDUCO", "source": "Bolivia", "value": 50000.0}, {"target": "EDUCO", "source": "Catalunya", "value": 76961.0}, {"target": "EDUCO", "source": "Nicaragua", "value": 19607.0}, {"target": "EQUAL SAREE", "source": "Morocco", "value": 18142.4}, {"target": "Educadors catalans amb Am\u00e8rica Llatina (Educal)", "source": "Chile", "value": 1444.69}, {"target": "El Far, Servei Social Evang\u00e8lic", "source": "Bolivia", "value": 13208.0}, {"target": "El Prat amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 1636.0}, {"target": "El Prat amb el S\u00e0hara", "source": "Western Sahara", "value": 2000.0}, {"target": "El Prat de Llobregat", "source": "Cuba", "value": 7000.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "America Central i Carib", "value": 160956.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Catalunya", "value": 98988.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Ecuador", "value": 119705.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Europa", "value": 11019.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Guatemala", "value": 79132.0}, {"target": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "source": "Catalunya", "value": 81433.0}, {"target": "Espais Humans", "source": "Colombia", "value": 18293.81}, {"target": "FACAPS", "source": "Catalunya", "value": 22000.0}, {"target": "FEPSI", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 59983.76}, {"target": "FETS - Finan\u00e7ament \u00c8tic i Solidari", "source": "Catalunya", "value": 78476.0}, {"target": "Fadra", "source": "Niger", "value": 9458.0}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Catalunya", "value": 65481.0}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 148702.0}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 1500.0}, {"target": "Fil a l\u0092Agulla SCCL", "source": "Catalunya", "value": 26036.0}, {"target": "Fondation i with.org", "source": "Catalunya", "value": 21533.9}, {"target": "Fondo para el desarrollo de la mujer colombiana - Fondo Lunaria Mujer", "source": "Colombia", "value": 33468.14}, {"target": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 131520.24}, {"target": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Western Sahara", "value": 150000.0}, {"target": "Fornells x tres", "source": "El Salvador", "value": 1850.0}, {"target": "Forum de femmes au Rif ( AFFA-RIF)", "source": "Morocco", "value": 35000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 ADSIS", "source": "Catalunya", "value": 40475.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Alfons Com\u00edn", "source": "Catalunya", "value": 13000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Banc de Recursos", "source": "Senegal", "value": 5334.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ben\u00e8fica Privada QUETZAL", "source": "Guatemala", "value": 11000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Campaner", "source": "Niger", "value": 9000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "source": "Bolivia", "value": 4800.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "source": "Senegal", "value": 12198.34}, {"target": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "source": "Catalunya", "value": 550.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "source": "Senegal", "value": 71546.9}, {"target": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3", "source": "Mexico", "value": 38397.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Catalunya", "value": 214.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Cuba", "value": 3000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 27138.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Catalunya", "value": 9520.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "El Salvador", "value": 65866.71}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Morocco", "value": 64670.69}, {"target": "Fundaci\u00f3 Juan Ciudad", "source": "Cuba", "value": 8300.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "Catalunya", "value": 250.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "Gambia", "value": 2500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 MAIN", "source": "Mozambique", "value": 9918.32}, {"target": "Fundaci\u00f3 Montblanc per a la promoci\u00f3 de la dona", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 108825.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Nzuri Daima", "source": "United Republic of Tanzania", "value": 2194.25}, {"target": "Fundaci\u00f3 Osona Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 261.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Osona Solid\u00e0ria", "source": "Nicaragua", "value": 2654.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "source": "Guatemala", "value": 7500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "source": "Morocco", "value": 1574.42}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "source": "Senegal", "value": 125000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Maria Auxiliadora", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 15142.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "source": "Equatorial Guinea", "value": 20000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "source": "Nepal", "value": 11806.93}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Pascual i Prats", "source": "Mali", "value": 2179.84}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Universitat Internacional de la Pau", "source": "Catalunya", "value": 62500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ramon Marti Bonet", "source": "Nicaragua", "value": 20435.05}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ramon Marti Bonet", "source": "Peru", "value": 6818.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Rovira i Virgili", "source": "Catalunya", "value": 1000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ser.gi (Fundaci\u00f3 Servei Giron\u00ed de Pedagogia Social)", "source": "Catalunya", "value": 30400.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Sierra y Fabra", "source": "Catalunya", "value": 20000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "source": "Catalunya", "value": 161780.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Talib\u00e9s", "source": "Senegal", "value": 14670.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Torre del Palau", "source": "Guatemala", "value": 16588.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 UNICEF-Comit\u00e8 Espanyol", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 50000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Universitat Internacional de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 1200.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Utopia-BsF", "source": "Senegal", "value": 12107.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "source": "Catalunya", "value": 33386.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "source": "India", "value": 259036.78}, {"target": "Fundaci\u00f3 Wassu", "source": "Gambia", "value": 56937.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 World Vision", "source": "Ghana", "value": 18145.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "source": "Catalunya", "value": 1417.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "source": "Madagascar", "value": 21260.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 el Sue\u00f1o de la Campana", "source": "Catalunya", "value": 4730.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Equatorial Guinea", "value": 8219.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 per la Pau (FundiPau)", "source": "Catalunya", "value": 90800.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Comparte", "source": "Nicaragua", "value": 87461.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Dr. Iv\u00e1n Ma\u00f1ero", "source": "Catalunya", "value": 906.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Dr. Iv\u00e1n Ma\u00f1ero", "source": "Guinea-Bissau", "value": 9057.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "source": "Senegal", "value": 6166.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada INDERA.", "source": "Colombia", "value": 50000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada PAX", "source": "Colombia", "value": 4847.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "source": "Catalunya", "value": 11400.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "source": "Guatemala", "value": 1588.83}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "source": "Nicaragua", "value": 43963.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada vida \u00fatil", "source": "Nepal", "value": 3199.05}, {"target": "Fundaci\u00f3n Carlos Pizarro LeonG\u00f3mez", "source": "Colombia", "value": 5972.6}, {"target": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu", "source": "Catalunya", "value": 283.0}, {"target": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu", "source": "India", "value": 6000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3n Educaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n", "source": "Nicaragua", "value": 8658.85}, {"target": "Fundaci\u00f3n Museo de la Palabra y la Imagen de El Salvador-MUPI", "source": "El Salvador", "value": 30000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3n Musol", "source": "Guatemala", "value": 51390.0}, {"target": "Fundesplai", "source": "Catalunya", "value": 511.0}, {"target": "Fundesplai", "source": "El Salvador", "value": 3787.0}, {"target": "F\u00e9d\u00e9ration de la Ligue D\u00e9mocratique des Droits des Femmes (FLDDF) d'Ouarzazate", "source": "Morocco", "value": 40000.0}, {"target": "GEDI gesti\u00f3 i disseny, SCCL", "source": "Morocco", "value": 43501.0}, {"target": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "source": "Guatemala", "value": 18225.83}, {"target": "GRAIN", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Garraf Coopera", "source": "Brazil", "value": 5310.43}, {"target": "Gospel Prat Project", "source": "Catalunya", "value": 562.0}, {"target": "Grup Editor de la Revista del Discapacitat (GERD)", "source": "Guatemala", "value": 2107.77}, {"target": "Grup Eirene", "source": "Catalunya", "value": 10101.0}, {"target": "Grup de Solidaritat, \u00c9s l\u0092Hora!", "source": "Peru", "value": 14248.0}, {"target": "Grup de dones de Can Serra", "source": "honduras", "value": 4000.0}, {"target": "Grup de solidaritat fem pous", "source": "Cameroon", "value": 4414.69}, {"target": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "source": "Nicaragua", "value": 21458.0}, {"target": "Huacal", "source": "Catalunya", "value": 25938.0}, {"target": "Huacal", "source": "El Salvador", "value": 59902.0}, {"target": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "source": "Catalunya", "value": 27812.0}, {"target": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "source": "Palestine", "value": 129971.0}, {"target": "IDHC-Institut dels Drets Humans", "source": "Catalunya", "value": 38790.0}, {"target": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Bosnia and Herzegovina", "value": 82000.0}, {"target": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 60000.0}, {"target": "IMADEL", "source": "Catalunya", "value": 1815.0}, {"target": "IMADEL", "source": "Morocco", "value": 31195.0}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "Cameroon", "value": 3043.0}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "Catalunya", "value": 237.0}, {"target": "INSTITUTO DE COOPERACI\u00d3N INTERNACIONAL Y DESARROLLO MUNICIPAL, INCIDEM", "source": "El Salvador", "value": 20000.0}, {"target": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO PADRE SEGUNDO MONTES", "source": "El Salvador", "value": 1900.0}, {"target": "ISGlobal", "source": "Catalunya", "value": 294360.0}, {"target": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "source": "Catalunya", "value": 223527.51}, {"target": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "source": "Colombia", "value": 116375.15}, {"target": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals", "source": "Catalunya", "value": 11670.72}, {"target": "Institut Europeu de la Mediterr\u00e0nia, IEMed", "source": "Catalunya", "value": 1511589.99}, {"target": "Institut de religioses Nostra Senyora de la Merc\u00e8 Missi\u00f3 Merceadia de Malange", "source": "Angola", "value": 10000.0}, {"target": "Instituto Estudios sobre Conflictos y Acci\u00f3n Humanitaria", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "InteRed", "source": "Bolivia", "value": 70000.0}, {"target": "Intendencia Rosario", "source": "Catalunya", "value": 20000.0}, {"target": "Jofran Internacional", "source": "Burma", "value": 1500.0}, {"target": "Justicia i Pau", "source": "Catalunya", "value": 20000.0}, {"target": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "source": "Catalunya", "value": 59647.0}, {"target": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "source": "Cuba", "value": 126721.0}, {"target": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 80000.0}, {"target": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "source": "Senegal", "value": 5000.0}, {"target": "L'ESCOLA EL SOL, C.B.", "source": "Catalunya", "value": 79859.0}, {"target": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "source": "Mexico", "value": 10322.0}, {"target": "LLiga dels Drets dels Pobles", "source": "Catalunya", "value": 42500.0}, {"target": "LLiga dels Drets dels Pobles", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 63000.0}, {"target": "LLiga dels Drets dels Pobles", "source": "Peru", "value": 20520.49}, {"target": "La Llum del Nord-Associaci\u00f3 per la Ciutadania i la Cooperaci\u00f3 entre Pobles", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "LaFede.cat", "source": "Catalunya", "value": 226300.0}, {"target": "Lembarki", "source": "Catalunya", "value": 3975.0}, {"target": "Lembarki", "source": "Western Sahara", "value": 6302.0}, {"target": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "source": "Catalunya", "value": 1000.0}, {"target": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "source": "Peru", "value": 1500.0}, {"target": "MANCOMUNIDAD TRINACIONAL FRONTERIZA R\u00cdO LEMPA- MTFRL", "source": "America Central i Carib", "value": 26600.0}, {"target": "MON-3", "source": "Morocco", "value": 157795.0}, {"target": "MON-3", "source": "Senegal", "value": 60000.0}, {"target": "MUNICIPALIDAD DE VILLA EL SALVADOR", "source": "Peru", "value": 8289.0}, {"target": "MUSOL - Municipalistas por la Solidaridad y el Fortalecimiento Institucional", "source": "Bolivia", "value": 65000.0}, {"target": "Mans Merced\u00e0ries", "source": "Kenya", "value": 12000.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Angola", "value": 3590.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Bolivia", "value": 5822.27}, {"target": "Mans Unides", "source": "Burkina Faso", "value": 5624.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Cameroon", "value": 7200.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Catalunya", "value": 3864.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Ecuador", "value": 4500.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "El Salvador", "value": 10390.62}, {"target": "Mans Unides", "source": "Guatemala", "value": 106117.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Peru", "value": 11178.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Zimbabwe", "value": 18174.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Catalunya", "value": 41635.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Ecuador", "value": 65000.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Mozambique", "value": 161020.0}, {"target": "Metges Sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 13060.0}, {"target": "Metges Sense Fronteres", "source": "Global", "value": 9849.0}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "El Salvador", "value": 70000.0}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Nepal", "value": 25000.0}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Palestine", "value": 49896.0}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Senegal", "value": 45994.0}, {"target": "Ministeri de G\u00e8nere, Inf\u00e0ncia i Acci\u00f3 Social (MGCAS) de Mo\u00e7ambic", "source": "Mozambique", "value": 60000.0}, {"target": "Ministerio de Medio Ambiente y Agua de Bolivia", "source": "Bolivia", "value": 105656.4}, {"target": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "source": "Catalunya", "value": 22815.0}, {"target": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "source": "Lebanon", "value": 46000.0}, {"target": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "source": "Morocco", "value": 50000.0}, {"target": "Municipalidad Distrital de Villa el Salvador", "source": "Peru", "value": 7535.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Catalunya", "value": 35182.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Morocco", "value": 133980.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Palestine", "value": 140644.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Western Sahara", "value": 12927.0}, {"target": "OBRA SOCIAL SANT JOAN DE D\u00c9U", "source": "Sierra Leone", "value": 1000.0}, {"target": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 113502.0}, {"target": "OHCH", "source": "Catalunya", "value": 60000.0}, {"target": "ONG PROVALORES", "source": "Colombia", "value": 3640.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Global", "value": 101275.5}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Iraq", "value": 8000.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Lebanon", "value": 5000.0}, {"target": "ONU-ANUE", "source": "Catalunya", "value": 65000.0}, {"target": "ONU-Altres", "source": "Global", "value": 180.0}, {"target": "ONU-PNUD", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "ONU-UNFPA", "source": "Nigeria", "value": 30000.0}, {"target": "ONU-UNICEF", "source": "Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "ONU-UNRWA", "source": "Palestine", "value": 31620.0}, {"target": "ONU-UNRWA", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 40000.0}, {"target": "ONU-UNRWA", "source": "Western Sahara", "value": 120000.0}, {"target": "ONU-UNU", "source": "Catalunya", "value": 400000.0}, {"target": "Oberts al M\u00f3n", "source": "Guatemala", "value": 19554.0}, {"target": "Observatori de la salut visual", "source": "El Salvador", "value": 19970.0}, {"target": "Ocularis Associaci\u00f3", "source": "Senegal", "value": 18257.0}, {"target": "Organitzaci\u00f3 dels Estats Americans (OEA)", "source": "America del Sud", "value": 6000.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 98973.77}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Cuba", "value": 146064.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Morocco", "value": 90000.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Nicaragua", "value": 42000.0}, {"target": "PARR\u00d2QUIA SANT BENET DE L'HOSPITALET DE LLOBREGAT", "source": "honduras", "value": 4000.0}, {"target": "PROIDE", "source": "Guatemala", "value": 31697.98}, {"target": "PROIDE", "source": "Mali", "value": 5500.0}, {"target": "PROIDE", "source": "Togo", "value": 2848.94}, {"target": "Pallassos sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Pallassos sense Fronteres", "source": "Mediterrania", "value": 26700.0}, {"target": "Parc de bombers de Gelida", "source": "Colombia", "value": 2391.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Catalunya", "value": 3511.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Colombia", "value": 50000.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Guatemala", "value": 127336.89}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Lebanon", "value": 13730.0}, {"target": "Pen Catal\u00e0", "source": "Catalunya", "value": 31000.0}, {"target": "Periodisme Fora de Quadre", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 13074.0}, {"target": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "source": "Malawi", "value": 12145.0}, {"target": "Petits M\u00fasics del m\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 1200.0}, {"target": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "source": "Catalunya", "value": 41818.0}, {"target": "Plataforma per una Nicaragua Lliure d\u0092Analfabetisme", "source": "Nicaragua", "value": 8377.0}, {"target": "Premi\u00e0 amb el Sahara", "source": "Western Sahara", "value": 4070.61}, {"target": "Proide", "source": "Catalunya", "value": 288.0}, {"target": "Proide", "source": "Guatemala", "value": 2881.0}, {"target": "Prokarde", "source": "Philippines", "value": 3181.0}, {"target": "RETS", "source": "Catalunya", "value": 29645.0}, {"target": "Red de Solidaridad para la Transfromaci\u00f3n Social (REDS)", "source": "El Salvador", "value": 59758.0}, {"target": "Red europea de mujeres periodistas", "source": "Catalunya", "value": 11000.0}, {"target": "Red europea de mujeres periodistas", "source": "Europa", "value": 25000.0}, {"target": "SED Catalunya", "source": "Colombia", "value": 11200.0}, {"target": "SETEM Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 87950.0}, {"target": "SOARPAL- Solidaritat Arb\u00facies \u0096 Palacag\u00fcina", "source": "Nicaragua", "value": 1545.59}, {"target": "SODEPAU", "source": "Catalunya", "value": 40000.0}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "Ecuador", "value": 59664.0}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "Paraguay", "value": 7209.62}, {"target": "SOLIDARITAT I COMUNICACI\u00d3- SICOM", "source": "Catalunya", "value": 19800.0}, {"target": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "source": "Nicaragua", "value": 18000.0}, {"target": "SONRISAS DE BOMBAY", "source": "Catalunya", "value": 780.0}, {"target": "SONRISAS DE BOMBAY", "source": "India", "value": 15802.0}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 80582.0}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Cuba", "value": 96587.0}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Guatemala", "value": 78000.0}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Peru", "value": 5456.0}, {"target": "San-Prem", "source": "Gambia", "value": 3995.23}, {"target": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "source": "Catalunya", "value": 647.0}, {"target": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "source": "India", "value": 6469.0}, {"target": "Sant Cugat del Vall\u00e8s", "source": "Catalunya", "value": 65469.0}, {"target": "Save the Children", "source": "Ecuador", "value": 198005.0}, {"target": "Save the Children", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 50000.0}, {"target": "Seba (Associaci\u00f3 de Serveis Energ\u00e8tics B\u00e0sics Aut\u00f2noms)", "source": "Palestine", "value": 39985.0}, {"target": "Servei Civil Internacional de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 20700.0}, {"target": "Servei Civil Internacional de Catalunya", "source": "Palestine", "value": 70000.0}, {"target": "Sida i Societat", "source": "Guatemala", "value": 125000.0}, {"target": "Sol Solidari", "source": "Burkina Faso", "value": 16923.74}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Catalunya", "value": 831.0}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Gambia", "value": 48960.0}, {"target": "Solidaris amb el poble saharaui", "source": "Western Sahara", "value": 43020.0}, {"target": "Solidaris pel M\u00f3n", "source": "Cameroon", "value": 6000.0}, {"target": "Somriure Humil", "source": "Senegal", "value": 19137.0}, {"target": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "source": "Burkina Faso", "value": 24721.0}, {"target": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "source": "Catalunya", "value": 1288.0}, {"target": "Superintend\u00e8ncia d'Ind\u00fastria i Comer\u00e7 de Colombia", "source": "Colombia", "value": 2000.0}, {"target": "TECNOLOGIA PER A TOTHOM", "source": "Catalunya", "value": 9987.0}, {"target": "THE BIG VAN THEORY", "source": "Catalunya", "value": 3003.0}, {"target": "Taula per Colombia", "source": "Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "Terram Construcci\u00f3 sostenible amb terra", "source": "Senegal", "value": 1545.59}, {"target": "UNI\u00d3 COMARCAL D?OSONA DE LA UGT DE CATALUNYA", "source": "Catalunya", "value": 389.0}, {"target": "UNI\u00d3 COMARCAL D?OSONA DE LA UGT DE CATALUNYA", "source": "Morocco", "value": 3895.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 123200.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mali", "value": 11800.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mozambique", "value": 62000.0}, {"target": "Union de l'Action F\u00e9ministe (UAF)- Section de T\u00e9touan", "source": "Morocco", "value": 35000.0}, {"target": "Unitat Solid\u00e0ria", "source": "Guatemala", "value": 15147.93}, {"target": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 79932.0}, {"target": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "source": "Guatemala", "value": 7904.0}, {"target": "Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya", "source": "Burkina Faso", "value": 18332.0}, {"target": "Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 79560.0}, {"target": "Universitat de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 128000.0}, {"target": "Universitat de Girona", "source": "Catalunya", "value": 20000.0}, {"target": "Universitat de Girona", "source": "Western Sahara", "value": 4000.0}, {"target": "Universitat de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 147176.0}, {"target": "Unknown", "source": "Africa SudSahariana", "value": 1000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Argentina", "value": 55628.8}, {"target": "Unknown", "source": "Bolivia", "value": 51750.0}, {"target": "Unknown", "source": "Catalunya", "value": 2087205.6}, {"target": "Unknown", "source": "Chile", "value": 39309.3}, {"target": "Unknown", "source": "Colombia", "value": 76196.0}, {"target": "Unknown", "source": "Costa Rica", "value": 10890.0}, {"target": "Unknown", "source": "El Salvador", "value": 122549.34}, {"target": "Unknown", "source": "Gambia", "value": 2200.0}, {"target": "Unknown", "source": "Global", "value": 112138.6}, {"target": "Unknown", "source": "Guatemala", "value": 83403.68}, {"target": "Unknown", "source": "Honduras", "value": 45050.0}, {"target": "Unknown", "source": "Mediterrania", "value": 983191.0}, {"target": "Unknown", "source": "Morocco", "value": 130329.29}, {"target": "Unknown", "source": "Nepal", "value": 186731.23}, {"target": "Unknown", "source": "Nicaragua", "value": 39618.72}, {"target": "Unknown", "source": "Panama", "value": 60500.0}, {"target": "Unknown", "source": "Peru", "value": 210248.85}, {"target": "Unknown", "source": "Senegal", "value": 57530.0}, {"target": "Unknown", "source": "Sense Dades", "value": 3118106.39}, {"target": "Unknown", "source": "Uruguay", "value": 70732.5}, {"target": "Unknown", "source": "Western Sahara", "value": 212204.0}, {"target": "Uno+uno", "source": "Gambia", "value": 6700.0}, {"target": "VNG International", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "source": "Togo", "value": 54304.0}, {"target": "Vendanthangal Sangam", "source": "India", "value": 5722.77}, {"target": "Vida i Pau", "source": "Guatemala", "value": 16059.0}, {"target": "WASDA - Wuli and Sandu Development Agency", "source": "Gambia", "value": 7331.0}, {"target": "WATERAID", "source": "Nicaragua", "value": 29000.0}, {"target": "Xarxa Internacional de Dones periodistes i Comunicadores de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "Xarxa Migraci\u00f3, g\u00e8nere i desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "Xarxa Solid\u00e0ria Sabadell \u0096 Col\u00f2mbia", "source": "Colombia", "value": 8973.72}, {"target": "Xarxa Solid\u00e0ria de Sant Feliu de Guixols", "source": "El Salvador", "value": 1732.98}, {"target": "Xarxa d'Economia Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 53306.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Catalunya", "value": 91948.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Ecuador", "value": 167585.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Senegal", "value": 144363.0}, {"target": "YALAH \u0096 Solidaris amb el poble Sahrau\u00ed", "source": "Western Sahara", "value": 14248.0}, {"target": "diverses entitats", "source": "Catalunya", "value": 47303.0}, {"target": "\u00c0fricat", "source": "Senegal", "value": 1737.0}, {"target": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "source": "Nicaragua", "value": 29236.0}]}, "2016": {"nodes": [{"id": "Porqueres"}, {"id": "Miquel Carrillo Ponce"}, {"id": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas"}, {"id": "Uganda"}, {"id": "C\u00e0ritas"}, {"id": "Mali"}, {"id": "Sant Boi de Llobregat"}, {"id": "Vidreres"}, {"id": "Brazil"}, {"id": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia"}, {"id": "gambia"}, {"id": "Vacarisses"}, {"id": "Santa Coloma de Gramenet"}, {"id": "Castellar del Vall\u00e8s"}, {"id": "Sentmenat"}, {"id": "Alcanar"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3"}, {"id": "Consell Comarcal del Maresme"}, {"id": "Tiana"}, {"id": "Fontcoberta"}, {"id": "ACOES Catalunya"}, {"id": "Ajuntament de Molins de Reis"}, {"id": "Castelldefels"}, {"id": "Girona"}, {"id": "United Republic of Tanzania"}, {"id": "Caldes de Malavella"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu"}, {"id": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"}, {"id": "San-Prem"}, {"id": "America Central i Carib"}, {"id": "Olot"}, {"id": "Equatorial Guinea"}, {"id": "Sant Just Desvern"}, {"id": "Vilafranca del Pened\u00e8s"}, {"id": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa"}, {"id": "Esplugues de Llobregat"}, {"id": "Amical Mauthausen"}, {"id": "T\u00e0rrega"}, {"id": "Lebanon"}, {"id": "Sant Esteve de Palautordera"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet"}, {"id": "Ethiopia"}, {"id": "Colombia"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris"}, {"id": "Cardedeu"}, {"id": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida"}, {"id": "Associaci\u00f3 Casa de Mali"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Ramis"}, {"id": "Sant Pere de Torell\u00f3"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal"}, {"id": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA"}, {"id": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta"}, {"id": "Centelles"}, {"id": "el Masnou"}, {"id": "Parets del Vall\u00e8s"}, {"id": "La Torre de Cabdella"}, {"id": "Subirats"}, {"id": "Caldes de Montbui"}, {"id": "Vilassar de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris"}, {"id": "Caldes Solidaria"}, {"id": "Sant Fost de Campsentelles"}, {"id": "Canyelles"}, {"id": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n"}, {"id": "Consell Comarcal de la Selva"}, {"id": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina"}, {"id": "Cameroon"}, {"id": "Associaci\u00f3 DJUMBAI"}, {"id": "Esterri de Card\u00f3s"}, {"id": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau"}, {"id": "Fundaci\u00f3 YAMUNA"}, {"id": "Torredembarra"}, {"id": "Banyoles"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Empord\u00e0"}, {"id": "l'Arbo\u00e7"}, {"id": "Malgrat de Mar"}, {"id": "Berga"}, {"id": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Tarragona"}, {"id": "la S\u00e9nia"}, {"id": "Ol\u00e8rdola"}, {"id": "Begur"}, {"id": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra"}, {"id": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"id": "Periodisme Fora de Quadre"}, {"id": "Celr\u00e0"}, {"id": "Arenys de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta"}, {"id": "Cabrera d'Anoia"}, {"id": "Riudecanyes"}, {"id": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"}, {"id": "Amics de Fundase"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Sant Joan de Vilatorrada"}, {"id": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia"}, {"id": "Casal dels Infants"}, {"id": "Santa Margarida de Montbui"}, {"id": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"}, {"id": "Rub\u00ed"}, {"id": "Vic"}, {"id": "Arb\u00facies"}, {"id": "Dosrius"}, {"id": "\u00d2dena"}, {"id": "Flix"}, {"id": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat"}, {"id": "Maia Nepali"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s"}, {"id": "Portbou"}, {"id": "Llavors\u00ed"}, {"id": "CC ONG ajuda al desenvolupament"}, {"id": "Un Gesto de Calor"}, {"id": "Hostalric"}, {"id": "Unknown"}, {"id": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"}, {"id": "Sant Pere de Ribes"}, {"id": "la Pobla de Segur"}, {"id": "Castell-Platja d'Aro"}, {"id": "Sant Feliu de Llobregat"}, {"id": "Calders"}, {"id": "Sant Joan Desp\u00ed"}, {"id": "Pineda de Mar"}, {"id": "Peru"}, {"id": "Quart"}, {"id": "Castellbisbal"}, {"id": "la Roca del Vall\u00e8s"}, {"id": "Blanes"}, {"id": "Manresa"}, {"id": "Vilob\u00ed d'Onyar"}, {"id": "Mediterrania"}, {"id": "Cabrera de Mar"}, {"id": "Alella"}, {"id": "la Fatarella"}, {"id": "Tordera"}, {"id": "America del Sud"}, {"id": "Nepal"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica"}, {"id": "Abrera"}, {"id": "Cubelles"}, {"id": "Rwanda"}, {"id": "Manlleu"}, {"id": "Riells i Viabrea"}, {"id": "Palestine"}, {"id": "Palafolls"}, {"id": "Sant Feliu de Gu\u00edxols"}, {"id": "Fornells de la Selva"}, {"id": "Olost"}, {"id": "Masquefa"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Barcelona"}, {"id": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC"}, {"id": "la Secuita"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3"}, {"id": "OUDIODIAL"}, {"id": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos"}, {"id": "Xarxa de Consum Solidari"}, {"id": "el Bruc"}, {"id": "Universitat de Lleida"}, {"id": "Valls"}, {"id": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres"}, {"id": "Consell Comarcal d'Osona"}, {"id": "Cass\u00e0 de la Selva"}, {"id": "Bolivia"}, {"id": "les Preses"}, {"id": "PROIDE"}, {"id": "Matadepera"}, {"id": "el Papiol"}, {"id": "Mexico"}, {"id": "Martorelles"}, {"id": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos"}, {"id": "\u00d2ptics x M\u00f3n"}, {"id": "Vilafant"}, {"id": "Aiguam\u00farcia"}, {"id": "Regenc\u00f3s"}, {"id": "Sant Gregori"}, {"id": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau"}, {"id": "Cornell\u00e0 del Terri"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Occidental"}, {"id": "Granollers"}, {"id": "ACCEDE"}, {"id": "Sant Feliu de Codines"}, {"id": "NOVACT"}, {"id": "Vilablareix"}, {"id": "Tarragona"}, {"id": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona"}, {"id": "Vallfogona de Balaguer"}, {"id": "Universitat de Barcelona"}, {"id": "Palafrugell"}, {"id": "el Vendrell"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu"}, {"id": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n"}, {"id": "l'Ametlla del Vall\u00e8s"}, {"id": "Agermanament sense fronteres"}, {"id": "Senegal"}, {"id": "Sabadell"}, {"id": "Martorell"}, {"id": "Venezuela"}, {"id": "Sant Iscle de Vallalta"}, {"id": "Entrepobles"}, {"id": "Cabrils"}, {"id": "SOLIDARITAT SENSE MONS"}, {"id": "Castellv\u00ed de la Marca"}, {"id": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)"}, {"id": "Morocco"}, {"id": "Lleida"}, {"id": "Ma\u00e7anet de la Selva"}, {"id": "Grup de dones de Can Serra"}, {"id": "Associaci\u00f3 LA BRETXA"}, {"id": "Ecuador"}, {"id": "Rotary Club"}, {"id": "Sallent"}, {"id": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL"}, {"id": "Barcelona"}, {"id": "Salt"}, {"id": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia"}, {"id": "Mauritania"}, {"id": "AlKaria"}, {"id": "Palam\u00f3s"}, {"id": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida"}, {"id": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"}, {"id": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats"}, {"id": "les Cabanyes"}, {"id": "Ulldecona"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina"}, {"id": "Cooperacci\u00f3"}, {"id": "Sitges"}, {"id": "Rubi\u00f3"}, {"id": "Besal\u00fa"}, {"id": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u"}, {"id": "l'Esquirol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria"}, {"id": "Molins de Rei"}, {"id": "Montbri\u00f3 del Camp"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)"}, {"id": "Viladecans"}, {"id": "Figueres"}, {"id": "Sant Lloren\u00e7 Savall"}, {"id": "Gambia"}, {"id": "Arenys de Munt"}, {"id": "la Vall d'en Bas"}, {"id": "Balsareny"}, {"id": "ACAPS"}, {"id": "Aigua per al Sahel"}, {"id": "burkina faso"}, {"id": "Canet de Mar"}, {"id": "Mediona"}, {"id": "Castellter\u00e7ol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer"}, {"id": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana"}, {"id": "Sant Cugat Esport Futbol Club"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses"}, {"id": "Vilabertran"}, {"id": "l'Hospitalet de Llobregat"}, {"id": "Democratic Republic of the Congo"}, {"id": "Begues"}, {"id": "Mont-ras"}, {"id": "Sant Pol de Mar"}, {"id": "la Cellera de Ter"}, {"id": "les Masies de Voltreg\u00e0"}, {"id": "Santa Margarida i els Monjos"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC"}, {"id": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic"}, {"id": "Sant Quirze de Besora"}, {"id": "Art\u00e9s"}, {"id": "Torell\u00f3"}, {"id": "Amics d\u0092Ak Benn"}, {"id": "Solidan\u00e7a"}, {"id": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3"}, {"id": "Burkina Faso"}, {"id": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica"}, {"id": "Madagascar"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola"}, {"id": "Tagamanent"}, {"id": "Avi\u00e0"}, {"id": "Benin"}, {"id": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"}, {"id": "Les"}, {"id": "Consell Comarcal del Garraf"}, {"id": "Indonesia"}, {"id": "El Salvador"}, {"id": "Gav\u00e0"}, {"id": "Montcada i Reixac"}, {"id": "Riudarenes"}, {"id": "S\u00faria"}, {"id": "Cervera"}, {"id": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida"}, {"id": "Peralada"}, {"id": "Gualba"}, {"id": "les Borges Blanques"}, {"id": "Sense Dades"}, {"id": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet"}, {"id": "Akwaba"}, {"id": "Torroella de Montgr\u00ed"}, {"id": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI"}, {"id": "Consell Comarcal del Bergued\u00e0"}, {"id": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)"}, {"id": "SONRISAS DE BOMBAY"}, {"id": "Pallej\u00e0"}, {"id": "Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos"}, {"id": "Santa Eug\u00e8nia de Berga"}, {"id": "Poliny\u00e0"}, {"id": "Argentona"}, {"id": "Montmel\u00f3"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica"}, {"id": "Santa Maria de Palautordera"}, {"id": "Pau i Solidaritat"}, {"id": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes"}, {"id": "Roda de Ter"}, {"id": "Garraf Coopera"}, {"id": "Cuba"}, {"id": "els Hostalets de Pierola"}, {"id": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "Vilamalla"}, {"id": "Guatemala"}, {"id": "Borred\u00e0"}, {"id": "cameroon"}, {"id": "Tossa de Mar"}, {"id": "Mans Unides"}, {"id": "Mozambique"}, {"id": "India"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia"}, {"id": "Premi\u00e0 de Mar"}, {"id": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL"}, {"id": "Sant Joan les Fonts"}, {"id": "Gironella"}, {"id": "Gelida"}, {"id": "Santa Cristina d'Aro"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Wassu"}, {"id": "la Jonquera"}, {"id": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme"}, {"id": "Empresa Municipal SAB-URB\u00c2, S.L. - Aj. Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094"}, {"id": "Tona"}, {"id": "Navarcles"}, {"id": "Cambrils"}, {"id": "Jorba"}, {"id": "Global Humanitaria"}, {"id": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az"}, {"id": "Consorci per a la Gesti\u00f3 dels Residus del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Western Sahara"}, {"id": "Sarri\u00e0 de Ter"}, {"id": "Creu Roja"}, {"id": "Torrelavit"}, {"id": "la Llagosta"}, {"id": "Vallromanes"}, {"id": "Canovelles"}, {"id": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"}, {"id": "Guinea-Bissau"}, {"id": "Haiti"}, {"id": "Angl\u00e8s"}, {"id": "Tei\u00e0"}, {"id": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s"}, {"id": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh"}, {"id": "Torrelles de Llobregat"}, {"id": "Sant Feliu de Pallerols"}, {"id": "Bescan\u00f3"}, {"id": "Corbera de Llobregat"}, {"id": "Castellcir"}, {"id": "Jordan"}, {"id": "Or\u00eds"}, {"id": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"}, {"id": "Ulls del M\u00f3n"}, {"id": "Creixell"}, {"id": "Fogars de la Selva"}, {"id": "Terrassa"}, {"id": "Hipofam"}, {"id": "Vilanova del Vall\u00e8s"}, {"id": "Reus"}, {"id": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona"}, {"id": "Pals"}, {"id": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats"}, {"id": "Igualada"}, {"id": "ONU-UNRWA"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat"}, {"id": "Esparreguera"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB"}, {"id": "Honduras"}, {"id": "Vilanova i la Geltr\u00fa"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Anoia"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)"}, {"id": "La Guerrila Comunicacional"}, {"id": "Badalona"}, {"id": "Perafita"}, {"id": "Matar\u00f3"}, {"id": "l'Escala"}, {"id": "l'Espluga de Francol\u00ed"}, {"id": "Togo"}, {"id": "Associaci\u00f3 Aprop"}, {"id": "Montgat"}, {"id": "Roses"}, {"id": "Olesa de Montserrat"}, {"id": "Cercs"}, {"id": "Oliola"}, {"id": "Fla\u00e7\u00e0"}, {"id": "Mollet del Vall\u00e8s"}, {"id": "les Franqueses del Vall\u00e8s"}, {"id": "Santpedor"}, {"id": "Montell\u00e0 i Martinet"}, {"id": "Sant Mart\u00ed de Tous"}, {"id": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara"}, {"id": "la Garriga"}, {"id": "Guardiola de Bergued\u00e0"}, {"id": "Africa SudSahariana"}, {"id": "Camprodon"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"}, {"id": "Catalunya"}, {"id": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa"}, {"id": "el Prat de Llobregat"}, {"id": "Talamanca"}, {"id": "Iran (Islamic Republic of)"}, {"id": "Nicaragua"}, {"id": "Castellfollit de la Roca"}, {"id": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA"}, {"id": "Caldes d'Estrac"}, {"id": "la Seu d'Urgell"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana"}, {"id": "Lloret de Mar"}, {"id": "Cambodia"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza"}, {"id": "Tortosa"}, {"id": "Badia del Vall\u00e8s"}, {"id": "Campdev\u00e0nol"}, {"id": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE"}, {"id": "Niger"}, {"id": "Associaci\u00f3 Impuls"}, {"id": "la Bisbal d'Empord\u00e0"}, {"id": "Aiguafreda"}, {"id": "Amics de Manitos"}, {"id": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt"}, {"id": "Llagostera"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall"}, {"id": "l'Ampolla"}, {"id": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed"}, {"id": "Alpens"}, {"id": "Calella"}, {"id": "Forti\u00e0"}, {"id": "diverses entitats"}, {"id": "Santa Pau"}, {"id": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"}], "links": [{"target": "Gene", "source": "ACCD", "value": 2740743.65}, {"target": "Gene", "source": "ACCI\u00d3", "value": 32502.0}, {"target": "Gene", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 182950.0}, {"target": "Gene", "source": "AGAUR", "value": 2170862.0000000005}, {"target": "Gene", "source": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "value": 24000.0}, {"target": "Gene", "source": "APFCIB - Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "value": 25000.0}, {"target": "Gene", "source": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "value": 107000.0}, {"target": "Gene", "source": "Acci\u00f3 contra la Fam", "value": 118000.0}, {"target": "Gene", "source": "Action Aid Mo\u00e7ambic", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "value": 147400.0}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya", "value": 2000.0}, {"target": "Gene", "source": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "value": 64000.0}, {"target": "Gene", "source": "Amics de la Unesco", "value": 14000.0}, {"target": "Gene", "source": "Arquitectura sense Fronteres", "value": 93000.0}, {"target": "Gene", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "value": 94000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 125000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Catalunya-Liban", "value": 41599.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "value": 22000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Socioeducativa NouSol", "value": 9200.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Valentes i Acompanyades", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Autoridad Nacional de Protecci\u00f3n de los Consumidores de Per\u00fa", "value": 5000.0}, {"target": "Gene", "source": "Bombers en Acci\u00f3", "value": 2851.57}, {"target": "Gene", "source": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "value": 83000.0}, {"target": "Gene", "source": "Calala Fondo de Mujeres", "value": 89000.0}, {"target": "Gene", "source": "Centre d'Estudis del Transport de la Mediterr\u00e0nia Occidental (CETMO)", "value": 210000.0}, {"target": "Gene", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 90500.0}, {"target": "Gene", "source": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 per als Refugiats,Catalunyaamb ACNUR", "value": 24000.0}, {"target": "Gene", "source": "Cooperacci\u00f3", "value": 7000.0}, {"target": "Gene", "source": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "value": 42000.0}, {"target": "Gene", "source": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "value": 60000.0}, {"target": "Gene", "source": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "value": 60000.0}, {"target": "Gene", "source": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "value": 340364.0}, {"target": "Gene", "source": "Corporaci\u00f3n Acci\u00f3n Legal", "value": 150000.0}, {"target": "Gene", "source": "Creu Roja", "value": 29000.0}, {"target": "Gene", "source": "DESC - Observatori de Drets Econ\u00f2mics, Socials, i Culturals", "value": 20000.0}, {"target": "Gene", "source": "DGR/Salut", "value": 952000.0}, {"target": "Gene", "source": "Departament de Salut", "value": 434569.39}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General d'Acci\u00f3 C\u00edvica i Comunit\u00e0ria", "value": 29810.29}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 a la Fam\u00edlia i Comunitat Educativa", "value": 17575.0}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General de Difusi\u00f3", "value": 10000.0}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 Provincial de Salut d'Inhambane (DPS-I)", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 provincial de G\u00e8nere i Acci\u00f3 Social d'Inhambane (DPGIAS)", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Diversos Ens local", "value": 1200.0}, {"target": "Gene", "source": "Dones per la Llibertat i la Democr\u00e0cia", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "value": 24000.0}, {"target": "Gene", "source": "Entrepobles", "value": 98000.0}, {"target": "Gene", "source": "Escola Judicial del Consell General del Poder Judicial", "value": 3063.0}, {"target": "Gene", "source": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "value": 10172.56}, {"target": "Gene", "source": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Farmaceutics Mundi", "value": 85000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 64500.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "value": 783.6}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Ideaborn", "value": 15000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Jaume Bofill", "value": 17000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "value": 24000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "value": 11000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Utopia", "value": 47109.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "value": 17000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 UNICEF-Comit\u00e8 Espanyol", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 per la Pau (FundiPau)", "value": 16965.0}, {"target": "Gene", "source": "Global University Network for Innovation (GUNI)", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "value": 47000.0}, {"target": "Gene", "source": "Huacal", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "value": 84000.0}, {"target": "Gene", "source": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "value": 115000.0}, {"target": "Gene", "source": "ISGlobal", "value": 1126032.0}, {"target": "Gene", "source": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "value": 140500.0}, {"target": "Gene", "source": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals", "value": 46823.54}, {"target": "Gene", "source": "Institut Europeu de la Mediterr\u00e0nia, IEMed", "value": 1573909.0}, {"target": "Gene", "source": "Institut National de la Recherche en G\u00e9nie Rural, Eaux et For\u00eats (INRGREF)", "value": 18030.8}, {"target": "Gene", "source": "InteRed", "value": 65000.0}, {"target": "Gene", "source": "Justicia i Pau", "value": 45700.0}, {"target": "Gene", "source": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "value": 70000.0}, {"target": "Gene", "source": "KARKARA", "value": 16930.97}, {"target": "Gene", "source": "LaFede.cat", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Linguapax", "value": 45000.0}, {"target": "Gene", "source": "MUNDUBAT", "value": 45000.0}, {"target": "Gene", "source": "MUSOL - Municipalistas por la Solidaridad y el Fortalecimiento Institucional", "value": 65000.0}, {"target": "Gene", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 68000.0}, {"target": "Gene", "source": "Metges del M\u00f3n", "value": 53458.0}, {"target": "Gene", "source": "Ministeri de Just\u00edcia, Algeria", "value": 60156.79}, {"target": "Gene", "source": "Ministerio de Medio Ambiente y Agua de Bolivia", "value": 188189.0}, {"target": "Gene", "source": "Municipi de Deir el Ahmar, Municipi de Ainata, Municipi de Barka", "value": 24518.14}, {"target": "Gene", "source": "Museo Casa de la Memoria de Medell\u00edn", "value": 56800.0}, {"target": "Gene", "source": "NOVACT", "value": 144997.0}, {"target": "Gene", "source": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "value": 29000.0}, {"target": "Gene", "source": "OMS", "value": 639050.4}, {"target": "Gene", "source": "ONU-ACNUDH", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-ANUE", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-HABITAT", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-PNUD", "value": 400000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-UNESCO", "value": 23333.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-UNRWA", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-UNU", "value": 200000.0}, {"target": "Gene", "source": "Organitzaci\u00f3 dels Estats Americans (OEA)", "value": 20000.0}, {"target": "Gene", "source": "Oxfam Interm\u00f3n", "value": 69000.0}, {"target": "Gene", "source": "Pallassos sense Fronteres", "value": 25750.0}, {"target": "Gene", "source": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "value": 95000.0}, {"target": "Gene", "source": "SETEM Catalunya", "value": 23000.0}, {"target": "Gene", "source": "Servei Agr\u00edcola i Ramader de Xile", "value": 1320.0}, {"target": "Gene", "source": "Sida i Societat", "value": 75000.0}, {"target": "Gene", "source": "Superintend\u00e8ncia d'Ind\u00fastria i Comer\u00e7 de Colombia", "value": 4000.0}, {"target": "Gene", "source": "Taula per Colombia", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "UOC", "value": 240000.0}, {"target": "Gene", "source": "Universitat de Barcelona", "value": 256000.0}, {"target": "Gene", "source": "Universitat de Lleida", "value": 13975.0}, {"target": "Gene", "source": "Unknown", "value": 89905.2}, {"target": "Gene", "source": "Xarxa Internacional de Dones periodistes i Comunicadores de Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "Gene", "source": "Xarxa de Consum Solidari", "value": 69000.0}, {"target": "Gene", "source": "Yaama Dair Vakif (Fundaci\u00f3 Yada)", "value": 6357.03}, {"target": "Gene", "source": "diverses entitats", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AAPSG", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AASTP-S\u00e0hara Ponent", "value": 3475.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACAAVO", "value": 600.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACAPS", "value": 178564.38}, {"target": "Municipal", "source": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "value": 42095.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACCEDE", "value": 6720.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACCISOL (Acci\u00f3 per una Ciutadania Solid\u00e0ria)", "value": 114880.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACOES Catalunya", "value": 23715.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 29865.0}, {"target": "Municipal", "source": "ADELMA \u0096 Association de D\u00e9veloppement Local M\u00e9diterran\u00e9en", "value": 12524.0}, {"target": "Municipal", "source": "ADRA \u0096 Ag\u00e8ncia Adventista per al Desenvolupament i Recursos Asistencials", "value": 3383.0}, {"target": "Municipal", "source": "AEPCFA \u0096 Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Popular Carlos Fonseca Amador", "value": 49552.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMEPEBA \u0096 Associaci\u00f3 de metges peruans de Barcelona", "value": 3928.17}, {"target": "Municipal", "source": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "value": 8473.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMPA Escola Emili Carles-Tolr\u00e0", "value": 400.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMPA Escola Sant Esteve", "value": 1000.0}, {"target": "Municipal", "source": "APA C.P. DRASSANES", "value": 26786.52}, {"target": "Municipal", "source": "APFCIB - Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "value": 28000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ARDZ-Agence R\u00e9gionale de D\u00e9veloppement de Ziguinchor", "value": 4301.0}, {"target": "Municipal", "source": "ASEB \u0096 Amics del Senegal del Bages", "value": 4800.0}, {"target": "Municipal", "source": "ASECOP - Associaci\u00f3 Europea de Cooperaci\u00f3 amb Palestina", "value": 76833.0}, {"target": "Municipal", "source": "AZIMUT 360 SCCL", "value": 18500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 23926.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 contra la Fam", "value": 364440.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 pu\u00e7a", "value": 1739.13}, {"target": "Municipal", "source": "Agermanament Per\u00fa", "value": 4269.23}, {"target": "Municipal", "source": "Agermanament sense fronteres", "value": 46189.4}, {"target": "Municipal", "source": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AjBarcelona", "value": 42000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuda en Acci\u00f3", "value": 21436.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuntament de Puigcerd\u00e0", "value": 3842.31}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuntament de les Preses", "value": 3842.31}, {"target": "Municipal", "source": "Akwaba", "value": 57400.0}, {"target": "Municipal", "source": "AlKaria", "value": 2664.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alcaldia municipal de Puerto Cabezas-bilwi", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alcald\u00eda municipal de San Juan de Limay", "value": 7313.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alcald\u00eda municipal de San Miguelito", "value": 16660.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alegr\u00eda Sin Fronteras", "value": 8520.0}, {"target": "Municipal", "source": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "value": 16077.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alternativa3 - Fills del Caf\u00e8", "value": 19910.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amical Mauthausen", "value": 600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Boulembou", "value": 3842.31}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Fundase", "value": 25338.26}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Manitos", "value": 4620.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de la Unesco", "value": 1800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics del Nepal", "value": 7740.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics d\u0092Orissa", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Arquitectura sense Fronteres", "value": 224706.11}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n IMAGO Catalunya", "value": 7700.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "value": 3254.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 37205.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Salvadore\u00f1os en Catalu\u00f1a", "value": 5219.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ass. Voluntaris Children of Africa", "value": 10557.0}, {"target": "Municipal", "source": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "value": 294166.63}, {"target": "Municipal", "source": "Assemblea de cooperaci\u00f3 per la pau", "value": 18190.66}, {"target": "Municipal", "source": "Assoc. Antioque\u00f1os Unidos", "value": 143434.36}, {"target": "Municipal", "source": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "value": 14606.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Afrocatalana d\u0092acci\u00f3 solid\u00e0ria", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Alba", "value": 19950.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "value": 10414.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Aprop", "value": 5170.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Ateneu Centre Democr\u00e0tic i Progressista", "value": 4400.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Casal d\u0092Infants per a l\u0092Acci\u00f3 Social", "value": 22769.23}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "value": 7000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Amistat amb Nicaragua, Casa de Nicaragua a Barcelona", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 476844.33}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "value": 2015.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Col\u00b7lectiva Matriu", "value": 22392.51}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Coumba Kande pel desenvolupament rural", "value": 15052.15}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Cultural ASILAH", "value": 7216.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Cultural ElParlante", "value": 13200.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Cultural La Nave Va", "value": 3300.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 DEM\u00c9", "value": 16340.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 DIAS", "value": 7560.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "value": 30234.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 IDEM (Innovaci\u00f3 i Desenvolupament per un Eix Multicultural)", "value": 4269.23}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats", "value": 19478.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Juristes Solidaris", "value": 3985.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "value": 35000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "value": 3840.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n", "value": 7333.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Socioeducativa Nousol", "value": 10300.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Una Oportunidad como los Dem\u00e1s", "value": 10755.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 XANGARA", "value": 4055.77}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 YBY terra", "value": 6609.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de Naturalistes de Girona", "value": 3460.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "value": 5800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "value": 17726.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament de Bantantodicori", "value": 3842.31}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092Ajuda Crits dels Nens", "value": 19985.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094", "value": 10805.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "value": 5720.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "value": 45000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "value": 19652.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "value": 50240.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092educadors en Drets Humans", "value": 24479.3}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "value": 8773.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 joves per la igualtat i la solidaritat (JIS)", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 l\u0092Arrel", "value": 8100.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)", "value": 19602.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos", "value": 4396.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament de la joventut de Taibatou (G\u00e0mbia)", "value": 1470.95}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament del Riu Senegal", "value": 23949.23}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "value": 11377.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 \u00c0frica Viva", "value": 8067.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3n Cultural Fedebamtaare Pulaar", "value": 4646.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3n Paz con Dignidad", "value": 57436.64}, {"target": "Municipal", "source": "Badalona", "value": 12500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Bicicletas sin Fronteras/Utopia", "value": 3369.0}, {"target": "Municipal", "source": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "value": 56464.0}, {"target": "Municipal", "source": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "value": 7853.55}, {"target": "Municipal", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 13176.0}, {"target": "Municipal", "source": "CELOBERT. Arquitectura, enginyeria i urbanisme SCCL", "value": 57440.0}, {"target": "Municipal", "source": "CESAL Catalunya", "value": 16618.0}, {"target": "Municipal", "source": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "value": 23506.12}, {"target": "Municipal", "source": "CODESPA Catalunya", "value": 210020.05}, {"target": "Municipal", "source": "CREART", "value": 28400.0}, {"target": "Municipal", "source": "Calala Fondo de Mujeres", "value": 57240.0}, {"target": "Municipal", "source": "Caldes Solidaria", "value": 31900.0}, {"target": "Municipal", "source": "Carumanda ONG", "value": 4230.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casa del Tibet", "value": 12500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casal Amistat Catalanoempordan\u00e8s", "value": 11154.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casal d'Amistat amb Cuba \u0096 Lleida", "value": 5110.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casal dels Infants", "value": 11019.2}, {"target": "Municipal", "source": "Castellar x Colombia Cooperacion", "value": 8100.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d'Estudis Africans (CEA)", "value": 37419.5}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "value": 123400.69}, {"target": "Municipal", "source": "Centre de Promoci\u00f3 Social Francesc Palau", "value": 900.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "value": 71556.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d\u0092iniciatives solid\u00e0ries \u00c0ngel Olaran", "value": 2604.0}, {"target": "Municipal", "source": "Codes-Cam", "value": 10650.0}, {"target": "Municipal", "source": "Col\u00b7lectiu Punt 6 SCCL", "value": 98920.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 31393.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 107245.51}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "value": 31060.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comit\u00e9 Solidaridad amb Am\u00e8rica Central", "value": 3054.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comit\u00e9 d\u0092Osona de solidaritat amb Nicaragua i Centream\u00e8rica", "value": 5919.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comunitat Sant Egidi", "value": 12300.0}, {"target": "Municipal", "source": "Consell Joventut de Barcelona", "value": 40000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Coop. Propmotora medios audiovisuales - (DRAC MAGIC)", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Cooperacci\u00f3", "value": 118044.69}, {"target": "Municipal", "source": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "value": 2002.47}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "value": 29090.0}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Creu Roja", "value": 395001.12}, {"target": "Municipal", "source": "DESOS Opci\u00f3 Solid\u00e0ria", "value": 86792.6}, {"target": "Municipal", "source": "DNIGER", "value": 15500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Dagua", "value": 12842.31}, {"target": "Municipal", "source": "Destino Etiop\u00eda", "value": 5607.0}, {"target": "Municipal", "source": "ECICP-Equipo colombiano de investigaci\u00f3n en conflicto y paz", "value": 12900.0}, {"target": "Municipal", "source": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "value": 53384.0}, {"target": "Municipal", "source": "EDUCO", "value": 326329.0}, {"target": "Municipal", "source": "Eductional Devepoment Foundation Nepal", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "El Far, Servei Social Evang\u00e8lic", "value": 6435.0}, {"target": "Municipal", "source": "El Prat amb el S\u00e0hara", "value": 4174.0}, {"target": "Municipal", "source": "Enlace Barcelona - Asociaci\u00f3n de estudiantes colombianos en Catalu\u00f1a", "value": 8136.37}, {"target": "Municipal", "source": "Entrepobles", "value": 332907.47}, {"target": "Municipal", "source": "Escola Isidre Mart\u00ed \u0096 Esplugues de Llobregat", "value": 5880.0}, {"target": "Municipal", "source": "Esgl\u00e9sia evang\u00e8lica baptista de Cerdanyola", "value": 5275.0}, {"target": "Municipal", "source": "Esplai l\u0092Agrupa", "value": 3695.0}, {"target": "Municipal", "source": "FACAPS", "value": 22000.0}, {"target": "Municipal", "source": "FADES - FOMENT I AJUDA AL DESENVOLUPAMENT ECON\u00d2MIC I SOCIAL", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Farmaceutics Mundi", "value": 344619.26}, {"target": "Municipal", "source": "Fil a l\u0092Agulla SCCL", "value": 21221.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 5800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 ACSAR", "value": 10890.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 ADSIS", "value": 44700.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 AMPANS", "value": 1800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Alfons Com\u00edn", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Banc de Recursos", "value": 3107.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Campaner", "value": 3664.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "value": 4987.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "value": 70484.17}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 El Xiprer", "value": 600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3", "value": 32441.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 3300.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Internacional de Solidaritat Companyia de Maria \u0096 FISC", "value": 4133.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 168310.61}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Juan Ciudad", "value": 8400.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "value": 8583.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 MAIN", "value": 71301.76}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Montblanc per a la promoci\u00f3 de la dona", "value": 114812.09}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Nzuri Daima", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "value": 9594.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Drissa", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "value": 57440.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "value": 3512.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Maria Auxiliadora", "value": 10251.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Pascual i Prats", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Universitat Internacional de la Pau", "value": 39500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Ramon Marti Bonet", "value": 31177.57}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Rovira i Virgili", "value": 1000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Ser.gi (Fundaci\u00f3 Servei Giron\u00ed de Pedagogia Social)", "value": 5760.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Talib\u00e9s", "value": 19895.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Utopia-BsF", "value": 7886.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 325933.31}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 23802.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 World Vision", "value": 17638.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "value": 31529.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 el Sue\u00f1o de la Campana", "value": 4700.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "value": 21394.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Dr. Iv\u00e1n Ma\u00f1ero", "value": 2160.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "value": 4745.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada PAX", "value": 4957.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "value": 12360.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "value": 32546.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada vida \u00fatil", "value": 13585.43}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n Educaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n", "value": 12217.72}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n Musol", "value": 53500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundesplai", "value": 4711.0}, {"target": "Municipal", "source": "F\u00f2rum L\u0092Hospitalet espai inter-religi\u00f3s", "value": 2000.0}, {"target": "Municipal", "source": "GEES", "value": 8821.0}, {"target": "Municipal", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 2000.0}, {"target": "Municipal", "source": "GRAIN", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Garraf Coopera", "value": 14314.24}, {"target": "Municipal", "source": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "value": 3009.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup Editor de la Revista del Discapacitat (GERD)", "value": 26499.15}, {"target": "Municipal", "source": "Grup Eirene", "value": 13113.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de Solidaritat, \u00c9s l\u0092Hora!", "value": 14433.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de dones de Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de solidaritat fem pous", "value": 3360.28}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "value": 25866.0}, {"target": "Municipal", "source": "HARIBALA - Ass. per a la col\u00b7laboraci\u00f3 i desenv. del Tercer M\u00f3n", "value": 18497.0}, {"target": "Municipal", "source": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "value": 114964.0}, {"target": "Municipal", "source": "IDHC-Institut dels Drets Humans", "value": 28285.66}, {"target": "Municipal", "source": "IMADEL", "value": 28273.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSOC \u0096 Centre d\u0092Esplai Guadalhorce", "value": 12500.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO PADRE SEGUNDO MONTES", "value": 1950.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut Joanot Martorell \u0096 Esplugues de Llobregat", "value": 4200.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut Joaquim Blume \u0096 Esplugues de Llobregat", "value": 5880.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut de religioses Nostra Senyora de la Merc\u00e8 Missi\u00f3 Merceadia de Malange", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "InteRed", "value": 7382.81}, {"target": "Municipal", "source": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "value": 24964.67}, {"target": "Municipal", "source": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "value": 21549.0}, {"target": "Municipal", "source": "LLiga dels Drets dels Pobles", "value": 25078.52}, {"target": "Municipal", "source": "LaFede.cat", "value": 177370.0}, {"target": "Municipal", "source": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "value": 2500.0}, {"target": "Municipal", "source": "MANCOMUNIDAD TRINACIONAL FRONTERIZA R\u00cdO LEMPA- MTFRL", "value": 53950.0}, {"target": "Municipal", "source": "MON-3", "value": 24890.0}, {"target": "Municipal", "source": "MUSSIDAL", "value": 6307.0}, {"target": "Municipal", "source": "Maia Nepali", "value": 4470.0}, {"target": "Municipal", "source": "Mans Merced\u00e0ries", "value": 12000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Mans Unides", "value": 190191.39}, {"target": "Municipal", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 62350.0}, {"target": "Municipal", "source": "Metges del M\u00f3n", "value": 62639.57}, {"target": "Municipal", "source": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "value": 240871.08}, {"target": "Municipal", "source": "NOVACT", "value": 177899.13}, {"target": "Municipal", "source": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "value": 58729.91}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-ACNUR", "value": 133000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-Altres", "value": 180.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-PNUD", "value": 90000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNRWA", "value": 6500.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNU", "value": 200000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Oberts al M\u00f3n", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ocularis Associaci\u00f3", "value": 25676.52}, {"target": "Municipal", "source": "Odontologia Solid\u00e0ria", "value": 5609.0}, {"target": "Municipal", "source": "Oxfam Interm\u00f3n", "value": 234162.08}, {"target": "Municipal", "source": "PARR\u00d2QUIA SANT BENET DE L'HOSPITALET DE LLOBREGAT", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "PROIDE", "value": 15786.92}, {"target": "Municipal", "source": "Pallassos sense Fronteres", "value": 74730.0}, {"target": "Municipal", "source": "Parr\u00f2quia Santa Magdalena \u0096 Esplugues de Llobregat", "value": 7560.0}, {"target": "Municipal", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 253665.11}, {"target": "Municipal", "source": "Pen Catal\u00e0", "value": 26000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "value": 25448.0}, {"target": "Municipal", "source": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "value": 112983.0}, {"target": "Municipal", "source": "QUEPO", "value": 56000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Red europea de mujeres periodistas", "value": 47440.0}, {"target": "Municipal", "source": "Revista Soberania Alimentaria, Biodiversidad y Culturas", "value": 25773.33}, {"target": "Municipal", "source": "S.O.S. RACISME", "value": 28400.0}, {"target": "Municipal", "source": "SETEM Catalunya", "value": 140950.0}, {"target": "Municipal", "source": "SOARPAL- Solidaritat Arb\u00facies \u0096 Palacag\u00fcina", "value": 4269.23}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "value": 5091.0}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "value": 28537.0}, {"target": "Municipal", "source": "SONRISAS DE BOMBAY", "value": 28204.72}, {"target": "Municipal", "source": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "value": 519829.33}, {"target": "Municipal", "source": "San-Prem", "value": 6563.66}, {"target": "Municipal", "source": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "value": 11265.0}, {"target": "Municipal", "source": "Sant Feliu de Llobregat", "value": 10335.0}, {"target": "Municipal", "source": "Save the Children", "value": 62000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Seba (Associaci\u00f3 de Serveis Energ\u00e8tics B\u00e0sics Aut\u00f2noms)", "value": 153500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Sembradores Sin Fronteras", "value": 4400.0}, {"target": "Municipal", "source": "Servei Civil Internacional de Catalunya", "value": 98800.0}, {"target": "Municipal", "source": "Sida i Societat", "value": 44475.03}, {"target": "Municipal", "source": "Sol Solidari", "value": 15768.69}, {"target": "Municipal", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 44786.0}, {"target": "Municipal", "source": "Solidaris amb el poble saharaui", "value": 45116.84}, {"target": "Municipal", "source": "Somriure Humil", "value": 17134.0}, {"target": "Municipal", "source": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "value": 25940.0}, {"target": "Municipal", "source": "Stop Mare Mortum", "value": 19000.0}, {"target": "Municipal", "source": "TECNOLOGIA PER A TOTHOM", "value": 5573.28}, {"target": "Municipal", "source": "Taula per Colombia", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Torrelles de Llobregat", "value": 12494.38}, {"target": "Municipal", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 78313.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Barcelona", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Girona", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Lleida", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Uni\u00f3 Esportiva Sant Cugat", "value": 3260.87}, {"target": "Municipal", "source": "Unknown", "value": 6644666.9700000025}, {"target": "Municipal", "source": "Uno+uno", "value": 6700.0}, {"target": "Municipal", "source": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "value": 70081.65}, {"target": "Municipal", "source": "Vendanthangal Sangam", "value": 5402.17}, {"target": "Municipal", "source": "Vida i Pau", "value": 32010.6}, {"target": "Municipal", "source": "Viladecans", "value": 6110.0}, {"target": "Municipal", "source": "WATERAID", "value": 40974.0}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa Asil.cat", "value": 26625.98}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa Solid\u00e0ria Sabadell \u0096 Col\u00f2mbia", "value": 13253.12}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa d'Economia Solid\u00e0ria", "value": 27806.0}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa de Consum Solidari", "value": 28654.0}, {"target": "Municipal", "source": "YALAH \u0096 Solidaris amb el poble Sahrau\u00ed", "value": 14433.0}, {"target": "Municipal", "source": "diverses entitats", "value": 27481.0}, {"target": "Municipal", "source": "\u00c0fricat", "value": 2230.0}, {"target": "Province", "source": "Casa Am\u00e8rica", "value": 207500.0}, {"target": "Province", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 15000.0}, {"target": "Province", "source": "EQUAL SAREE", "value": 40.0}, {"target": "Province", "source": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 73000.0}, {"target": "Province", "source": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "value": 13500.0}, {"target": "Province", "source": "IMADEL", "value": 58199.0}, {"target": "Province", "source": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "value": 11214.52}, {"target": "Province", "source": "Unknown", "value": 2982410.670000001}, {"target": "Region", "source": "ACAPS", "value": 2493.0}, {"target": "Region", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 2993.0}, {"target": "Region", "source": "Fundaci\u00f3 Osona Solid\u00e0ria", "value": 2548.0}, {"target": "Region", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 2709.0}, {"target": "Region", "source": "NOVACT", "value": 2000.0}, {"target": "Region", "source": "Unknown", "value": 16115.77}, {"target": "AAPSG", "source": "Catalunya", "value": 13000.0}, {"target": "AASTP-S\u00e0hara Ponent", "source": "Western Sahara", "value": 3475.0}, {"target": "ACAAVO", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "ACAPS", "source": "Catalunya", "value": 87814.0}, {"target": "ACAPS", "source": "Western Sahara", "value": 93243.38}, {"target": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "source": "Burkina Faso", "value": 40749.0}, {"target": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "source": "Catalunya", "value": 1346.0}, {"target": "ACCD", "source": "Catalunya", "value": 2740743.65}, {"target": "ACCEDE", "source": "Catalunya", "value": 1900.0}, {"target": "ACCEDE", "source": "Ethiopia", "value": 4820.0}, {"target": "ACCISOL (Acci\u00f3 per una Ciutadania Solid\u00e0ria)", "source": "Colombia", "value": 114880.0}, {"target": "ACCI\u00d3", "source": "Chile", "value": 32502.0}, {"target": "ACOES Catalunya", "source": "Honduras", "value": 23715.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Catalunya", "value": 9000.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Colombia", "value": 79755.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 68000.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Jordan", "value": 49950.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Palestine", "value": 6110.0}, {"target": "ADELMA \u0096 Association de D\u00e9veloppement Local M\u00e9diterran\u00e9en", "source": "Morocco", "value": 12524.0}, {"target": "ADRA \u0096 Ag\u00e8ncia Adventista per al Desenvolupament i Recursos Asistencials", "source": "Paraguay", "value": 3383.0}, {"target": "AEPCFA \u0096 Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Popular Carlos Fonseca Amador", "source": "Nicaragua", "value": 49552.0}, {"target": "AGAUR", "source": "Argentina", "value": 81135.44}, {"target": "AGAUR", "source": "Bangladesh", "value": 48597.7}, {"target": "AGAUR", "source": "Bolivia", "value": 13771.8}, {"target": "AGAUR", "source": "Brazil", "value": 62223.98}, {"target": "AGAUR", "source": "Cambodia", "value": 40292.62}, {"target": "AGAUR", "source": "Cameroon", "value": 13507.2}, {"target": "AGAUR", "source": "Chile", "value": 22500.74}, {"target": "AGAUR", "source": "China", "value": 215692.98}, {"target": "AGAUR", "source": "Colombia", "value": 228889.44}, {"target": "AGAUR", "source": "Cuba", "value": 97197.0}, {"target": "AGAUR", "source": "Dominican Republic", "value": 35594.58}, {"target": "AGAUR", "source": "Ecuador", "value": 52149.32}, {"target": "AGAUR", "source": "Egypt", "value": 40572.01}, {"target": "AGAUR", "source": "Ethiopia", "value": 60203.78}, {"target": "AGAUR", "source": "Georgia", "value": 10230.68}, {"target": "AGAUR", "source": "Ghana", "value": 14011.28}, {"target": "AGAUR", "source": "India", "value": 243469.15}, {"target": "AGAUR", "source": "Iran (Islamic Republic of)", "value": 185137.34}, {"target": "AGAUR", "source": "Jordan", "value": 10230.68}, {"target": "AGAUR", "source": "Lebanon", "value": 34094.58}, {"target": "AGAUR", "source": "Malaysia", "value": 401.12}, {"target": "AGAUR", "source": "Mexico", "value": 168142.7}, {"target": "AGAUR", "source": "Pakistan", "value": 79919.84}, {"target": "AGAUR", "source": "Panama", "value": 14011.28}, {"target": "AGAUR", "source": "Paraguay", "value": 35552.22}, {"target": "AGAUR", "source": "Peru", "value": 3904.45}, {"target": "AGAUR", "source": "Serbia", "value": 23591.71}, {"target": "AGAUR", "source": "Turkey", "value": 139363.84}, {"target": "AGAUR", "source": "Ukraine", "value": 93989.48}, {"target": "AGAUR", "source": "Uruguay", "value": 24139.0}, {"target": "AGAUR", "source": "Venezuela", "value": 51657.48}, {"target": "AGAUR", "source": "Yemen", "value": 20083.3}, {"target": "AGAUR", "source": "Zimbabwe", "value": 6603.28}, {"target": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 24000.0}, {"target": "AMEPEBA \u0096 Associaci\u00f3 de metges peruans de Barcelona", "source": "Peru", "value": 3928.17}, {"target": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "source": "Mozambique", "value": 8473.0}, {"target": "AMPA Escola Emili Carles-Tolr\u00e0", "source": "Cameroon", "value": 400.0}, {"target": "AMPA Escola Sant Esteve", "source": "India", "value": 1000.0}, {"target": "APA C.P. DRASSANES", "source": "Catalunya", "value": 26786.52}, {"target": "APFCIB - Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "source": "Catalunya", "value": 53000.0}, {"target": "ARDZ-Agence R\u00e9gionale de D\u00e9veloppement de Ziguinchor", "source": "Catalunya", "value": 4301.0}, {"target": "ASEB \u0096 Amics del Senegal del Bages", "source": "Senegal", "value": 4800.0}, {"target": "ASECOP - Associaci\u00f3 Europea de Cooperaci\u00f3 amb Palestina", "source": "Palestine", "value": 76833.0}, {"target": "AZIMUT 360 SCCL", "source": "Mali", "value": 18500.0}, {"target": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "source": "Catalunya", "value": 17000.0}, {"target": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "source": "Colombia", "value": 90000.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Honduras", "value": 23926.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Lebanon", "value": 50000.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Palestine", "value": 278940.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Senegal", "value": 153500.0}, {"target": "Acci\u00f3 pu\u00e7a", "source": "Catalunya", "value": 1739.13}, {"target": "Action Aid Mo\u00e7ambic", "source": "Mozambique", "value": 100000.0}, {"target": "Agermanament Per\u00fa", "source": "Peru", "value": 4269.23}, {"target": "Agermanament sense fronteres", "source": "Cameroon", "value": 46189.4}, {"target": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 147400.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya", "source": "Tunisia", "value": 2000.0}, {"target": "AjBarcelona", "source": "Catalunya", "value": 42000.0}, {"target": "Ajuda en Acci\u00f3", "source": "Bolivia", "value": 19994.0}, {"target": "Ajuda en Acci\u00f3", "source": "Global", "value": 1442.0}, {"target": "Ajuntament de Puigcerd\u00e0", "source": "Ethiopia", "value": 3842.31}, {"target": "Ajuntament de les Preses", "source": "Mali", "value": 3842.31}, {"target": "Akwaba", "source": "Catalunya", "value": 57400.0}, {"target": "AlKaria", "source": "Senegal", "value": 2664.0}, {"target": "Alcaldia municipal de Puerto Cabezas-bilwi", "source": "Nicaragua", "value": 5000.0}, {"target": "Alcald\u00eda municipal de San Juan de Limay", "source": "Nicaragua", "value": 7313.0}, {"target": "Alcald\u00eda municipal de San Miguelito", "source": "Nicaragua", "value": 16660.0}, {"target": "Alegr\u00eda Sin Fronteras", "source": "Ethiopia", "value": 8520.0}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Catalunya", "value": 1462.0}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Guatemala", "value": 78615.0}, {"target": "Alternativa3 - Fills del Caf\u00e8", "source": "Nicaragua", "value": 19910.0}, {"target": "Amical Mauthausen", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "Amics de Boulembou", "source": "Senegal", "value": 3842.31}, {"target": "Amics de Fundase", "source": "Bolivia", "value": 25338.26}, {"target": "Amics de Manitos", "source": "Peru", "value": 4620.0}, {"target": "Amics de la Unesco", "source": "Cameroon", "value": 1800.0}, {"target": "Amics de la Unesco", "source": "Catalunya", "value": 14000.0}, {"target": "Amics del Nepal", "source": "Nepal", "value": 7740.0}, {"target": "Amics d\u0092Orissa", "source": "India", "value": 6000.0}, {"target": "Arquitectura sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 317706.11}, {"target": "Asociaci\u00f3n IMAGO Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 7700.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "source": "Burkina Faso", "value": 3254.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Global", "value": 17205.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Libyan Arab Jamahiriya", "value": 50000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Mediterrania", "value": 20000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Salvadore\u00f1os en Catalu\u00f1a", "source": "Catalunya", "value": 861.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Salvadore\u00f1os en Catalu\u00f1a", "source": "El Salvador", "value": 4358.0}, {"target": "Ass. Voluntaris Children of Africa", "source": "Kenya", "value": 10557.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Catalunya", "value": 34500.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Colombia", "value": 210927.63}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 4800.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Morocco", "value": 80499.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Tunisia", "value": 57440.0}, {"target": "Assemblea de cooperaci\u00f3 per la pau", "source": "Palestine", "value": 18190.66}, {"target": "Assoc. Antioque\u00f1os Unidos", "source": "Colombia", "value": 143434.36}, {"target": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "source": "Catalunya", "value": 1328.0}, {"target": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "source": "Colombia", "value": 13278.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Afrocatalana d\u0092acci\u00f3 solid\u00e0ria", "source": "Gambia", "value": 6000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Alba", "source": "Burkina Faso", "value": 19950.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Catalunya", "value": 947.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Nicaragua", "value": 9467.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Aprop", "source": "Bolivia", "value": 5170.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Ateneu Centre Democr\u00e0tic i Progressista", "source": "America Central i Carib", "value": 4000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Ateneu Centre Democr\u00e0tic i Progressista", "source": "Catalunya", "value": 400.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Casal d\u0092Infants per a l\u0092Acci\u00f3 Social", "source": "Morocco", "value": 22769.23}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "source": "Catalunya", "value": 7000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "source": "Morocco", "value": 10000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Amistat amb Nicaragua, Casa de Nicaragua a Barcelona", "source": "Nicaragua", "value": 5000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 172269.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Ecuador", "value": 97641.23}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "El Salvador", "value": 69000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 184965.1}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Peru", "value": 77969.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalunya-Liban", "source": "Lebanon", "value": 41599.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "source": "Catalunya", "value": 2015.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Col\u00b7lectiva Matriu", "source": "Catalunya", "value": 22392.51}, {"target": "Associaci\u00f3 Coumba Kande pel desenvolupament rural", "source": "Senegal", "value": 15052.15}, {"target": "Associaci\u00f3 Cultural ASILAH", "source": "Catalunya", "value": 7216.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Cultural ElParlante", "source": "Catalunya", "value": 13200.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Cultural La Nave Va", "source": "Catalunya", "value": 3300.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DEM\u00c9", "source": "Mali", "value": 16340.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DIAS", "source": "Colombia", "value": 7560.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "source": "Guinea-Bissau", "value": 3000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 1166.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "source": "Morocco", "value": 29068.0}, {"target": "Associaci\u00f3 IDEM (Innovaci\u00f3 i Desenvolupament per un Eix Multicultural)", "source": "Morocco", "value": 4269.23}, {"target": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats", "source": "Guatemala", "value": 19478.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Juristes Solidaris", "source": "Nicaragua", "value": 3985.0}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 23000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Western Sahara", "value": 12000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "source": "Catalunya", "value": 22000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 3840.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n", "source": "Nepal", "value": 7333.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Socioeducativa NouSol", "source": "Morocco", "value": 9200.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Socioeducativa Nousol", "source": "Morocco", "value": 10300.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Una Oportunidad como los Dem\u00e1s", "source": "Sri Lanka", "value": 10755.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Valentes i Acompanyades", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 XANGARA", "source": "Guatemala", "value": 4055.77}, {"target": "Associaci\u00f3 YBY terra", "source": "Paraguay", "value": 6609.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de Naturalistes de Girona", "source": "Catalunya", "value": 3460.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "source": "Catalunya", "value": 5800.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "source": "Senegal", "value": 17726.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament de Bantantodicori", "source": "Senegal", "value": 3842.31}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092Ajuda Crits dels Nens", "source": "Haiti", "value": 19985.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094", "source": "El Salvador", "value": 10805.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "source": "El Salvador", "value": 5720.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "source": "Senegal", "value": 45000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "source": "Senegal", "value": 19652.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "source": "Peru", "value": 50240.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092educadors en Drets Humans", "source": "Catalunya", "value": 24479.3}, {"target": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "source": "Catalunya", "value": 798.0}, {"target": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "source": "Senegal", "value": 7975.0}, {"target": "Associaci\u00f3 joves per la igualtat i la solidaritat (JIS)", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 l\u0092Arrel", "source": "Peru", "value": 8100.0}, {"target": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)", "source": "Guinea-Bissau", "value": 19602.0}, {"target": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos", "source": "Peru", "value": 4396.0}, {"target": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament de la joventut de Taibatou (G\u00e0mbia)", "source": "Gambia", "value": 1470.95}, {"target": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament del Riu Senegal", "source": "Senegal", "value": 23949.23}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "source": "Catalunya", "value": 1034.0}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "source": "Ethiopia", "value": 10343.0}, {"target": "Associaci\u00f3 \u00c0frica Viva", "source": "Catalunya", "value": 567.0}, {"target": "Associaci\u00f3 \u00c0frica Viva", "source": "Togo", "value": 7500.0}, {"target": "Associaci\u00f3n Cultural Fedebamtaare Pulaar", "source": "Senegal", "value": 4646.0}, {"target": "Associaci\u00f3n Paz con Dignidad", "source": "Palestine", "value": 57436.64}, {"target": "Autoridad Nacional de Protecci\u00f3n de los Consumidores de Per\u00fa", "source": "Peru", "value": 5000.0}, {"target": "Badalona", "source": "Greece", "value": 12500.0}, {"target": "Bicicletas sin Fronteras/Utopia", "source": "Catalunya", "value": 3369.0}, {"target": "Bombers en Acci\u00f3", "source": "Global", "value": 2851.57}, {"target": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "source": "Colombia", "value": 56464.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Mali", "value": 7853.55}, {"target": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "source": "Catalunya", "value": 13176.0}, {"target": "CELOBERT. Arquitectura, enginyeria i urbanisme SCCL", "source": "Mozambique", "value": 57440.0}, {"target": "CESAL Catalunya", "source": "Honduras", "value": 16618.0}, {"target": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "source": "Catalunya", "value": 18000.0}, {"target": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "source": "Turkey", "value": 88506.12}, {"target": "CODESPA Catalunya", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 56520.05}, {"target": "CODESPA Catalunya", "source": "Morocco", "value": 153500.0}, {"target": "CREART", "source": "Catalunya", "value": 28400.0}, {"target": "Calala Fondo de Mujeres", "source": "America Central i Carib", "value": 60000.0}, {"target": "Calala Fondo de Mujeres", "source": "Catalunya", "value": 29000.0}, {"target": "Calala Fondo de Mujeres", "source": "El Salvador", "value": 57240.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Catalunya", "value": 2900.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Senegal", "value": 29000.0}, {"target": "Carumanda ONG", "source": "India", "value": 4230.0}, {"target": "Casa Am\u00e8rica", "source": "Catalunya", "value": 207500.0}, {"target": "Casa del Tibet", "source": "Catalunya", "value": 12500.0}, {"target": "Casal Amistat Catalanoempordan\u00e8s", "source": "Cuba", "value": 11154.0}, {"target": "Casal d'Amistat amb Cuba \u0096 Lleida", "source": "Cuba", "value": 5110.0}, {"target": "Casal dels Infants", "source": "Morocco", "value": 11019.2}, {"target": "Castellar x Colombia Cooperacion", "source": "Colombia", "value": 8100.0}, {"target": "Centre d'Estudis Africans (CEA)", "source": "Catalunya", "value": 37419.5}, {"target": "Centre d'Estudis del Transport de la Mediterr\u00e0nia Occidental (CETMO)", "source": "Catalunya", "value": 210000.0}, {"target": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "source": "Catalunya", "value": 123400.69}, {"target": "Centre de Promoci\u00f3 Social Francesc Palau", "source": "Catalunya", "value": 900.0}, {"target": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "source": "Bolivia", "value": 71556.0}, {"target": "Centre d\u0092iniciatives solid\u00e0ries \u00c0ngel Olaran", "source": "Ethiopia", "value": 2604.0}, {"target": "Codes-Cam", "source": "Cameroon", "value": 10650.0}, {"target": "Col\u00b7lectiu Punt 6 SCCL", "source": "Catalunya", "value": 98920.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "source": "Catalunya", "value": 31393.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "source": "Catalunya", "value": 212745.51}, {"target": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "source": "Honduras", "value": 4000.0}, {"target": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "source": "Catalunya", "value": 31060.0}, {"target": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 per als Refugiats,Catalunyaamb ACNUR", "source": "Catalunya", "value": 24000.0}, {"target": "Comit\u00e9 Solidaridad amb Am\u00e8rica Central", "source": "Cuba", "value": 3054.0}, {"target": "Comit\u00e9 d\u0092Osona de solidaritat amb Nicaragua i Centream\u00e8rica", "source": "Nicaragua", "value": 5919.0}, {"target": "Comunitat Sant Egidi", "source": "Cuba", "value": 10500.0}, {"target": "Comunitat Sant Egidi", "source": "Peru", "value": 1800.0}, {"target": "Consell Joventut de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 40000.0}, {"target": "Coop. Propmotora medios audiovisuales - (DRAC MAGIC)", "source": "Catalunya", "value": 8000.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 7000.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Colombia", "value": 10000.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "El Salvador", "value": 55713.69}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Mali", "value": 52331.0}, {"target": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "source": "Senegal", "value": 34002.47}, {"target": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "source": "Catalunya", "value": 89090.0}, {"target": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 70000.0}, {"target": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "source": "Catalunya", "value": 340364.0}, {"target": "Corporaci\u00f3n Acci\u00f3n Legal", "source": "Colombia", "value": 150000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Bolivia", "value": 101445.12}, {"target": "Creu Roja", "source": "Catalunya", "value": 87022.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Ecuador", "value": 19309.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Haiti", "value": 6390.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Nicaragua", "value": 8898.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Niger", "value": 143500.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Philippines", "value": 11347.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Rwanda", "value": 46090.0}, {"target": "DESC - Observatori de Drets Econ\u00f2mics, Socials, i Culturals", "source": "Catalunya", "value": 20000.0}, {"target": "DESOS Opci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 65792.6}, {"target": "DESOS Opci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Nicaragua", "value": 21000.0}, {"target": "DGR/Salut", "source": "Catalunya", "value": 952000.0}, {"target": "DNIGER", "source": "Niger", "value": 15500.0}, {"target": "Dagua", "source": "Colombia", "value": 12842.31}, {"target": "Departament de Salut", "source": "America Central i Carib", "value": 86468.71}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Catalunya", "value": 19752.25}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Global", "value": 128277.25}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Lebanon", "value": 19328.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Libyan Arab Jamahiriya", "value": 69.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Mali", "value": 179140.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Morocco", "value": 1195.18}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 191.0}, {"target": "Departament de Salut", "source": "Western Sahara", "value": 148.0}, {"target": "Destino Etiop\u00eda", "source": "Ethiopia", "value": 5607.0}, {"target": "Direcci\u00f3 General d'Acci\u00f3 C\u00edvica i Comunit\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 29810.29}, {"target": "Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 a la Fam\u00edlia i Comunitat Educativa", "source": "Catalunya", "value": 17575.0}, {"target": "Direcci\u00f3 General de Difusi\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Direcci\u00f3 Provincial de Salut d'Inhambane (DPS-I)", "source": "Mozambique", "value": 40000.0}, {"target": "Direcci\u00f3 provincial de G\u00e8nere i Acci\u00f3 Social d'Inhambane (DPGIAS)", "source": "Mozambique", "value": 50000.0}, {"target": "Diversos Ens local", "source": "Catalunya", "value": 1200.0}, {"target": "Dones per la Llibertat i la Democr\u00e0cia", "source": "Guatemala", "value": 40000.0}, {"target": "ECICP-Equipo colombiano de investigaci\u00f3n en conflicto y paz", "source": "Colombia", "value": 12900.0}, {"target": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "source": "Catalunya", "value": 77384.0}, {"target": "EDUCO", "source": "El Salvador", "value": 153500.0}, {"target": "EDUCO", "source": "Nicaragua", "value": 172829.0}, {"target": "EQUAL SAREE", "source": "Morocco", "value": 40.0}, {"target": "Eductional Devepoment Foundation Nepal", "source": "Nepal", "value": 5000.0}, {"target": "El Far, Servei Social Evang\u00e8lic", "source": "Bolivia", "value": 6435.0}, {"target": "El Prat amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 1174.0}, {"target": "El Prat amb el S\u00e0hara", "source": "Western Sahara", "value": 3000.0}, {"target": "Enlace Barcelona - Asociaci\u00f3n de estudiantes colombianos en Catalu\u00f1a", "source": "Catalunya", "value": 8136.37}, {"target": "Entrepobles", "source": "America Central i Carib", "value": 24575.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Catalunya", "value": 133160.47}, {"target": "Entrepobles", "source": "El Salvador", "value": 198785.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Nicaragua", "value": 26947.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Peru", "value": 47440.0}, {"target": "Escola Isidre Mart\u00ed \u0096 Esplugues de Llobregat", "source": "El Salvador", "value": 5880.0}, {"target": "Escola Judicial del Consell General del Poder Judicial", "source": "Catalunya", "value": 3063.0}, {"target": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "source": "Chile", "value": 978.14}, {"target": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "source": "Colombia", "value": 6016.28}, {"target": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "source": "Ecuador", "value": 978.14}, {"target": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "source": "Mozambique", "value": 2200.0}, {"target": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "source": "Lebanon", "value": 50000.0}, {"target": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "source": "Mozambique", "value": 50000.0}, {"target": "Esgl\u00e9sia evang\u00e8lica baptista de Cerdanyola", "source": "Catalunya", "value": 480.0}, {"target": "Esgl\u00e9sia evang\u00e8lica baptista de Cerdanyola", "source": "Gambia", "value": 4795.0}, {"target": "Esplai l\u0092Agrupa", "source": "Catalunya", "value": 3695.0}, {"target": "FACAPS", "source": "Catalunya", "value": 22000.0}, {"target": "FADES - FOMENT I AJUDA AL DESENVOLUPAMENT ECON\u00d2MIC I SOCIAL", "source": "Cuba", "value": 3000.0}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Catalunya", "value": 48817.51}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 143398.12}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "El Salvador", "value": 152403.63}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Guatemala", "value": 85000.0}, {"target": "Fil a l\u0092Agulla SCCL", "source": "Catalunya", "value": 21221.0}, {"target": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 93300.0}, {"target": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Ecuador", "value": 50000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 ACSAR", "source": "Greece", "value": 10890.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 ADSIS", "source": "Catalunya", "value": 44700.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 AMPANS", "source": "Colombia", "value": 1800.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Alfons Com\u00edn", "source": "Catalunya", "value": 13000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Banc de Recursos", "source": "Senegal", "value": 3107.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Campaner", "source": "Niger", "value": 3664.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "source": "Bolivia", "value": 4987.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "source": "Senegal", "value": 783.6}, {"target": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "source": "Senegal", "value": 70484.17}, {"target": "Fundaci\u00f3 El Xiprer", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3", "source": "Mexico", "value": 32441.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Catalunya", "value": 572.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Cuba", "value": 3000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Peru", "value": 2721.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ideaborn", "source": "El Salvador", "value": 15000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Internacional de Solidaritat Companyia de Maria \u0096 FISC", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 4133.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Jaume Bofill", "source": "Global", "value": 17000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Catalunya", "value": 10643.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "El Salvador", "value": 72748.9}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Morocco", "value": 84918.71}, {"target": "Fundaci\u00f3 Juan Ciudad", "source": "Peru", "value": 8400.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "Gambia", "value": 8583.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 MAIN", "source": "Mozambique", "value": 71301.76}, {"target": "Fundaci\u00f3 Montblanc per a la promoci\u00f3 de la dona", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 114812.09}, {"target": "Fundaci\u00f3 Nzuri Daima", "source": "Catalunya", "value": 1500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Osona Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 232.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Osona Solid\u00e0ria", "source": "Nicaragua", "value": 2316.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "source": "Catalunya", "value": 132.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "source": "Guatemala", "value": 8139.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "source": "Morocco", "value": 1323.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Drissa", "source": "Nicaragua", "value": 20000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 24000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "source": "Senegal", "value": 57440.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 11000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "source": "Western Sahara", "value": 3512.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Maria Auxiliadora", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 10251.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "source": "Equatorial Guinea", "value": 20000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Pascual i Prats", "source": "Mali", "value": 3000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Universitat Internacional de la Pau", "source": "Catalunya", "value": 39500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Utopia", "source": "Catalunya", "value": 9520.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Utopia", "source": "Guatemala", "value": 37589.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ramon Marti Bonet", "source": "Nicaragua", "value": 18296.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ramon Marti Bonet", "source": "Peru", "value": 12881.57}, {"target": "Fundaci\u00f3 Rovira i Virgili", "source": "Catalunya", "value": 1000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ser.gi (Fundaci\u00f3 Servei Giron\u00ed de Pedagogia Social)", "source": "Catalunya", "value": 5760.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "source": "Catalunya", "value": 17000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Talib\u00e9s", "source": "Senegal", "value": 19895.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 UNICEF-Comit\u00e8 Espanyol", "source": "Jordan", "value": 50000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Utopia-BsF", "source": "Senegal", "value": 7886.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "source": "Catalunya", "value": 1612.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "source": "India", "value": 324321.31}, {"target": "Fundaci\u00f3 Wassu", "source": "Gambia", "value": 23802.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 World Vision", "source": "Ghana", "value": 17638.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "source": "Catalunya", "value": 6174.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "source": "Madagascar", "value": 25355.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 el Sue\u00f1o de la Campana", "source": "Catalunya", "value": 4700.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Catalunya", "value": 19576.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Equatorial Guinea", "value": 8218.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Lebanon", "value": 7100.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 per la Pau (FundiPau)", "source": "Catalunya", "value": 16965.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Dr. Iv\u00e1n Ma\u00f1ero", "source": "Guinea-Bissau", "value": 2160.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "source": "Senegal", "value": 4745.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada PAX", "source": "Colombia", "value": 4957.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "source": "Catalunya", "value": 3670.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "source": "Guatemala", "value": 8690.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "source": "Nicaragua", "value": 32546.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada vida \u00fatil", "source": "Nepal", "value": 13585.43}, {"target": "Fundaci\u00f3n Educaci\u00f3n y Cooperaci\u00f3n", "source": "Nicaragua", "value": 12217.72}, {"target": "Fundaci\u00f3n Musol", "source": "Guatemala", "value": 53500.0}, {"target": "Fundesplai", "source": "El Salvador", "value": 4711.0}, {"target": "F\u00f2rum L\u0092Hospitalet espai inter-religi\u00f3s", "source": "Catalunya", "value": 2000.0}, {"target": "GEES", "source": "Uganda", "value": 8821.0}, {"target": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "source": "Guatemala", "value": 2000.0}, {"target": "GRAIN", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Garraf Coopera", "source": "Brazil", "value": 14314.24}, {"target": "Global University Network for Innovation (GUNI)", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "source": "Colombia", "value": 50009.0}, {"target": "Grup Editor de la Revista del Discapacitat (GERD)", "source": "Catalunya", "value": 3000.0}, {"target": "Grup Editor de la Revista del Discapacitat (GERD)", "source": "Guatemala", "value": 23499.15}, {"target": "Grup Eirene", "source": "Catalunya", "value": 13113.0}, {"target": "Grup de Solidaritat, \u00c9s l\u0092Hora!", "source": "Peru", "value": 14433.0}, {"target": "Grup de dones de Can Serra", "source": "Honduras", "value": 4000.0}, {"target": "Grup de solidaritat fem pous", "source": "Cameroon", "value": 3360.28}, {"target": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "source": "Nicaragua", "value": 25866.0}, {"target": "HARIBALA - Ass. per a la col\u00b7laboraci\u00f3 i desenv. del Tercer M\u00f3n", "source": "India", "value": 18497.0}, {"target": "Huacal", "source": "El Salvador", "value": 40000.0}, {"target": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "source": "Catalunya", "value": 44000.0}, {"target": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "source": "Palestine", "value": 154964.0}, {"target": "IDHC-Institut dels Drets Humans", "source": "Catalunya", "value": 28285.66}, {"target": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Bosnia and Herzegovina", "value": 65000.0}, {"target": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "IMADEL", "source": "Morocco", "value": 86472.0}, {"target": "INSOC \u0096 Centre d\u0092Esplai Guadalhorce", "source": "Bolivia", "value": 12500.0}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "Cameroon", "value": 2463.0}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "Catalunya", "value": 246.0}, {"target": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO PADRE SEGUNDO MONTES", "source": "El Salvador", "value": 1950.0}, {"target": "ISGlobal", "source": "Catalunya", "value": 1126032.0}, {"target": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "source": "Catalunya", "value": 70500.0}, {"target": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "source": "Colombia", "value": 70000.0}, {"target": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals", "source": "Catalunya", "value": 46823.54}, {"target": "Institut Europeu de la Mediterr\u00e0nia, IEMed", "source": "Catalunya", "value": 1573909.0}, {"target": "Institut Joanot Martorell \u0096 Esplugues de Llobregat", "source": "Ecuador", "value": 4200.0}, {"target": "Institut Joaquim Blume \u0096 Esplugues de Llobregat", "source": "Peru", "value": 5880.0}, {"target": "Institut National de la Recherche en G\u00e9nie Rural, Eaux et For\u00eats (INRGREF)", "source": "Tunisia", "value": 18030.8}, {"target": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)", "source": "Catalunya", "value": 1500.0}, {"target": "Institut de religioses Nostra Senyora de la Merc\u00e8 Missi\u00f3 Merceadia de Malange", "source": "Angola", "value": 10000.0}, {"target": "InteRed", "source": "Bolivia", "value": 65000.0}, {"target": "InteRed", "source": "Catalunya", "value": 7382.81}, {"target": "Justicia i Pau", "source": "Catalunya", "value": 5700.0}, {"target": "Justicia i Pau", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 40000.0}, {"target": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "source": "Bolivia", "value": 70000.0}, {"target": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "source": "Catalunya", "value": 24964.67}, {"target": "KARKARA", "source": "Niger", "value": 16930.97}, {"target": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "source": "Senegal", "value": 5000.0}, {"target": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "source": "Mexico", "value": 21549.0}, {"target": "LLiga dels Drets dels Pobles", "source": "Peru", "value": 25078.52}, {"target": "LaFede.cat", "source": "Catalunya", "value": 277370.0}, {"target": "Linguapax", "source": "Catalunya", "value": 45000.0}, {"target": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "source": "Catalunya", "value": 1000.0}, {"target": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "source": "Peru", "value": 1500.0}, {"target": "MANCOMUNIDAD TRINACIONAL FRONTERIZA R\u00cdO LEMPA- MTFRL", "source": "America Central i Carib", "value": 53950.0}, {"target": "MON-3", "source": "Senegal", "value": 24890.0}, {"target": "MUNDUBAT", "source": "Colombia", "value": 45000.0}, {"target": "MUSOL - Municipalistas por la Solidaridad y el Fortalecimiento Institucional", "source": "Bolivia", "value": 65000.0}, {"target": "MUSSIDAL", "source": "Senegal", "value": 6307.0}, {"target": "Maia Nepali", "source": "Catalunya", "value": 300.0}, {"target": "Maia Nepali", "source": "Nepal", "value": 4170.0}, {"target": "Mans Merced\u00e0ries", "source": "Kenya", "value": 12000.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Bolivia", "value": 52400.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Catalunya", "value": 1405.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 7920.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "El Salvador", "value": 13424.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Ethiopia", "value": 28119.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Guatemala", "value": 11053.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Morocco", "value": 33351.1}, {"target": "Mans Unides", "source": "Nicaragua", "value": 32744.29}, {"target": "Mans Unides", "source": "Togo", "value": 9775.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Catalunya", "value": 25755.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Ecuador", "value": 68000.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Mozambique", "value": 36595.0}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 18699.57}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Senegal", "value": 47440.0}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 49958.0}, {"target": "Ministeri de Just\u00edcia, Algeria", "source": "Algeria", "value": 60156.79}, {"target": "Ministerio de Medio Ambiente y Agua de Bolivia", "source": "Bolivia", "value": 188189.0}, {"target": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "source": "Colombia", "value": 87420.08}, {"target": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "source": "Cuba", "value": 133451.0}, {"target": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "source": "Lebanon", "value": 20000.0}, {"target": "Municipi de Deir el Ahmar, Municipi de Ainata, Municipi de Barka", "source": "Lebanon", "value": 24518.14}, {"target": "Museo Casa de la Memoria de Medell\u00edn", "source": "Colombia", "value": 56800.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Catalunya", "value": 186399.13}, {"target": "NOVACT", "source": "Jordan", "value": 49997.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Morocco", "value": 70000.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Palestine", "value": 18500.0}, {"target": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 87729.91}, {"target": "OMS", "source": "Catalunya", "value": 639050.4}, {"target": "ONU-ACNUDH", "source": "Global", "value": 100000.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Catalunya", "value": 23000.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Global", "value": 60000.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Lebanon", "value": 50000.0}, {"target": "ONU-ANUE", "source": "Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "ONU-Altres", "source": "Global", "value": 180.0}, {"target": "ONU-HABITAT", "source": "Ecuador", "value": 50000.0}, {"target": "ONU-PNUD", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "ONU-PNUD", "source": "Lebanon", "value": 460000.0}, {"target": "ONU-UNESCO", "source": "Global", "value": 23333.0}, {"target": "ONU-UNRWA", "source": "Palestine", "value": 6500.0}, {"target": "ONU-UNRWA", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 100000.0}, {"target": "ONU-UNU", "source": "Catalunya", "value": 400000.0}, {"target": "Oberts al M\u00f3n", "source": "Guatemala", "value": 20000.0}, {"target": "Ocularis Associaci\u00f3", "source": "Mozambique", "value": 5706.52}, {"target": "Ocularis Associaci\u00f3", "source": "Senegal", "value": 19970.0}, {"target": "Odontologia Solid\u00e0ria", "source": "Morocco", "value": 5609.0}, {"target": "Organitzaci\u00f3 dels Estats Americans (OEA)", "source": "America Central i Carib", "value": 20000.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 43222.08}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Colombia", "value": 153500.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Morocco", "value": 69000.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Nicaragua", "value": 37440.0}, {"target": "PARR\u00d2QUIA SANT BENET DE L'HOSPITALET DE LLOBREGAT", "source": "Honduras", "value": 4000.0}, {"target": "PROIDE", "source": "Madagascar", "value": 13624.0}, {"target": "PROIDE", "source": "Peru", "value": 2162.92}, {"target": "Pallassos sense Fronteres", "source": "Burkina Faso", "value": 59730.0}, {"target": "Pallassos sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "Pallassos sense Fronteres", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 25750.0}, {"target": "Parr\u00f2quia Santa Magdalena \u0096 Esplugues de Llobregat", "source": "Mexico", "value": 7560.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Catalunya", "value": 4736.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Colombia", "value": 38000.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Guatemala", "value": 140489.11}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Lebanon", "value": 70440.0}, {"target": "Pen Catal\u00e0", "source": "Catalunya", "value": 26000.0}, {"target": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 10061.0}, {"target": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "source": "Malawi", "value": 15387.0}, {"target": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "source": "Catalunya", "value": 59790.0}, {"target": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "source": "Colombia", "value": 148193.0}, {"target": "QUEPO", "source": "Catalunya", "value": 56000.0}, {"target": "Red europea de mujeres periodistas", "source": "Catalunya", "value": 47440.0}, {"target": "Revista Soberania Alimentaria, Biodiversidad y Culturas", "source": "Catalunya", "value": 25773.33}, {"target": "S.O.S. RACISME", "source": "Catalunya", "value": 28400.0}, {"target": "SETEM Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 163950.0}, {"target": "SOARPAL- Solidaritat Arb\u00facies \u0096 Palacag\u00fcina", "source": "Nicaragua", "value": 4269.23}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "Central African Republic", "value": 1500.0}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "Paraguay", "value": 3591.0}, {"target": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "source": "Nicaragua", "value": 28537.0}, {"target": "SONRISAS DE BOMBAY", "source": "Catalunya", "value": 544.0}, {"target": "SONRISAS DE BOMBAY", "source": "India", "value": 27660.72}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 103439.93}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Cuba", "value": 200613.0}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Nicaragua", "value": 57370.0}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Palestine", "value": 158406.4}, {"target": "San-Prem", "source": "Gambia", "value": 6563.66}, {"target": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "source": "India", "value": 11265.0}, {"target": "Sant Feliu de Llobregat", "source": "Catalunya", "value": 10335.0}, {"target": "Save the Children", "source": "Catalunya", "value": 62000.0}, {"target": "Seba (Associaci\u00f3 de Serveis Energ\u00e8tics B\u00e0sics Aut\u00f2noms)", "source": "Palestine", "value": 153500.0}, {"target": "Sembradores Sin Fronteras", "source": "Dominican Republic", "value": 4400.0}, {"target": "Servei Agr\u00edcola i Ramader de Xile", "source": "Chile", "value": 1320.0}, {"target": "Servei Civil Internacional de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 98800.0}, {"target": "Sida i Societat", "source": "Guatemala", "value": 119475.03}, {"target": "Sol Solidari", "source": "Burkina Faso", "value": 15768.69}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Catalunya", "value": 662.0}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Gambia", "value": 44124.0}, {"target": "Solidaris amb el poble saharaui", "source": "Western Sahara", "value": 45116.84}, {"target": "Somriure Humil", "source": "Senegal", "value": 17134.0}, {"target": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "source": "Burkina Faso", "value": 25256.0}, {"target": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "source": "Catalunya", "value": 684.0}, {"target": "Stop Mare Mortum", "source": "Greece", "value": 19000.0}, {"target": "Superintend\u00e8ncia d'Ind\u00fastria i Comer\u00e7 de Colombia", "source": "Colombia", "value": 4000.0}, {"target": "TECNOLOGIA PER A TOTHOM", "source": "Catalunya", "value": 5573.28}, {"target": "Taula per Colombia", "source": "Catalunya", "value": 60000.0}, {"target": "Torrelles de Llobregat", "source": "Gambia", "value": 12494.38}, {"target": "UOC", "source": "Catalunya", "value": 120000.0}, {"target": "UOC", "source": "Global", "value": 120000.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Bolivia", "value": 9573.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 300.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mali", "value": 8000.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mozambique", "value": 60440.0}, {"target": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 11214.52}, {"target": "Universitat de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 262000.0}, {"target": "Universitat de Girona", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Universitat de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 21975.0}, {"target": "Uni\u00f3 Esportiva Sant Cugat", "source": "Catalunya", "value": 3260.87}, {"target": "Unknown", "source": "America Central i Carib", "value": 117821.0}, {"target": "Unknown", "source": "Argentina", "value": 15726.0}, {"target": "Unknown", "source": "Bolivia", "value": 80542.0}, {"target": "Unknown", "source": "Brazil", "value": 9908.94}, {"target": "Unknown", "source": "Cambodia", "value": 9390.25}, {"target": "Unknown", "source": "Catalunya", "value": 3906341.02}, {"target": "Unknown", "source": "Chile", "value": 52865.19}, {"target": "Unknown", "source": "Colombia", "value": 76903.88}, {"target": "Unknown", "source": "Costa Rica", "value": 38822.3}, {"target": "Unknown", "source": "Cote d'Ivoire", "value": 14999.86}, {"target": "Unknown", "source": "Cuba", "value": 14500.0}, {"target": "Unknown", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 14969.09}, {"target": "Unknown", "source": "Ecuador", "value": 367297.54}, {"target": "Unknown", "source": "El Salvador", "value": 124731.14}, {"target": "Unknown", "source": "Gabon", "value": 14809.97}, {"target": "Unknown", "source": "Gambia", "value": 10500.0}, {"target": "Unknown", "source": "Global", "value": 192138.26}, {"target": "Unknown", "source": "Guatemala", "value": 149917.05}, {"target": "Unknown", "source": "Honduras", "value": 12512.5}, {"target": "Unknown", "source": "Jordan", "value": 57795.0}, {"target": "Unknown", "source": "Lebanon", "value": 99169.91}, {"target": "Unknown", "source": "Mauritania", "value": 14905.1}, {"target": "Unknown", "source": "Mediterrania", "value": 410969.0}, {"target": "Unknown", "source": "Morocco", "value": 145181.56}, {"target": "Unknown", "source": "Mozambique", "value": 31552.77}, {"target": "Unknown", "source": "Nepal", "value": 4000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Nicaragua", "value": 57205.72}, {"target": "Unknown", "source": "Palestine", "value": 25353.0}, {"target": "Unknown", "source": "Panama", "value": 18000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Peru", "value": 208996.6}, {"target": "Unknown", "source": "Senegal", "value": 218305.45}, {"target": "Unknown", "source": "Sense Dades", "value": 3130710.41}, {"target": "Unknown", "source": "Tunisia", "value": 11520.0}, {"target": "Unknown", "source": "Uruguay", "value": 14788.0}, {"target": "Unknown", "source": "Western Sahara", "value": 59950.1}, {"target": "Uno+uno", "source": "Gambia", "value": 6700.0}, {"target": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "source": "Burkina Faso", "value": 70081.65}, {"target": "Vendanthangal Sangam", "source": "India", "value": 5402.17}, {"target": "Vida i Pau", "source": "Guatemala", "value": 32010.6}, {"target": "Viladecans", "source": "Catalunya", "value": 6110.0}, {"target": "WATERAID", "source": "Nicaragua", "value": 40974.0}, {"target": "Xarxa Asil.cat", "source": "Catalunya", "value": 26625.98}, {"target": "Xarxa Internacional de Dones periodistes i Comunicadores de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "Xarxa Solid\u00e0ria Sabadell \u0096 Col\u00f2mbia", "source": "Colombia", "value": 13253.12}, {"target": "Xarxa d'Economia Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 27806.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Catalunya", "value": 6600.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Senegal", "value": 91054.0}, {"target": "YALAH \u0096 Solidaris amb el poble Sahrau\u00ed", "source": "Western Sahara", "value": 14433.0}, {"target": "Yaama Dair Vakif (Fundaci\u00f3 Yada)", "source": "Turkey", "value": 6357.03}, {"target": "diverses entitats", "source": "Catalunya", "value": 47481.0}, {"target": "\u00c0fricat", "source": "Senegal", "value": 2230.0}]}, "2017": {"nodes": [{"id": "Porqueres"}, {"id": "Miquel Carrillo Ponce"}, {"id": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas"}, {"id": "Uganda"}, {"id": "C\u00e0ritas"}, {"id": "Mali"}, {"id": "Sant Boi de Llobregat"}, {"id": "Vidreres"}, {"id": "Brazil"}, {"id": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia"}, {"id": "gambia"}, {"id": "Vacarisses"}, {"id": "Santa Coloma de Gramenet"}, {"id": "Castellar del Vall\u00e8s"}, {"id": "Sentmenat"}, {"id": "Alcanar"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3"}, {"id": "Consell Comarcal del Maresme"}, {"id": "Tiana"}, {"id": "Fontcoberta"}, {"id": "ACOES Catalunya"}, {"id": "Ajuntament de Molins de Reis"}, {"id": "Castelldefels"}, {"id": "Girona"}, {"id": "United Republic of Tanzania"}, {"id": "Caldes de Malavella"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu"}, {"id": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"}, {"id": "San-Prem"}, {"id": "America Central i Carib"}, {"id": "Olot"}, {"id": "Equatorial Guinea"}, {"id": "Sant Just Desvern"}, {"id": "Vilafranca del Pened\u00e8s"}, {"id": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa"}, {"id": "Esplugues de Llobregat"}, {"id": "Amical Mauthausen"}, {"id": "T\u00e0rrega"}, {"id": "Lebanon"}, {"id": "Sant Esteve de Palautordera"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet"}, {"id": "Ethiopia"}, {"id": "Colombia"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris"}, {"id": "Cardedeu"}, {"id": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida"}, {"id": "Associaci\u00f3 Casa de Mali"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Ramis"}, {"id": "Sant Pere de Torell\u00f3"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal"}, {"id": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA"}, {"id": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta"}, {"id": "Centelles"}, {"id": "el Masnou"}, {"id": "Parets del Vall\u00e8s"}, {"id": "La Torre de Cabdella"}, {"id": "Subirats"}, {"id": "Caldes de Montbui"}, {"id": "Vilassar de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris"}, {"id": "Caldes Solidaria"}, {"id": "Sant Fost de Campsentelles"}, {"id": "Canyelles"}, {"id": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n"}, {"id": "Consell Comarcal de la Selva"}, {"id": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina"}, {"id": "Cameroon"}, {"id": "Associaci\u00f3 DJUMBAI"}, {"id": "Esterri de Card\u00f3s"}, {"id": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau"}, {"id": "Fundaci\u00f3 YAMUNA"}, {"id": "Torredembarra"}, {"id": "Banyoles"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Empord\u00e0"}, {"id": "l'Arbo\u00e7"}, {"id": "Malgrat de Mar"}, {"id": "Berga"}, {"id": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Tarragona"}, {"id": "la S\u00e9nia"}, {"id": "Ol\u00e8rdola"}, {"id": "Begur"}, {"id": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra"}, {"id": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"id": "Periodisme Fora de Quadre"}, {"id": "Celr\u00e0"}, {"id": "Arenys de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta"}, {"id": "Cabrera d'Anoia"}, {"id": "Riudecanyes"}, {"id": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"}, {"id": "Amics de Fundase"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Sant Joan de Vilatorrada"}, {"id": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia"}, {"id": "Casal dels Infants"}, {"id": "Santa Margarida de Montbui"}, {"id": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"}, {"id": "Rub\u00ed"}, {"id": "Vic"}, {"id": "Arb\u00facies"}, {"id": "Dosrius"}, {"id": "\u00d2dena"}, {"id": "Flix"}, {"id": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat"}, {"id": "Maia Nepali"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s"}, {"id": "Portbou"}, {"id": "Llavors\u00ed"}, {"id": "CC ONG ajuda al desenvolupament"}, {"id": "Un Gesto de Calor"}, {"id": "Hostalric"}, {"id": "Unknown"}, {"id": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"}, {"id": "Sant Pere de Ribes"}, {"id": "la Pobla de Segur"}, {"id": "Castell-Platja d'Aro"}, {"id": "Sant Feliu de Llobregat"}, {"id": "Calders"}, {"id": "Sant Joan Desp\u00ed"}, {"id": "Pineda de Mar"}, {"id": "Peru"}, {"id": "Quart"}, {"id": "Castellbisbal"}, {"id": "la Roca del Vall\u00e8s"}, {"id": "Blanes"}, {"id": "Manresa"}, {"id": "Vilob\u00ed d'Onyar"}, {"id": "Mediterrania"}, {"id": "Cabrera de Mar"}, {"id": "Alella"}, {"id": "la Fatarella"}, {"id": "Tordera"}, {"id": "America del Sud"}, {"id": "Nepal"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica"}, {"id": "Abrera"}, {"id": "Cubelles"}, {"id": "Rwanda"}, {"id": "Manlleu"}, {"id": "Riells i Viabrea"}, {"id": "Palestine"}, {"id": "Palafolls"}, {"id": "Sant Feliu de Gu\u00edxols"}, {"id": "Fornells de la Selva"}, {"id": "Olost"}, {"id": "Masquefa"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Barcelona"}, {"id": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC"}, {"id": "la Secuita"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3"}, {"id": "OUDIODIAL"}, {"id": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos"}, {"id": "Xarxa de Consum Solidari"}, {"id": "el Bruc"}, {"id": "Universitat de Lleida"}, {"id": "Valls"}, {"id": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres"}, {"id": "Consell Comarcal d'Osona"}, {"id": "Cass\u00e0 de la Selva"}, {"id": "Bolivia"}, {"id": "les Preses"}, {"id": "PROIDE"}, {"id": "Matadepera"}, {"id": "el Papiol"}, {"id": "Mexico"}, {"id": "Martorelles"}, {"id": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos"}, {"id": "\u00d2ptics x M\u00f3n"}, {"id": "Vilafant"}, {"id": "Aiguam\u00farcia"}, {"id": "Regenc\u00f3s"}, {"id": "Sant Gregori"}, {"id": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau"}, {"id": "Cornell\u00e0 del Terri"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Occidental"}, {"id": "Granollers"}, {"id": "ACCEDE"}, {"id": "Sant Feliu de Codines"}, {"id": "NOVACT"}, {"id": "Vilablareix"}, {"id": "Tarragona"}, {"id": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona"}, {"id": "Vallfogona de Balaguer"}, {"id": "Universitat de Barcelona"}, {"id": "Palafrugell"}, {"id": "el Vendrell"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu"}, {"id": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n"}, {"id": "l'Ametlla del Vall\u00e8s"}, {"id": "Agermanament sense fronteres"}, {"id": "Senegal"}, {"id": "Sabadell"}, {"id": "Martorell"}, {"id": "Venezuela"}, {"id": "Sant Iscle de Vallalta"}, {"id": "Entrepobles"}, {"id": "Cabrils"}, {"id": "SOLIDARITAT SENSE MONS"}, {"id": "Castellv\u00ed de la Marca"}, {"id": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)"}, {"id": "Morocco"}, {"id": "Lleida"}, {"id": "Ma\u00e7anet de la Selva"}, {"id": "Grup de dones de Can Serra"}, {"id": "Associaci\u00f3 LA BRETXA"}, {"id": "Ecuador"}, {"id": "Rotary Club"}, {"id": "Sallent"}, {"id": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL"}, {"id": "Barcelona"}, {"id": "Salt"}, {"id": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia"}, {"id": "Mauritania"}, {"id": "AlKaria"}, {"id": "Palam\u00f3s"}, {"id": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida"}, {"id": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"}, {"id": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats"}, {"id": "les Cabanyes"}, {"id": "Ulldecona"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina"}, {"id": "Cooperacci\u00f3"}, {"id": "Sitges"}, {"id": "Rubi\u00f3"}, {"id": "Besal\u00fa"}, {"id": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u"}, {"id": "l'Esquirol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria"}, {"id": "Molins de Rei"}, {"id": "Montbri\u00f3 del Camp"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)"}, {"id": "Viladecans"}, {"id": "Figueres"}, {"id": "Sant Lloren\u00e7 Savall"}, {"id": "Gambia"}, {"id": "Arenys de Munt"}, {"id": "la Vall d'en Bas"}, {"id": "Balsareny"}, {"id": "ACAPS"}, {"id": "Aigua per al Sahel"}, {"id": "burkina faso"}, {"id": "Canet de Mar"}, {"id": "Mediona"}, {"id": "Castellter\u00e7ol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer"}, {"id": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana"}, {"id": "Sant Cugat Esport Futbol Club"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses"}, {"id": "Vilabertran"}, {"id": "l'Hospitalet de Llobregat"}, {"id": "Democratic Republic of the Congo"}, {"id": "Begues"}, {"id": "Mont-ras"}, {"id": "Sant Pol de Mar"}, {"id": "la Cellera de Ter"}, {"id": "les Masies de Voltreg\u00e0"}, {"id": "Santa Margarida i els Monjos"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC"}, {"id": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic"}, {"id": "Sant Quirze de Besora"}, {"id": "Art\u00e9s"}, {"id": "Torell\u00f3"}, {"id": "Amics d\u0092Ak Benn"}, {"id": "Solidan\u00e7a"}, {"id": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3"}, {"id": "Burkina Faso"}, {"id": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica"}, {"id": "Madagascar"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola"}, {"id": "Tagamanent"}, {"id": "Avi\u00e0"}, {"id": "Benin"}, {"id": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"}, {"id": "Les"}, {"id": "Consell Comarcal del Garraf"}, {"id": "Indonesia"}, {"id": "El Salvador"}, {"id": "Gav\u00e0"}, {"id": "Montcada i Reixac"}, {"id": "Riudarenes"}, {"id": "S\u00faria"}, {"id": "Cervera"}, {"id": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida"}, {"id": "Peralada"}, {"id": "Gualba"}, {"id": "les Borges Blanques"}, {"id": "Sense Dades"}, {"id": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet"}, {"id": "Akwaba"}, {"id": "Torroella de Montgr\u00ed"}, {"id": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI"}, {"id": "Consell Comarcal del Bergued\u00e0"}, {"id": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)"}, {"id": "SONRISAS DE BOMBAY"}, {"id": "Pallej\u00e0"}, {"id": "Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos"}, {"id": "Santa Eug\u00e8nia de Berga"}, {"id": "Poliny\u00e0"}, {"id": "Argentona"}, {"id": "Montmel\u00f3"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica"}, {"id": "Santa Maria de Palautordera"}, {"id": "Pau i Solidaritat"}, {"id": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes"}, {"id": "Roda de Ter"}, {"id": "Garraf Coopera"}, {"id": "Cuba"}, {"id": "els Hostalets de Pierola"}, {"id": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "Vilamalla"}, {"id": "Guatemala"}, {"id": "Borred\u00e0"}, {"id": "cameroon"}, {"id": "Tossa de Mar"}, {"id": "Mans Unides"}, {"id": "Mozambique"}, {"id": "India"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia"}, {"id": "Premi\u00e0 de Mar"}, {"id": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL"}, {"id": "Sant Joan les Fonts"}, {"id": "Gironella"}, {"id": "Gelida"}, {"id": "Santa Cristina d'Aro"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Wassu"}, {"id": "la Jonquera"}, {"id": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme"}, {"id": "Empresa Municipal SAB-URB\u00c2, S.L. - Aj. Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094"}, {"id": "Tona"}, {"id": "Navarcles"}, {"id": "Cambrils"}, {"id": "Jorba"}, {"id": "Global Humanitaria"}, {"id": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az"}, {"id": "Consorci per a la Gesti\u00f3 dels Residus del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Western Sahara"}, {"id": "Sarri\u00e0 de Ter"}, {"id": "Creu Roja"}, {"id": "Torrelavit"}, {"id": "la Llagosta"}, {"id": "Vallromanes"}, {"id": "Canovelles"}, {"id": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"}, {"id": "Guinea-Bissau"}, {"id": "Haiti"}, {"id": "Angl\u00e8s"}, {"id": "Tei\u00e0"}, {"id": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s"}, {"id": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh"}, {"id": "Torrelles de Llobregat"}, {"id": "Sant Feliu de Pallerols"}, {"id": "Bescan\u00f3"}, {"id": "Corbera de Llobregat"}, {"id": "Castellcir"}, {"id": "Jordan"}, {"id": "Or\u00eds"}, {"id": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"}, {"id": "Ulls del M\u00f3n"}, {"id": "Creixell"}, {"id": "Fogars de la Selva"}, {"id": "Terrassa"}, {"id": "Hipofam"}, {"id": "Vilanova del Vall\u00e8s"}, {"id": "Reus"}, {"id": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona"}, {"id": "Pals"}, {"id": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats"}, {"id": "Igualada"}, {"id": "ONU-UNRWA"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat"}, {"id": "Esparreguera"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB"}, {"id": "Honduras"}, {"id": "Vilanova i la Geltr\u00fa"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Anoia"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)"}, {"id": "La Guerrila Comunicacional"}, {"id": "Badalona"}, {"id": "Perafita"}, {"id": "Matar\u00f3"}, {"id": "l'Escala"}, {"id": "l'Espluga de Francol\u00ed"}, {"id": "Togo"}, {"id": "Associaci\u00f3 Aprop"}, {"id": "Montgat"}, {"id": "Roses"}, {"id": "Olesa de Montserrat"}, {"id": "Cercs"}, {"id": "Oliola"}, {"id": "Fla\u00e7\u00e0"}, {"id": "Mollet del Vall\u00e8s"}, {"id": "les Franqueses del Vall\u00e8s"}, {"id": "Santpedor"}, {"id": "Montell\u00e0 i Martinet"}, {"id": "Sant Mart\u00ed de Tous"}, {"id": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara"}, {"id": "la Garriga"}, {"id": "Guardiola de Bergued\u00e0"}, {"id": "Africa SudSahariana"}, {"id": "Camprodon"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"}, {"id": "Catalunya"}, {"id": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa"}, {"id": "el Prat de Llobregat"}, {"id": "Talamanca"}, {"id": "Iran (Islamic Republic of)"}, {"id": "Nicaragua"}, {"id": "Castellfollit de la Roca"}, {"id": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA"}, {"id": "Caldes d'Estrac"}, {"id": "la Seu d'Urgell"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana"}, {"id": "Lloret de Mar"}, {"id": "Cambodia"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza"}, {"id": "Tortosa"}, {"id": "Badia del Vall\u00e8s"}, {"id": "Campdev\u00e0nol"}, {"id": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE"}, {"id": "Niger"}, {"id": "Associaci\u00f3 Impuls"}, {"id": "la Bisbal d'Empord\u00e0"}, {"id": "Aiguafreda"}, {"id": "Amics de Manitos"}, {"id": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt"}, {"id": "Llagostera"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall"}, {"id": "l'Ampolla"}, {"id": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed"}, {"id": "Alpens"}, {"id": "Calella"}, {"id": "Forti\u00e0"}, {"id": "diverses entitats"}, {"id": "Santa Pau"}, {"id": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"}], "links": [{"target": "Gene", "source": "ACAPS", "value": 177783.33}, {"target": "Gene", "source": "ACCD", "value": 2830145.86}, {"target": "Gene", "source": "ACCISOL (Acci\u00f3 per una Ciutadania Solid\u00e0ria)", "value": 25045.18}, {"target": "Gene", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 460769.0}, {"target": "Gene", "source": "AGAUR", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "AHITIPALUXENE - Associa\u00e7ao de Mulheres Vivendo com HIV/Sida e Amigos", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "value": 57040.85}, {"target": "Gene", "source": "APFCIB - Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "value": 60000.0}, {"target": "Gene", "source": "ARIC", "value": 443778.0799999999}, {"target": "Gene", "source": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "value": 292159.0}, {"target": "Gene", "source": "Acci\u00f3 contra la Fam", "value": 300000.0}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia Catalana de la Joventut", "value": 19366.48}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia Regional de Desenvolupament Kolda (ARD-Kolda)", "value": 149923.14}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "value": 256600.0}, {"target": "Gene", "source": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya", "value": 2000.0}, {"target": "Gene", "source": "Ajuda en Acci\u00f3", "value": 99996.31}, {"target": "Gene", "source": "Akwaba", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "value": 125260.94}, {"target": "Gene", "source": "Alternativa3 - Fills del Caf\u00e8", "value": 36768.5}, {"target": "Gene", "source": "Arquitectura sense Fronteres", "value": 288608.76}, {"target": "Gene", "source": "Arxiu Hist\u00f2ric de la Policia Nacional de Guatemala", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Arxiu Nacional de Catalunya", "value": 4457.0}, {"target": "Gene", "source": "Asociaci\u00f3n Comit\u00e8 Espa\u00f1ol de la UNRWA (UNRWA Catalunya)", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Asociaci\u00f3n IMAGO Catalunya", "value": 18000.0}, {"target": "Gene", "source": "Asociaci\u00f3n Solidarios sin Fronteras", "value": 16920.0}, {"target": "Gene", "source": "Asottiation de Recherche Feminine por les devel\u00f2pement et la cooperation (ARFEDEC)", "value": 28608.0}, {"target": "Gene", "source": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "value": 110000.0}, {"target": "Gene", "source": "Assemblea de cooperaci\u00f3 per la pau", "value": 250000.0}, {"target": "Gene", "source": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "value": 207804.44}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 ACATHI", "value": 28597.32}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d'Universitats P\u00fabliques (ACUP)", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 200000.0}, {"target": "Gene", "source": "Association La Voix de la Femme Amazgighe", "value": 32000.0}, {"target": "Gene", "source": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "value": 448038.77}, {"target": "Gene", "source": "CADS", "value": 5859.83}, {"target": "Gene", "source": "CERAI - Centro de Estudios Rurales y Agricultura Internacional", "value": 78535.0}, {"target": "Gene", "source": "Calala Fondo de Mujeres", "value": 400542.7}, {"target": "Gene", "source": "Casal dels Infants", "value": 99998.46}, {"target": "Gene", "source": "Centre d'Estudis Africans (CEA)", "value": 26235.0}, {"target": "Gene", "source": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "value": 109978.0}, {"target": "Gene", "source": "Centre de Ci\u00e8ncia i Tecnologia Forestal de Catalunya", "value": 29966.52}, {"target": "Gene", "source": "Cit\u00e9s Unies Liban", "value": 60000.0}, {"target": "Gene", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 84784.13}, {"target": "Gene", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 296771.07}, {"target": "Gene", "source": "Consell Regional de Tanger Tetouan i Alhoceima CRTTA", "value": 150000.0}, {"target": "Gene", "source": "Cooperacci\u00f3", "value": 385519.08}, {"target": "Gene", "source": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "value": 185000.0}, {"target": "Gene", "source": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "value": 185000.0}, {"target": "Gene", "source": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "value": 878798.0}, {"target": "Gene", "source": "Corporaci\u00f3n Vamos Mujer", "value": 38705.53}, {"target": "Gene", "source": "Creaci\u00f3n Positiva", "value": 150000.0}, {"target": "Gene", "source": "Creu Roja", "value": 65974.4}, {"target": "Gene", "source": "DESC - Observatori de Drets Econ\u00f2mics, Socials, i Culturals", "value": 29897.19}, {"target": "Gene", "source": "DGCD/Secretar\u00eda T\u00e9cnica de Financiamiento Externo del Viceministerio de Cooperaci\u00f3n para el Desarrollo del Ministerio de Relaciones Exteriores del Salvador", "value": 200000.0}, {"target": "Gene", "source": "Direccio General de Relacions Institucionsls i amb el Parlament/ SG Mem\u00f2ria, Pau i Drets", "value": 23880.0}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General d'Acci\u00f3 C\u00edvica i Comunit\u00e0ria", "value": 31498.92}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General d'Afers Multilaterals i Europeus", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 a la Fam\u00edlia i Comunitat Educativa", "value": 420.0}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 Cultural", "value": 288.0}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 632677.72}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General de Prevenci\u00f3, Extinci\u00f3 d'Incendis i Salvaments", "value": 1211.46}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 General del Patrimoni Cultural", "value": 8000.0}, {"target": "Gene", "source": "Direcci\u00f3 Provincial de Salut d'Inhambane (DPS-I)", "value": 150000.0}, {"target": "Gene", "source": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "value": 34198.0}, {"target": "Gene", "source": "Entrepobles", "value": 276457.96}, {"target": "Gene", "source": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "value": 6875.0}, {"target": "Gene", "source": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "value": 26514.53}, {"target": "Gene", "source": "FETS - Finan\u00e7ament \u00c8tic i Solidari", "value": 47177.0}, {"target": "Gene", "source": "Farmaceutics Mundi", "value": 299249.38}, {"target": "Gene", "source": "Fondo para el desarrollo de la mujer colombiana - Fondo Lunaria Mujer", "value": 38240.0}, {"target": "Gene", "source": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 245000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "value": 30670.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "value": 21320.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 107086.69}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3 per la Pau (FundiPau)", "value": 55581.4}, {"target": "Gene", "source": "Fundaci\u00f3n Musol", "value": 83052.86}, {"target": "Gene", "source": "F\u00e9d\u00e9ration de la Ligue D\u00e9mocratique des Droits des Femmes (FLDDF) d'Ouarzazate", "value": 40000.0}, {"target": "Gene", "source": "GRAINES", "value": 31392.0}, {"target": "Gene", "source": "Gobernaci\u00f3n de Nari\u00f1o", "value": 144807.85}, {"target": "Gene", "source": "Huacal", "value": 60000.0}, {"target": "Gene", "source": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "value": 139967.9}, {"target": "Gene", "source": "IDHC-Institut dels Drets Humans", "value": 99984.0}, {"target": "Gene", "source": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "ISGlobal", "value": 2056225.33}, {"target": "Gene", "source": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "value": 1142000.0}, {"target": "Gene", "source": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals", "value": 126213.0}, {"target": "Gene", "source": "Institut Europeu de la Mediterr\u00e0nia, IEMed", "value": 1524252.0}, {"target": "Gene", "source": "Institut Ramon Llull", "value": 74726.76}, {"target": "Gene", "source": "InteRed", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Justicia i Pau", "value": 107241.09}, {"target": "Gene", "source": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "value": 190019.22}, {"target": "Gene", "source": "LLiga dels Drets dels Pobles", "value": 79576.4}, {"target": "Gene", "source": "LaFede.cat", "value": 150000.0}, {"target": "Gene", "source": "Lliga Tunisenca de defensa dels Drets de l'Home (LTDH)", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Lurbide - El Camino de la Tierra", "value": 106958.0}, {"target": "Gene", "source": "MON-3", "value": 263357.0}, {"target": "Gene", "source": "MUNDUBAT", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Mans Unides", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Matres Mundi", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Medcit\u00e9s", "value": 30000.0}, {"target": "Gene", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 355403.96}, {"target": "Gene", "source": "Memorial Democr\u00e0tic de Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "Gene", "source": "Metges del M\u00f3n", "value": 268728.71}, {"target": "Gene", "source": "Ministeri de G\u00e8nere, Inf\u00e0ncia i Acci\u00f3 Social (MGCAS) de Mo\u00e7ambic", "value": 150000.0}, {"target": "Gene", "source": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "value": 350114.59}, {"target": "Gene", "source": "NOVACT", "value": 427468.77}, {"target": "Gene", "source": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "value": 178529.0}, {"target": "Gene", "source": "OMS", "value": 1641420.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-Fons fiduciari de socis m\u00faltiples postconflicte de les Nacions Unides per Col\u00f2mbia", "value": 150000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-PNUD", "value": 200000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-UNFPA", "value": 200000.0}, {"target": "Gene", "source": "ONU-UNRWA", "value": 100000.0}, {"target": "Gene", "source": "Oxfam Interm\u00f3n", "value": 357650.56}, {"target": "Gene", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 105972.0}, {"target": "Gene", "source": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "value": 155099.98}, {"target": "Gene", "source": "Red de Solidaridad para la Transfromaci\u00f3n Social (REDS)", "value": 60000.0}, {"target": "Gene", "source": "Revista Soberania Alimentaria, Biodiversidad y Culturas", "value": 29340.0}, {"target": "Gene", "source": "SETEM Catalunya", "value": 95435.0}, {"target": "Gene", "source": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "value": 159578.89}, {"target": "Gene", "source": "SURT. Fundaci\u00f3 de Dones, Fundaci\u00f3 Privada", "value": 91593.67}, {"target": "Gene", "source": "Secretaria d'Igualtat, Migracions i Ciutadania", "value": 3000.0}, {"target": "Gene", "source": "Secretaria d'Infraestructures i Mobilitat", "value": 200000.0}, {"target": "Gene", "source": "Secretaria d'Universitats i Recerca", "value": 3797514.6799999997}, {"target": "Gene", "source": "Taula per Colombia", "value": 65000.0}, {"target": "Gene", "source": "Taula per M\u00e8xic", "value": 17920.0}, {"target": "Gene", "source": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "value": 124740.0}, {"target": "Gene", "source": "Universitat de Girona", "value": 11273.9}, {"target": "Gene", "source": "Unknown", "value": 324498.22}, {"target": "Gene", "source": "Xarxa de Consum Solidari", "value": 360609.53}, {"target": "Municipal", "source": "AAPSG", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AASTP-S\u00e0hara Ponent", "value": 3358.29}, {"target": "Municipal", "source": "ACAPS", "value": 141245.38}, {"target": "Municipal", "source": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "value": 44915.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACCEDE", "value": 11375.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACCISOL (Acci\u00f3 per una Ciutadania Solid\u00e0ria)", "value": 56500.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACOES Catalunya", "value": 25309.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 459763.0}, {"target": "Municipal", "source": "ADELMA \u0096 Association de D\u00e9veloppement Local M\u00e9diterran\u00e9en", "value": 7430.0}, {"target": "Municipal", "source": "ADRA \u0096 Ag\u00e8ncia Adventista per al Desenvolupament i Recursos Asistencials", "value": 4551.69}, {"target": "Municipal", "source": "AEPCFA \u0096 Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Popular Carlos Fonseca Amador", "value": 45130.0}, {"target": "Municipal", "source": "AHIMSA \u0096 Centro de investigaci\u00f3n y trabajo social", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AIMA", "value": 2500.0}, {"target": "Municipal", "source": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "value": 29000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "value": 18621.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMPA Escola Emili Carles-Tolr\u00e0", "value": 400.0}, {"target": "Municipal", "source": "AMPA Escola Sant Esteve", "value": 520.0}, {"target": "Municipal", "source": "APA C.P. DRASSANES", "value": 27096.0}, {"target": "Municipal", "source": "APFCIB - Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "value": 29000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ARDZ-Agence R\u00e9gionale de D\u00e9veloppement de Ziguinchor", "value": 7250.0}, {"target": "Municipal", "source": "ASEB \u0096 Amics del Senegal del Bages", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 39576.0}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 contra la Fam", "value": 318826.0}, {"target": "Municipal", "source": "Agermanament Per\u00fa", "value": 8891.6}, {"target": "Municipal", "source": "Agermanament sense fronteres", "value": 25090.4}, {"target": "Municipal", "source": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuda en Acci\u00f3", "value": 1442.4}, {"target": "Municipal", "source": "Akwaba", "value": 39000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AlKaria", "value": 2879.44}, {"target": "Municipal", "source": "Alcaldia municipal de Puerto Cabezas-bilwi", "value": 16120.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alcald\u00eda municipal de San Juan de Limay", "value": 4850.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alcald\u00eda municipal de San Miguelito", "value": 22000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alegr\u00eda Sin Fronteras", "value": 8650.0}, {"target": "Municipal", "source": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "value": 23071.0}, {"target": "Municipal", "source": "Alternativa3 - Fills del Caf\u00e8", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amb les Teves Mans", "value": 600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amical Mauthausen", "value": 600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Fundase", "value": 25869.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Manitos", "value": 6050.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de la Unesco", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics d\u0092Orissa", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amnist\u00eda Internacional", "value": 41.6}, {"target": "Municipal", "source": "Arquitectura sense Fronteres", "value": 147776.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "value": 6255.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 127000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ass. Benestar i Desenvolupament", "value": 55851.16}, {"target": "Municipal", "source": "Ass. Voluntaris Children of Africa", "value": 14220.0}, {"target": "Municipal", "source": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "value": 202223.19}, {"target": "Municipal", "source": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "value": 61130.0}, {"target": "Municipal", "source": "Assoc. Nexes interculturals de joves per Europa", "value": 46786.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 ACATHI", "value": 26095.7}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Alba", "value": 17500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "value": 12946.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Aprop", "value": 10780.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Ateneu Centre Democr\u00e0tic i Progressista", "value": 4400.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Casa de Mali", "value": 13952.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "value": 11000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 451984.3300000001}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalunya-Liban", "value": 71050.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Coumba Kande pel desenvolupament rural", "value": 10187.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Cultural La Nave Va", "value": 3773.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Cultural Medina Gounasse", "value": 4850.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 DEM\u00c9", "value": 16117.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 DIAS", "value": 7872.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "value": 8250.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Desenvolupament agricola de Kuwonko", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "value": 10637.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Impuls", "value": 4075.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats", "value": 18626.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "value": 29000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "value": 21837.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "value": 5743.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Ruido Photo", "value": 18285.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Socioeducativa Nousol", "value": 14961.89}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Som Vinculos Esteli", "value": 14635.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 YBY terra", "value": 9449.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de Makadougou Hero ONG", "value": 6949.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "value": 21200.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament de Bantantodicori", "value": 3806.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de discapacitats de les comarques gironines", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de gambians de Lloret de Mar Gurjun Kuta", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092Ajuda Crits dels Nens", "value": 19869.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "value": 6600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "value": 45000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "value": 35101.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092educadors en Drets Humans", "value": 14273.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "value": 10439.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 l\u0092Arrel", "value": 5950.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 nens del senegal", "value": 18242.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament de la joventut de Taibatou (G\u00e0mbia)", "value": 1731.14}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament del Riu Senegal", "value": 19843.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "value": 12188.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3n Paz con Dignidad", "value": 130170.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ateneu de Palafrugell", "value": 14018.0}, {"target": "Municipal", "source": "Avalon", "value": 15000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Badalona", "value": 12500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Bicicletas sin Fronteras/Utopia", "value": 4140.0}, {"target": "Municipal", "source": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "value": 55000.0}, {"target": "Municipal", "source": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "value": 7430.0}, {"target": "Municipal", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 11638.0}, {"target": "Municipal", "source": "CESAL Catalunya", "value": 19616.0}, {"target": "Municipal", "source": "CG Uni\u00f3n Mira-Sol Baco", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "value": 104000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Calala Fondo de Mujeres", "value": 48207.0}, {"target": "Municipal", "source": "Caldes Solidaria", "value": 57686.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casa del Tibet", "value": 12500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casal dels Infants", "value": 216676.81}, {"target": "Municipal", "source": "Castellar x Colombia Cooperacion", "value": 8182.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "value": 93933.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre de Promoci\u00f3 Social Francesc Palau", "value": 1000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "value": 15254.0}, {"target": "Municipal", "source": "Codes-Cam", "value": 10468.0}, {"target": "Municipal", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 9931.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 52500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 121872.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "value": 31060.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comit\u00e9 Solidaridad amb Am\u00e8rica Central", "value": 4133.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comit\u00e9 d\u0092Osona de solidaritat amb Nicaragua i Centream\u00e8rica", "value": 4360.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comunitat Sant Egidi", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Consell Joventut de Barcelona", "value": 40000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Coop. Propmotora medios audiovisuales - (DRAC MAGIC)", "value": 9100.0}, {"target": "Municipal", "source": "Cooperacci\u00f3", "value": 153349.92}, {"target": "Municipal", "source": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "value": 6046.1}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "value": 26109.0}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC", "value": 3500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Creu Roja", "value": 678314.0200000001}, {"target": "Municipal", "source": "DESC - Observatori de Drets Econ\u00f2mics, Socials, i Culturals", "value": 45880.0}, {"target": "Municipal", "source": "DESOS Opci\u00f3 Solid\u00e0ria", "value": 145519.0}, {"target": "Municipal", "source": "DNIGER", "value": 12938.0}, {"target": "Municipal", "source": "Dagua", "value": 14000.0}, {"target": "Municipal", "source": "De-Colonizer", "value": 14000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Dir. Relaciones y colab. Int. Asamblea poder popular La Habana", "value": 75000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ECICP-Equipo colombiano de investigaci\u00f3n en conflicto y paz", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "value": 42476.0}, {"target": "Municipal", "source": "EDUCO", "value": 56500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Eductional Devepoment Foundation Nepal", "value": 17582.0}, {"target": "Municipal", "source": "El Far, Servei Social Evang\u00e8lic", "value": 10398.0}, {"target": "Municipal", "source": "El Prat amb el S\u00e0hara", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Entrepobles", "value": 405498.0}, {"target": "Municipal", "source": "Escola Isidre Mart\u00ed \u0096 Esplugues de Llobregat", "value": 5904.0}, {"target": "Municipal", "source": "Escola Joan Blanquer", "value": 490.0}, {"target": "Municipal", "source": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "value": 83810.0}, {"target": "Municipal", "source": "Esgl\u00e8sia Evang\u00e8lica de Sant Joan Desp\u00ed", "value": 9000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Esplai l\u0092Agrupa", "value": 3113.0}, {"target": "Municipal", "source": "F. Gral. Univ. Complutense de Madrid", "value": 2500.0}, {"target": "Municipal", "source": "FACAPS", "value": 25000.0}, {"target": "Municipal", "source": "FAPF /UEM", "value": 29950.62}, {"target": "Municipal", "source": "FAS-UAB", "value": 40000.0}, {"target": "Municipal", "source": "FETS - Finan\u00e7ament \u00c8tic i Solidari", "value": 85615.0}, {"target": "Municipal", "source": "Farmaceutics Mundi", "value": 377781.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fil a l\u0092Agulla SCCL", "value": 24870.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 7100.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 ADSIS", "value": 47977.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 AMPANS", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Alfons Com\u00edn", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Anepal", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "value": 4487.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "value": 99040.24}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Esperanzah", "value": 2468.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 7500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 167724.95}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Juan Ciudad", "value": 8605.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 KREANTA", "value": 105576.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "value": 10050.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 MAIN", "value": 29228.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Montblanc per a la promoci\u00f3 de la dona", "value": 56498.35}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "value": 14493.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Drissa", "value": 24170.63}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "value": 68429.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "value": 4946.91}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Maria Auxiliadora", "value": 11370.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "value": 21000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Ramon Marti Bonet", "value": 8264.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Ser.gi (Fundaci\u00f3 Servei Giron\u00ed de Pedagogia Social)", "value": 4900.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia", "value": 5543.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "value": 162520.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Talib\u00e9s", "value": 18333.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Torre del Palau", "value": 17437.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Universitat Internacional de Catalunya", "value": 39500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 314509.57}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 47244.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 World Vision", "value": 19168.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "value": 26619.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 el Sue\u00f1o de la Campana", "value": 40210.87}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "value": 14813.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "value": 5707.42}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada PAX", "value": 5445.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "value": 9500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "value": 9500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada vida \u00fatil", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n Musol", "value": 60095.09}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n amigos de RIMKIETA", "value": 19173.09}, {"target": "Municipal", "source": "Fundesplai", "value": 4950.0}, {"target": "Municipal", "source": "GEDI gesti\u00f3 i disseny, SCCL", "value": 55700.0}, {"target": "Municipal", "source": "GEES", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 13300.0}, {"target": "Municipal", "source": "GRAIN", "value": 90000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Garraf Coopera", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "value": 4783.43}, {"target": "Municipal", "source": "Grup Editor de la Revista del Discapacitat (GERD)", "value": 48446.73}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de Solidaritat, \u00c9s l\u0092Hora!", "value": 23156.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de dones de Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "value": 61232.0}, {"target": "Municipal", "source": "Huacal", "value": 56423.27}, {"target": "Municipal", "source": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "value": 126074.0}, {"target": "Municipal", "source": "IDHC-Institut dels Drets Humans", "value": 85412.75}, {"target": "Municipal", "source": "IMADEL", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSOC \u0096 Centre d\u0092Esplai Guadalhorce", "value": 15000.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 11950.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSTITUT DIVERSITAS SCCL", "value": 7050.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO PADRE SEGUNDO MONTES", "value": 1400.0}, {"target": "Municipal", "source": "ISGlobal", "value": 100000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "value": 42000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut Joanot Martorell \u0096 Esplugues de Llobregat", "value": 9000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut Joaquim Blume \u0096 Esplugues de Llobregat", "value": 9000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)", "value": 2000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut de religioses Nostra Senyora de la Merc\u00e8 Missi\u00f3 Merceadia de Malange", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "InteRed", "value": 56278.0}, {"target": "Municipal", "source": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "value": 176569.0}, {"target": "Municipal", "source": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "LA FABRICA@ SCCL", "value": 55500.0}, {"target": "Municipal", "source": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "value": 15950.0}, {"target": "Municipal", "source": "LLiga dels Drets dels Pobles", "value": 31031.19}, {"target": "Municipal", "source": "La Guerrila Comunicacional", "value": 3520.0}, {"target": "Municipal", "source": "LaFede.cat", "value": 214430.0}, {"target": "Municipal", "source": "Lembarki", "value": 11918.0}, {"target": "Municipal", "source": "Linguapax", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "value": 2500.0}, {"target": "Municipal", "source": "MANCOMUNIDAD TRINACIONAL FRONTERIZA R\u00cdO LEMPA- MTFRL", "value": 37350.0}, {"target": "Municipal", "source": "MOVIMIENTO DE MUJERES NIDIA WHITE", "value": 4650.0}, {"target": "Municipal", "source": "Maia Nepali", "value": 4290.0}, {"target": "Municipal", "source": "Mans Merced\u00e0ries", "value": 12000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Mans Unides", "value": 136661.88}, {"target": "Municipal", "source": "Mares de Srebrenica", "value": 20000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Medcit\u00e9s", "value": 120000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 381764.0}, {"target": "Municipal", "source": "Metges del M\u00f3n", "value": 64106.0}, {"target": "Municipal", "source": "NOVACT", "value": 344377.0}, {"target": "Municipal", "source": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "value": 56827.0}, {"target": "Municipal", "source": "OHCH", "value": 150000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-ACNUR", "value": 120000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-Altres", "value": 180.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-PNUD", "value": 90000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNICEF", "value": 75000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNRWA", "value": 112000.0}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNU", "value": 200000.0}, {"target": "Municipal", "source": "OUDIODIAL", "value": 4750.0}, {"target": "Municipal", "source": "Oberts al M\u00f3n", "value": 18924.0}, {"target": "Municipal", "source": "Obrazovnaje gradi BH \u0096 Construeix B\u00f2snia i Herzegovina \u0096 Sarajevo", "value": 50000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Ocularis Associaci\u00f3", "value": 26940.0}, {"target": "Municipal", "source": "Oxfam Interm\u00f3n", "value": 411976.0}, {"target": "Municipal", "source": "PARR\u00d2QUIA SANT BENET DE L'HOSPITALET DE LLOBREGAT", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "PROIDE", "value": 68897.78}, {"target": "Municipal", "source": "Pallassos sense Fronteres", "value": 15000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Parr\u00f2quia Santa Magdalena \u0096 Esplugues de Llobregat", "value": 9000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 209241.75}, {"target": "Municipal", "source": "Pen Catal\u00e0", "value": 26000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "value": 17571.0}, {"target": "Municipal", "source": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "value": 247767.35}, {"target": "Municipal", "source": "Projecte Xevi", "value": 6224.0}, {"target": "Municipal", "source": "Prokarde", "value": 4496.0}, {"target": "Municipal", "source": "SETEM Catalunya", "value": 134550.0}, {"target": "Municipal", "source": "SOARPAL- Solidaritat Arb\u00facies \u0096 Palacag\u00fcina", "value": 5715.15}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "value": 26980.01}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "value": 22130.0}, {"target": "Municipal", "source": "SONRISAS DE BOMBAY", "value": 26677.64}, {"target": "Municipal", "source": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "value": 52532.19}, {"target": "Municipal", "source": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "value": 15479.0}, {"target": "Municipal", "source": "Sant Feliu de Llobregat", "value": 10335.0}, {"target": "Municipal", "source": "Save the Children", "value": 200000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 106681.0}, {"target": "Municipal", "source": "Somriure Humil", "value": 11015.0}, {"target": "Municipal", "source": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "value": 10402.0}, {"target": "Municipal", "source": "Stop Mare Mortum", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Taller d\u0092Art, Cultura i Creaci\u00f3", "value": 42000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Taula per Colombia", "value": 30000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Taula per M\u00e8xic", "value": 49983.5}, {"target": "Municipal", "source": "Torrelles de Llobregat", "value": 12494.38}, {"target": "Municipal", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 38354.0}, {"target": "Municipal", "source": "Un Gesto de Calor", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Unitat Solid\u00e0ria", "value": 11250.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "value": 46347.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Barcelona", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Girona", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Lleida", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Unknown", "value": 6121537.789999999}, {"target": "Municipal", "source": "VNG International", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "value": 51168.89}, {"target": "Municipal", "source": "Vendanthangal Sangam", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Vida i Pau", "value": 34994.2}, {"target": "Municipal", "source": "Viladecans", "value": 6110.0}, {"target": "Municipal", "source": "WATERAID", "value": 36755.0}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa Solid\u00e0ria Sabadell \u0096 Col\u00f2mbia", "value": 18581.92}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa d'Economia Solid\u00e0ria", "value": 28496.0}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa de Consum Solidari", "value": 172079.0}, {"target": "Municipal", "source": "YALAH \u0096 Solidaris amb el poble Sahrau\u00ed", "value": 15489.0}, {"target": "Municipal", "source": "diverses entitats", "value": 24368.0}, {"target": "Municipal", "source": "hesed", "value": 3840.0}, {"target": "Municipal", "source": "\u00c0fricat", "value": 3627.0}, {"target": "Municipal", "source": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "value": 37950.0}, {"target": "Province", "source": "Casa Am\u00e8rica", "value": 137500.0}, {"target": "Province", "source": "Casa del Tibet", "value": 10000.0}, {"target": "Province", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 23000.0}, {"target": "Province", "source": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "value": 212020.0}, {"target": "Province", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 51840.0}, {"target": "Province", "source": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "value": 13500.0}, {"target": "Province", "source": "ONU-ANUE", "value": 21000.0}, {"target": "Province", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 43200.0}, {"target": "Province", "source": "Unknown", "value": 2467608.9200000004}, {"target": "Region", "source": "ACAPS", "value": 2500.0}, {"target": "Region", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 2500.0}, {"target": "Region", "source": "C\u00e0ritas", "value": 3207.0}, {"target": "Region", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 1957.0}, {"target": "Region", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 1984.0}, {"target": "Region", "source": "NOVACT", "value": 2500.0}, {"target": "Region", "source": "TIC CATALUNYA", "value": 2092.0}, {"target": "Region", "source": "Unknown", "value": 15300.0}, {"target": "AAPSG", "source": "Catalunya", "value": 13000.0}, {"target": "AASTP-S\u00e0hara Ponent", "source": "Western Sahara", "value": 3358.29}, {"target": "ACAPS", "source": "Catalunya", "value": 173728.71}, {"target": "ACAPS", "source": "Western Sahara", "value": 147800.0}, {"target": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "source": "Burkina Faso", "value": 43355.0}, {"target": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "source": "Catalunya", "value": 1560.0}, {"target": "ACCD", "source": "Catalunya", "value": 2830145.86}, {"target": "ACCEDE", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "ACCEDE", "source": "Ethiopia", "value": 5375.0}, {"target": "ACCISOL (Acci\u00f3 per una Ciutadania Solid\u00e0ria)", "source": "Catalunya", "value": 25045.18}, {"target": "ACCISOL (Acci\u00f3 per una Ciutadania Solid\u00e0ria)", "source": "Colombia", "value": 56500.0}, {"target": "ACOES Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 1941.0}, {"target": "ACOES Catalunya", "source": "Honduras", "value": 23368.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Catalunya", "value": 126080.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Colombia", "value": 6500.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Cuba", "value": 167776.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Jordan", "value": 51050.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Lebanon", "value": 350000.0}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Palestine", "value": 221626.0}, {"target": "ADELMA \u0096 Association de D\u00e9veloppement Local M\u00e9diterran\u00e9en", "source": "Morocco", "value": 7430.0}, {"target": "ADRA \u0096 Ag\u00e8ncia Adventista per al Desenvolupament i Recursos Asistencials", "source": "El Salvador", "value": 4551.69}, {"target": "AEPCFA \u0096 Asociaci\u00f3n de Educaci\u00f3n Popular Carlos Fonseca Amador", "source": "Nicaragua", "value": 45130.0}, {"target": "AGAUR", "source": "Catalunya", "value": 40000.0}, {"target": "AHIMSA \u0096 Centro de investigaci\u00f3n y trabajo social", "source": "Nicaragua", "value": 4000.0}, {"target": "AHITIPALUXENE - Associa\u00e7ao de Mulheres Vivendo com HIV/Sida e Amigos", "source": "Mozambique", "value": 40000.0}, {"target": "AIMA", "source": "Benin", "value": 2500.0}, {"target": "ALBA SUD - Investigaci\u00f3 i Comunicaci\u00f3 per al Desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 86040.85}, {"target": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "source": "Mozambique", "value": 18621.0}, {"target": "AMPA Escola Emili Carles-Tolr\u00e0", "source": "Cameroon", "value": 400.0}, {"target": "AMPA Escola Sant Esteve", "source": "India", "value": 520.0}, {"target": "APA C.P. DRASSANES", "source": "Catalunya", "value": 27096.0}, {"target": "APFCIB - Associaci\u00f3 Planificaci\u00f3 Familiar de Catalunya i Balears", "source": "Catalunya", "value": 89000.0}, {"target": "ARDZ-Agence R\u00e9gionale de D\u00e9veloppement de Ziguinchor", "source": "Catalunya", "value": 7250.0}, {"target": "ARIC", "source": "Belarus", "value": 8790.0}, {"target": "ARIC", "source": "Burkina Faso", "value": 21000.0}, {"target": "ARIC", "source": "Burma", "value": 2062.5}, {"target": "ARIC", "source": "Cameroon", "value": 150.0}, {"target": "ARIC", "source": "Chad", "value": 4947.47}, {"target": "ARIC", "source": "Dominican Republic", "value": 18277.6}, {"target": "ARIC", "source": "Ecuador", "value": 18136.81}, {"target": "ARIC", "source": "El Salvador", "value": 6483.24}, {"target": "ARIC", "source": "Equatorial Guinea", "value": 133.82}, {"target": "ARIC", "source": "Ethiopia", "value": 8601.55}, {"target": "ARIC", "source": "Gambia", "value": 8144.49}, {"target": "ARIC", "source": "Global", "value": 7568.17}, {"target": "ARIC", "source": "Guatemala", "value": 344.0}, {"target": "ARIC", "source": "Guinea-Bissau", "value": 247.67}, {"target": "ARIC", "source": "Haiti", "value": 1949.16}, {"target": "ARIC", "source": "Honduras", "value": 31755.0}, {"target": "ARIC", "source": "India", "value": 11523.23}, {"target": "ARIC", "source": "Madagascar", "value": 6328.93}, {"target": "ARIC", "source": "Mozambique", "value": 5447.0}, {"target": "ARIC", "source": "Nicaragua", "value": 31763.39}, {"target": "ARIC", "source": "Pakistan", "value": 123.64}, {"target": "ARIC", "source": "Peru", "value": 3575.0}, {"target": "ARIC", "source": "Senegal", "value": 27365.8}, {"target": "ARIC", "source": "Sierra Leone", "value": 45100.0}, {"target": "ARIC", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 498.0}, {"target": "ARIC", "source": "Ukraine", "value": 55797.28}, {"target": "ARIC", "source": "United Republic of Tanzania", "value": 1375.0}, {"target": "ARIC", "source": "Viet Nam", "value": 1375.0}, {"target": "ARIC", "source": "Western Sahara", "value": 114914.33}, {"target": "ASEB \u0096 Amics del Senegal del Bages", "source": "Senegal", "value": 4000.0}, {"target": "Acci\u00f3 Internacional per la Pau", "source": "Colombia", "value": 292159.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Catalunya", "value": 24000.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Honduras", "value": 5814.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Senegal", "value": 9762.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Lebanon", "value": 71050.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Palestine", "value": 147776.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 100000.0}, {"target": "Acci\u00f3 contra la Fam", "source": "Western Sahara", "value": 300000.0}, {"target": "Agermanament Per\u00fa", "source": "Peru", "value": 8891.6}, {"target": "Agermanament sense fronteres", "source": "Cameroon", "value": 25090.4}, {"target": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia Catalana de la Joventut", "source": "Catalunya", "value": 19366.48}, {"target": "Ag\u00e8ncia Regional de Desenvolupament Kolda (ARD-Kolda)", "source": "Senegal", "value": 149923.14}, {"target": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "source": "Bolivia", "value": 40400.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "source": "Lebanon", "value": 6300.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de Residus de Catalunya", "source": "Mediterrania", "value": 209900.0}, {"target": "Ag\u00e8ncia de l'Habitatge de Catalunya", "source": "Tunisia", "value": 2000.0}, {"target": "Ajuda en Acci\u00f3", "source": "Ecuador", "value": 99996.31}, {"target": "Ajuda en Acci\u00f3", "source": "Global", "value": 1442.4}, {"target": "Akwaba", "source": "Catalunya", "value": 69000.0}, {"target": "AlKaria", "source": "Senegal", "value": 2879.44}, {"target": "Alcaldia municipal de Puerto Cabezas-bilwi", "source": "Nicaragua", "value": 16120.0}, {"target": "Alcald\u00eda municipal de San Juan de Limay", "source": "Nicaragua", "value": 4850.0}, {"target": "Alcald\u00eda municipal de San Miguelito", "source": "Nicaragua", "value": 22000.0}, {"target": "Alegr\u00eda Sin Fronteras", "source": "Ethiopia", "value": 680.0}, {"target": "Alegr\u00eda Sin Fronteras", "source": "Senegal", "value": 7970.0}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Catalunya", "value": 27416.66}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Guatemala", "value": 120915.28}, {"target": "Alternativa3 - Fills del Caf\u00e8", "source": "Catalunya", "value": 36768.5}, {"target": "Alternativa3 - Fills del Caf\u00e8", "source": "Nicaragua", "value": 20000.0}, {"target": "Amb les Teves Mans", "source": "Greece", "value": 600.0}, {"target": "Amical Mauthausen", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "Amics de Fundase", "source": "Bolivia", "value": 25869.0}, {"target": "Amics de Manitos", "source": "Catalunya", "value": 550.0}, {"target": "Amics de Manitos", "source": "Peru", "value": 5500.0}, {"target": "Amics de la Unesco", "source": "Cameroon", "value": 1500.0}, {"target": "Amics d\u0092Orissa", "source": "India", "value": 10000.0}, {"target": "Amnist\u00eda Internacional", "source": "Global", "value": 41.6}, {"target": "Arquitectura sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 436384.76}, {"target": "Arxiu Hist\u00f2ric de la Policia Nacional de Guatemala", "source": "Guatemala", "value": 100000.0}, {"target": "Arxiu Nacional de Catalunya", "source": "Guatemala", "value": 4457.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Comit\u00e8 Espa\u00f1ol de la UNRWA (UNRWA Catalunya)", "source": "Palestine", "value": 30000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n IMAGO Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 18000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "source": "Burkina Faso", "value": 6255.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Global", "value": 7000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Mediterrania", "value": 120000.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Solidarios sin Fronteras", "source": "Yemen", "value": 16920.0}, {"target": "Asottiation de Recherche Feminine por les devel\u00f2pement et la cooperation (ARFEDEC)", "source": "Morocco", "value": 28608.0}, {"target": "Ass. Benestar i Desenvolupament", "source": "Colombia", "value": 55851.16}, {"target": "Ass. Voluntaris Children of Africa", "source": "Kenya", "value": 14220.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Catalunya", "value": 158622.19}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Iraq", "value": 4500.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Morocco", "value": 92601.0}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Tunisia", "value": 56500.0}, {"target": "Assemblea de cooperaci\u00f3 per la pau", "source": "Western Sahara", "value": 250000.0}, {"target": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "source": "Catalunya", "value": 118294.24}, {"target": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "source": "Colombia", "value": 12803.0}, {"target": "Assoc. Institut de les Desigualtats", "source": "Senegal", "value": 137837.2}, {"target": "Assoc. Nexes interculturals de joves per Europa", "source": "Catalunya", "value": 46786.0}, {"target": "Associaci\u00f3 ACATHI", "source": "Catalunya", "value": 54693.02}, {"target": "Associaci\u00f3 Alba", "source": "Burkina Faso", "value": 17500.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Catalunya", "value": 12946.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Aprop", "source": "Bolivia", "value": 9800.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Aprop", "source": "Catalunya", "value": 980.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Ateneu Centre Democr\u00e0tic i Progressista", "source": "America Central i Carib", "value": 4000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Ateneu Centre Democr\u00e0tic i Progressista", "source": "Catalunya", "value": 400.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Casa de Mali", "source": "Catalunya", "value": 664.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Casa de Mali", "source": "Mali", "value": 13288.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d'Universitats P\u00fabliques (ACUP)", "source": "Catalunya", "value": 30000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "source": "Catalunya", "value": 5000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "source": "Morocco", "value": 11000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 109596.03}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Ecuador", "value": 91494.3}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 394394.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Peru", "value": 56500.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalunya-Liban", "source": "Lebanon", "value": 71050.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "source": "Catalunya", "value": 3000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Coumba Kande pel desenvolupament rural", "source": "Senegal", "value": 10187.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Cultural La Nave Va", "source": "Catalunya", "value": 3773.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Cultural Medina Gounasse", "source": "Senegal", "value": 4850.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DEM\u00c9", "source": "Mali", "value": 16117.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DIAS", "source": "Colombia", "value": 7872.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "source": "Catalunya", "value": 5250.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "source": "Guinea-Bissau", "value": 3000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Desenvolupament agricola de Kuwonko", "source": "Gambia", "value": 10000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 586.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Equalm\u00f3n", "source": "Morocco", "value": 10051.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Impuls", "source": "Western Sahara", "value": 4075.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats", "source": "Senegal", "value": 18626.0}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 20000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Western Sahara", "value": 9000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "source": "Catalunya", "value": 21837.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 5743.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n", "source": "Nepal", "value": 1500.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Ruido Photo", "source": "Catalunya", "value": 18285.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Socioeducativa Nousol", "source": "Ecuador", "value": 9666.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Socioeducativa Nousol", "source": "Morocco", "value": 5295.89}, {"target": "Associaci\u00f3 Som Vinculos Esteli", "source": "Catalunya", "value": 14635.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 YBY terra", "source": "Catalunya", "value": 859.0}, {"target": "Associaci\u00f3 YBY terra", "source": "Paraguay", "value": 8590.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de Makadougou Hero ONG", "source": "Mali", "value": 6949.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "source": "Senegal", "value": 21200.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 per al desenvolupament de Bantantodicori", "source": "Senegal", "value": 3806.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de discapacitats de les comarques gironines", "source": "Bosnia and Herzegovina", "value": 5000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de gambians de Lloret de Mar Gurjun Kuta", "source": "Gambia", "value": 10000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092Ajuda Crits dels Nens", "source": "Haiti", "value": 19869.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "source": "El Salvador", "value": 6000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "source": "Senegal", "value": 45000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "source": "Peru", "value": 35101.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092educadors en Drets Humans", "source": "Catalunya", "value": 14273.0}, {"target": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "source": "Catalunya", "value": 949.0}, {"target": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "source": "Senegal", "value": 9490.0}, {"target": "Associaci\u00f3 l\u0092Arrel", "source": "Peru", "value": 5950.0}, {"target": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos", "source": "Peru", "value": 6000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 nens del senegal", "source": "Senegal", "value": 18242.0}, {"target": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament de la joventut de Taibatou (G\u00e0mbia)", "source": "Gambia", "value": 1731.14}, {"target": "Associaci\u00f3 pel desenvolupament del Riu Senegal", "source": "Senegal", "value": 19843.0}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "source": "Catalunya", "value": 1108.0}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "source": "Ethiopia", "value": 11080.0}, {"target": "Associaci\u00f3n Paz con Dignidad", "source": "Palestine", "value": 130170.0}, {"target": "Association La Voix de la Femme Amazgighe", "source": "Morocco", "value": 32000.0}, {"target": "Ateneu de Palafrugell", "source": "Colombia", "value": 6870.0}, {"target": "Ateneu de Palafrugell", "source": "Mexico", "value": 7148.0}, {"target": "Avalon", "source": "Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "Badalona", "source": "Greece", "value": 12500.0}, {"target": "Bicicletas sin Fronteras/Utopia", "source": "Catalunya", "value": 4140.0}, {"target": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "source": "Colombia", "value": 154242.68}, {"target": "Brigades Internacionals de Pau a Catalunya", "source": "Guatemala", "value": 348796.09}, {"target": "CADS", "source": "Catalunya", "value": 5859.83}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 300.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Mali", "value": 7130.0}, {"target": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "source": "Catalunya", "value": 11638.0}, {"target": "CERAI - Centro de Estudios Rurales y Agricultura Internacional", "source": "Morocco", "value": 78535.0}, {"target": "CESAL Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 1783.0}, {"target": "CESAL Catalunya", "source": "Honduras", "value": 17833.0}, {"target": "CG Uni\u00f3n Mira-Sol Baco", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "source": "Catalunya", "value": 29000.0}, {"target": "CIEMEN - Centre Internacional Escarr\u00e9 per a les Minories \u00c8tniques i les Nacions", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 75000.0}, {"target": "Calala Fondo de Mujeres", "source": "Catalunya", "value": 108207.0}, {"target": "Calala Fondo de Mujeres", "source": "El Salvador", "value": 340542.7}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Catalunya", "value": 4600.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Morocco", "value": 8000.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Nepal", "value": 19000.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Senegal", "value": 26086.0}, {"target": "Casa Am\u00e8rica", "source": "Catalunya", "value": 137500.0}, {"target": "Casa del Tibet", "source": "Catalunya", "value": 22500.0}, {"target": "Casal dels Infants", "source": "Morocco", "value": 316675.27}, {"target": "Castellar x Colombia Cooperacion", "source": "Colombia", "value": 8182.0}, {"target": "Centre d'Estudis Africans (CEA)", "source": "Catalunya", "value": 26235.0}, {"target": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "source": "Catalunya", "value": 203911.0}, {"target": "Centre de Ci\u00e8ncia i Tecnologia Forestal de Catalunya", "source": "Iran (Islamic Republic of)", "value": 12125.07}, {"target": "Centre de Ci\u00e8ncia i Tecnologia Forestal de Catalunya", "source": "Lebanon", "value": 13504.9}, {"target": "Centre de Ci\u00e8ncia i Tecnologia Forestal de Catalunya", "source": "Turkey", "value": 4336.55}, {"target": "Centre de Promoci\u00f3 Social Francesc Palau", "source": "Catalunya", "value": 1000.0}, {"target": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "source": "Catalunya", "value": 15254.0}, {"target": "Cit\u00e9s Unies Liban", "source": "Lebanon", "value": 60000.0}, {"target": "Codes-Cam", "source": "Cameroon", "value": 10468.0}, {"target": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "source": "Colombia", "value": 94715.13}, {"target": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "source": "Catalunya", "value": 52500.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "source": "Catalunya", "value": 441643.07}, {"target": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "source": "Nicaragua", "value": 4000.0}, {"target": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "source": "Catalunya", "value": 31060.0}, {"target": "Comit\u00e9 Solidaridad amb Am\u00e8rica Central", "source": "Cuba", "value": 4133.0}, {"target": "Comit\u00e9 d\u0092Osona de solidaritat amb Nicaragua i Centream\u00e8rica", "source": "Nicaragua", "value": 4360.0}, {"target": "Comunitat Sant Egidi", "source": "Cuba", "value": 10500.0}, {"target": "Comunitat Sant Egidi", "source": "Peru", "value": 2500.0}, {"target": "Consell Joventut de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 40000.0}, {"target": "Consell Regional de Tanger Tetouan i Alhoceima CRTTA", "source": "Morocco", "value": 150000.0}, {"target": "Coop. Propmotora medios audiovisuales - (DRAC MAGIC)", "source": "Catalunya", "value": 9100.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 130355.08}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Colombia", "value": 250000.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "El Salvador", "value": 74013.92}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Mali", "value": 24500.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "Senegal", "value": 60000.0}, {"target": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "source": "Haiti", "value": 6046.1}, {"target": "Coordinadora d'ONG Solid\u00e0ries de les comarques gironines i l'Alt Maresme", "source": "Catalunya", "value": 211109.0}, {"target": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 195000.0}, {"target": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC", "source": "Catalunya", "value": 3500.0}, {"target": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals", "source": "Catalunya", "value": 878798.0}, {"target": "Corporaci\u00f3n Vamos Mujer", "source": "Colombia", "value": 38705.53}, {"target": "Creaci\u00f3n Positiva", "source": "Catalunya", "value": 150000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Africa SudSahariana", "value": 14652.19}, {"target": "Creu Roja", "source": "America Central i Carib", "value": 2000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Bolivia", "value": 47436.55}, {"target": "Creu Roja", "source": "Catalunya", "value": 117260.99}, {"target": "Creu Roja", "source": "Cuba", "value": 3000.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 137776.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Lebanon", "value": 55795.87}, {"target": "Creu Roja", "source": "Mozambique", "value": 169733.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Nicaragua", "value": 122474.4}, {"target": "Creu Roja", "source": "Niger", "value": 16246.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Philippines", "value": 26708.42}, {"target": "Creu Roja", "source": "Rwanda", "value": 31205.0}, {"target": "C\u00e0ritas", "source": "Cameroon", "value": 2915.0}, {"target": "C\u00e0ritas", "source": "Catalunya", "value": 292.0}, {"target": "DESC - Observatori de Drets Econ\u00f2mics, Socials, i Culturals", "source": "Catalunya", "value": 75777.19}, {"target": "DESOS Opci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 89019.0}, {"target": "DESOS Opci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Nicaragua", "value": 56500.0}, {"target": "DGCD/Secretar\u00eda T\u00e9cnica de Financiamiento Externo del Viceministerio de Cooperaci\u00f3n para el Desarrollo del Ministerio de Relaciones Exteriores del Salvador", "source": "El Salvador", "value": 200000.0}, {"target": "DNIGER", "source": "Niger", "value": 12938.0}, {"target": "Dagua", "source": "Colombia", "value": 14000.0}, {"target": "De-Colonizer", "source": "Catalunya", "value": 14000.0}, {"target": "Dir. Relaciones y colab. Int. Asamblea poder popular La Habana", "source": "Cuba", "value": 75000.0}, {"target": "Direccio General de Relacions Institucionsls i amb el Parlament/ SG Mem\u00f2ria, Pau i Drets", "source": "Catalunya", "value": 23880.0}, {"target": "Direcci\u00f3 General d'Acci\u00f3 C\u00edvica i Comunit\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 31498.92}, {"target": "Direcci\u00f3 General d'Afers Multilaterals i Europeus", "source": "Global", "value": 100000.0}, {"target": "Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 a la Fam\u00edlia i Comunitat Educativa", "source": "Catalunya", "value": 210.0}, {"target": "Direcci\u00f3 General d'Atenci\u00f3 a la Fam\u00edlia i Comunitat Educativa", "source": "Morocco", "value": 210.0}, {"target": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 Cultural", "source": "Catalunya", "value": 288.0}, {"target": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 615964.82}, {"target": "Direcci\u00f3 General de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Global", "value": 16712.9}, {"target": "Direcci\u00f3 General de Prevenci\u00f3, Extinci\u00f3 d'Incendis i Salvaments", "source": "Colombia", "value": 1211.46}, {"target": "Direcci\u00f3 General del Patrimoni Cultural", "source": "Argentina", "value": 8000.0}, {"target": "Direcci\u00f3 Provincial de Salut d'Inhambane (DPS-I)", "source": "Mozambique", "value": 150000.0}, {"target": "ECICP-Equipo colombiano de investigaci\u00f3n en conflicto y paz", "source": "Colombia", "value": 4000.0}, {"target": "EDUALTER - Educaci\u00f3 Alternativa", "source": "Catalunya", "value": 76674.0}, {"target": "EDUCO", "source": "Bolivia", "value": 56500.0}, {"target": "Eductional Devepoment Foundation Nepal", "source": "Nepal", "value": 17582.0}, {"target": "El Far, Servei Social Evang\u00e8lic", "source": "Bolivia", "value": 9903.0}, {"target": "El Far, Servei Social Evang\u00e8lic", "source": "Catalunya", "value": 495.0}, {"target": "El Prat amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "America Central i Carib", "value": 176153.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Catalunya", "value": 250895.35}, {"target": "Entrepobles", "source": "Ecuador", "value": 126957.61}, {"target": "Entrepobles", "source": "El Salvador", "value": 57420.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Nicaragua", "value": 10530.0}, {"target": "Entrepobles", "source": "Peru", "value": 60000.0}, {"target": "Escola Isidre Mart\u00ed \u0096 Esplugues de Llobregat", "source": "El Salvador", "value": 5904.0}, {"target": "Escola Joan Blanquer", "source": "Nepal", "value": 490.0}, {"target": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "source": "Colombia", "value": 3025.0}, {"target": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "source": "Morocco", "value": 1050.0}, {"target": "Escola d'Administraci\u00f3 P\u00fablica de Catalunya", "source": "Turkmenistan", "value": 2800.0}, {"target": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "source": "Catalunya", "value": 83810.0}, {"target": "Escola de Cultura de Pau - UAB", "source": "Global", "value": 26514.53}, {"target": "Esgl\u00e8sia Evang\u00e8lica de Sant Joan Desp\u00ed", "source": "Cote d'Ivoire", "value": 9000.0}, {"target": "Esplai l\u0092Agrupa", "source": "Catalunya", "value": 3113.0}, {"target": "F. Gral. Univ. Complutense de Madrid", "source": "Catalunya", "value": 2500.0}, {"target": "FACAPS", "source": "Catalunya", "value": 25000.0}, {"target": "FAPF /UEM", "source": "Mozambique", "value": 29950.62}, {"target": "FAS-UAB", "source": "Catalunya", "value": 40000.0}, {"target": "FETS - Finan\u00e7ament \u00c8tic i Solidari", "source": "Catalunya", "value": 132792.0}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Catalunya", "value": 95256.0}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "El Salvador", "value": 144776.0}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Guatemala", "value": 299249.38}, {"target": "Farmaceutics Mundi", "source": "Kenya", "value": 137749.0}, {"target": "Fil a l\u0092Agulla SCCL", "source": "Catalunya", "value": 24870.0}, {"target": "Fondo para el desarrollo de la mujer colombiana - Fondo Lunaria Mujer", "source": "Colombia", "value": 38240.0}, {"target": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 408120.0}, {"target": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Gambia", "value": 6000.0}, {"target": "Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament", "source": "Western Sahara", "value": 50000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 ADSIS", "source": "Catalunya", "value": 47977.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 AMPANS", "source": "Colombia", "value": 1500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Alfons Com\u00edn", "source": "Catalunya", "value": 13000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Anepal", "source": "Nepal", "value": 6000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Catalana de l'Esplai", "source": "Bolivia", "value": 4487.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "source": "Mexico", "value": 1815.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "source": "Senegal", "value": 96625.24}, {"target": "Fundaci\u00f3 Esperanzah", "source": "Catalunya", "value": 2468.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Catalunya", "value": 178.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 1779.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Peru", "value": 7500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Catalunya", "value": 64791.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Colombia", "value": 4561.95}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "El Salvador", "value": 48984.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Morocco", "value": 88228.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Nicaragua", "value": 13000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Juan Ciudad", "source": "Peru", "value": 8605.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 KREANTA", "source": "Colombia", "value": 105576.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "Catalunya", "value": 550.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "Gambia", "value": 9500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 MAIN", "source": "Catalunya", "value": 9794.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 MAIN", "source": "Mozambique", "value": 19434.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Montblanc per a la promoci\u00f3 de la dona", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 56498.35}, {"target": "Fundaci\u00f3 Plataforma Educativa", "source": "Guatemala", "value": 14493.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Drissa", "source": "Nicaragua", "value": 24170.63}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "source": "Catalunya", "value": 43094.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Gun\u00e9 per a la Inf\u00e0ncia i el Codesenvolupament", "source": "Senegal", "value": 56005.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "source": "Burkina Faso", "value": 4946.91}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Maria Auxiliadora", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 11370.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "source": "Equatorial Guinea", "value": 21000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ramon Marti Bonet", "source": "Peru", "value": 8264.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ser.gi (Fundaci\u00f3 Servei Giron\u00ed de Pedagogia Social)", "source": "Catalunya", "value": 4900.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia", "source": "Catalunya", "value": 504.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia", "source": "Honduras", "value": 5039.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "source": "Catalunya", "value": 183840.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Talib\u00e9s", "source": "Senegal", "value": 18333.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Torre del Palau", "source": "Guatemala", "value": 17437.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Universitat Internacional de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 39500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "source": "Catalunya", "value": 43663.64}, {"target": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "source": "India", "value": 300845.93}, {"target": "Fundaci\u00f3 Wassu", "source": "Gambia", "value": 143056.78}, {"target": "Fundaci\u00f3 Wassu", "source": "Senegal", "value": 11273.91}, {"target": "Fundaci\u00f3 World Vision", "source": "Ghana", "value": 19168.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "source": "Catalunya", "value": 1511.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "source": "Madagascar", "value": 25108.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 el Sue\u00f1o de la Campana", "source": "Nicaragua", "value": 40210.87}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Catalunya", "value": 20028.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Equatorial Guinea", "value": 8285.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 per la Pau (FundiPau)", "source": "Catalunya", "value": 55581.4}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "source": "Senegal", "value": 5707.42}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada PAX", "source": "Catalunya", "value": 495.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada PAX", "source": "Colombia", "value": 4950.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "source": "Catalunya", "value": 4266.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Utopia", "source": "Guatemala", "value": 5234.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "source": "Nicaragua", "value": 9500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada vida \u00fatil", "source": "Nepal", "value": 6000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3n Musol", "source": "Bolivia", "value": 83052.86}, {"target": "Fundaci\u00f3n Musol", "source": "Catalunya", "value": 6709.14}, {"target": "Fundaci\u00f3n Musol", "source": "Guatemala", "value": 53385.95}, {"target": "Fundaci\u00f3n amigos de RIMKIETA", "source": "Burkina Faso", "value": 19173.09}, {"target": "Fundesplai", "source": "El Salvador", "value": 4950.0}, {"target": "F\u00e9d\u00e9ration de la Ligue D\u00e9mocratique des Droits des Femmes (FLDDF) d'Ouarzazate", "source": "Morocco", "value": 40000.0}, {"target": "GEDI gesti\u00f3 i disseny, SCCL", "source": "Morocco", "value": 55700.0}, {"target": "GEES", "source": "Catalunya", "value": 5000.0}, {"target": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "source": "Guatemala", "value": 13300.0}, {"target": "GRAIN", "source": "Catalunya", "value": 90000.0}, {"target": "GRAINES", "source": "Senegal", "value": 31392.0}, {"target": "Garraf Coopera", "source": "Brazil", "value": 6000.0}, {"target": "Gobernaci\u00f3n de Nari\u00f1o", "source": "Colombia", "value": 144807.85}, {"target": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "source": "Colombia", "value": 4783.43}, {"target": "Grup Editor de la Revista del Discapacitat (GERD)", "source": "Guatemala", "value": 48446.73}, {"target": "Grup de Solidaritat, \u00c9s l\u0092Hora!", "source": "Peru", "value": 23156.0}, {"target": "Grup de dones de Can Serra", "source": "Honduras", "value": 4000.0}, {"target": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "source": "Catalunya", "value": 2131.0}, {"target": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "source": "Nicaragua", "value": 59101.0}, {"target": "Huacal", "source": "El Salvador", "value": 116423.27}, {"target": "H\u00c8LIA - Associaci\u00f3 de suport a les dones que pateixen viol\u00e8ncia de g\u00e8nere", "source": "Palestine", "value": 266041.9}, {"target": "IDHC-Institut dels Drets Humans", "source": "Catalunya", "value": 28951.0}, {"target": "IDHC-Institut dels Drets Humans", "source": "Colombia", "value": 156445.75}, {"target": "IGMAN - Acci\u00f3 Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "IMADEL", "source": "Morocco", "value": 13000.0}, {"target": "INSOC \u0096 Centre d\u0092Esplai Guadalhorce", "source": "Bolivia", "value": 15000.0}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "Cameroon", "value": 13754.0}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "Catalunya", "value": 180.0}, {"target": "INSTITUT DIVERSITAS SCCL", "source": "Catalunya", "value": 7050.0}, {"target": "INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO PADRE SEGUNDO MONTES", "source": "El Salvador", "value": 1400.0}, {"target": "ISGlobal", "source": "Catalunya", "value": 2156225.33}, {"target": "Institut Catal\u00e0 Internacional per la Pau (ICIP)", "source": "Catalunya", "value": 1184000.0}, {"target": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals", "source": "Catalunya", "value": 126213.0}, {"target": "Institut Europeu de la Mediterr\u00e0nia, IEMed", "source": "Catalunya", "value": 1524252.0}, {"target": "Institut Joanot Martorell \u0096 Esplugues de Llobregat", "source": "Ecuador", "value": 9000.0}, {"target": "Institut Joaquim Blume \u0096 Esplugues de Llobregat", "source": "Peru", "value": 9000.0}, {"target": "Institut Ramon Llull", "source": "Algeria", "value": 7240.16}, {"target": "Institut Ramon Llull", "source": "Greece", "value": 67486.6}, {"target": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)", "source": "Catalunya", "value": 2000.0}, {"target": "Institut de religioses Nostra Senyora de la Merc\u00e8 Missi\u00f3 Merceadia de Malange", "source": "Angola", "value": 10000.0}, {"target": "InteRed", "source": "Bolivia", "value": 100000.0}, {"target": "InteRed", "source": "Peru", "value": 56278.0}, {"target": "Justicia i Pau", "source": "Catalunya", "value": 30745.0}, {"target": "Justicia i Pau", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 76496.09}, {"target": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "source": "Bolivia", "value": 100000.0}, {"target": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "source": "Catalunya", "value": 118812.22}, {"target": "Just\u00edcia Aliment\u00e0ria Global - VSF", "source": "Cuba", "value": 147776.0}, {"target": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "source": "Senegal", "value": 5000.0}, {"target": "LA FABRICA@ SCCL", "source": "Colombia", "value": 55500.0}, {"target": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "source": "Catalunya", "value": 1450.0}, {"target": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "source": "Mexico", "value": 14500.0}, {"target": "LLiga dels Drets dels Pobles", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 79576.4}, {"target": "LLiga dels Drets dels Pobles", "source": "Peru", "value": 31031.19}, {"target": "La Guerrila Comunicacional", "source": "Catalunya", "value": 3520.0}, {"target": "LaFede.cat", "source": "Catalunya", "value": 364430.0}, {"target": "Lembarki", "source": "Catalunya", "value": 7618.0}, {"target": "Lembarki", "source": "Western Sahara", "value": 4300.0}, {"target": "Linguapax", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Lliga Tunisenca de defensa dels Drets de l'Home (LTDH)", "source": "Tunisia", "value": 100000.0}, {"target": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "source": "Catalunya", "value": 1000.0}, {"target": "Lli\u00e7\u00e0 Peruanitos", "source": "Peru", "value": 1500.0}, {"target": "Lurbide - El Camino de la Tierra", "source": "Catalunya", "value": 106958.0}, {"target": "MANCOMUNIDAD TRINACIONAL FRONTERIZA R\u00cdO LEMPA- MTFRL", "source": "America Central i Carib", "value": 37350.0}, {"target": "MON-3", "source": "Senegal", "value": 263357.0}, {"target": "MOVIMIENTO DE MUJERES NIDIA WHITE", "source": "Nicaragua", "value": 4650.0}, {"target": "MUNDUBAT", "source": "Bolivia", "value": 100000.0}, {"target": "Maia Nepali", "source": "Catalunya", "value": 500.0}, {"target": "Maia Nepali", "source": "Nepal", "value": 3790.0}, {"target": "Mans Merced\u00e0ries", "source": "Ecuador", "value": 12000.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Bolivia", "value": 17600.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Catalunya", "value": 2149.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "El Salvador", "value": 19708.1}, {"target": "Mans Unides", "source": "Guatemala", "value": 100000.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Morocco", "value": 65993.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Peru", "value": 11009.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Togo", "value": 20202.78}, {"target": "Mares de Srebrenica", "source": "Bosnia and Herzegovina", "value": 20000.0}, {"target": "Matres Mundi", "source": "Ethiopia", "value": 30000.0}, {"target": "Medcit\u00e9s", "source": "Catalunya", "value": 120000.0}, {"target": "Medcit\u00e9s", "source": "Lebanon", "value": 30000.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Catalunya", "value": 43202.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Ecuador", "value": 247760.0}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Mozambique", "value": 442205.96}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Western Sahara", "value": 4000.0}, {"target": "Memorial Democr\u00e0tic de Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 50000.0}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 17606.0}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Guatemala", "value": 268728.71}, {"target": "Metges del M\u00f3n", "source": "Senegal", "value": 46500.0}, {"target": "Ministeri de G\u00e8nere, Inf\u00e0ncia i Acci\u00f3 Social (MGCAS) de Mo\u00e7ambic", "source": "Mozambique", "value": 150000.0}, {"target": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "source": "Lebanon", "value": 250114.59}, {"target": "Moviment per la Pau, el desarmament i la llibertat - MPDL", "source": "Palestine", "value": 100000.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Catalunya", "value": 276968.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Iraq", "value": 298619.77}, {"target": "NOVACT", "source": "Jordan", "value": 51050.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Palestine", "value": 147708.0}, {"target": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 235356.0}, {"target": "OHCH", "source": "Cuba", "value": 150000.0}, {"target": "OMS", "source": "Global", "value": 1641420.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Global", "value": 60000.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Iraq", "value": 5000.0}, {"target": "ONU-ACNUR", "source": "Jordan", "value": 40000.0}, {"target": "ONU-ANUE", "source": "Catalunya", "value": 21000.0}, {"target": "ONU-Altres", "source": "Global", "value": 180.0}, {"target": "ONU-Fons fiduciari de socis m\u00faltiples postconflicte de les Nacions Unides per Col\u00f2mbia", "source": "Colombia", "value": 150000.0}, {"target": "ONU-PNUD", "source": "Lebanon", "value": 290000.0}, {"target": "ONU-UNFPA", "source": "Mozambique", "value": 200000.0}, {"target": "ONU-UNICEF", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 75000.0}, {"target": "ONU-UNRWA", "source": "Palestine", "value": 212000.0}, {"target": "ONU-UNU", "source": "Catalunya", "value": 200000.0}, {"target": "OUDIODIAL", "source": "Senegal", "value": 4750.0}, {"target": "Oberts al M\u00f3n", "source": "Guatemala", "value": 18924.0}, {"target": "Obrazovnaje gradi BH \u0096 Construeix B\u00f2snia i Herzegovina \u0096 Sarajevo", "source": "Bosnia and Herzegovina", "value": 50000.0}, {"target": "Ocularis Associaci\u00f3", "source": "Mozambique", "value": 6000.0}, {"target": "Ocularis Associaci\u00f3", "source": "Senegal", "value": 20940.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 47650.56}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Colombia", "value": 254276.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Global", "value": 100000.0}, {"target": "Oxfam Interm\u00f3n", "source": "Morocco", "value": 367700.0}, {"target": "PARR\u00d2QUIA SANT BENET DE L'HOSPITALET DE LLOBREGAT", "source": "Honduras", "value": 4000.0}, {"target": "PROIDE", "source": "Guatemala", "value": 21674.0}, {"target": "PROIDE", "source": "Lebanon", "value": 43223.78}, {"target": "PROIDE", "source": "Madagascar", "value": 4000.0}, {"target": "Pallassos sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 15000.0}, {"target": "Parr\u00f2quia Santa Magdalena \u0096 Esplugues de Llobregat", "source": "Mexico", "value": 9000.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Catalunya", "value": 34964.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Guatemala", "value": 208417.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Lebanon", "value": 71832.75}, {"target": "Pen Catal\u00e0", "source": "Catalunya", "value": 26000.0}, {"target": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 1597.0}, {"target": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "source": "Malawi", "value": 15974.0}, {"target": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "source": "Catalunya", "value": 165488.06}, {"target": "Plataforma Unit\u00e0ria Contra Les Viol\u00e8ncies De G\u00e8nere", "source": "Colombia", "value": 237379.27}, {"target": "Projecte Xevi", "source": "Senegal", "value": 6224.0}, {"target": "Prokarde", "source": "United Republic of Tanzania", "value": 4496.0}, {"target": "Red de Solidaridad para la Transfromaci\u00f3n Social (REDS)", "source": "El Salvador", "value": 60000.0}, {"target": "Revista Soberania Alimentaria, Biodiversidad y Culturas", "source": "Catalunya", "value": 29340.0}, {"target": "SETEM Catalunya", "source": "Catalunya", "value": 229985.0}, {"target": "SOARPAL- Solidaritat Arb\u00facies \u0096 Palacag\u00fcina", "source": "Nicaragua", "value": 5715.15}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "Catalunya", "value": 10583.0}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "Colombia", "value": 4816.01}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "Paraguay", "value": 11581.0}, {"target": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "source": "Nicaragua", "value": 22130.0}, {"target": "SONRISAS DE BOMBAY", "source": "Catalunya", "value": 1320.0}, {"target": "SONRISAS DE BOMBAY", "source": "India", "value": 25357.64}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Catalunya", "value": 27545.83}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "El Salvador", "value": 132033.06}, {"target": "SUDS - Associaci\u00f3 Internacional de Solidaritat i Cooperaci\u00f3", "source": "Honduras", "value": 52532.19}, {"target": "SURT. Fundaci\u00f3 de Dones, Fundaci\u00f3 Privada", "source": "Bosnia and Herzegovina", "value": 91593.67}, {"target": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "source": "Catalunya", "value": 1407.0}, {"target": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "source": "India", "value": 14072.0}, {"target": "Sant Feliu de Llobregat", "source": "Catalunya", "value": 10335.0}, {"target": "Save the Children", "source": "Burma", "value": 100000.0}, {"target": "Save the Children", "source": "Mediterrania", "value": 100000.0}, {"target": "Secretaria d'Igualtat, Migracions i Ciutadania", "source": "Catalunya", "value": 3000.0}, {"target": "Secretaria d'Infraestructures i Mobilitat", "source": "Catalunya", "value": 200000.0}, {"target": "Secretaria d'Universitats i Recerca", "source": "Catalunya", "value": 3797514.6799999997}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Catalunya", "value": 2204.0}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Gambia", "value": 104477.0}, {"target": "Somriure Humil", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 11015.0}, {"target": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "source": "Burkina Faso", "value": 9951.0}, {"target": "Songtaaba \u0096 Desenvolupament a l\u0092\u00c0frica", "source": "Catalunya", "value": 451.0}, {"target": "Stop Mare Mortum", "source": "Greece", "value": 3000.0}, {"target": "TIC CATALUNYA", "source": "Catalunya", "value": 190.0}, {"target": "TIC CATALUNYA", "source": "Rwanda", "value": 1902.0}, {"target": "Taller d\u0092Art, Cultura i Creaci\u00f3", "source": "Western Sahara", "value": 42000.0}, {"target": "Taula per Colombia", "source": "Catalunya", "value": 95000.0}, {"target": "Taula per M\u00e8xic", "source": "Catalunya", "value": 67903.5}, {"target": "Torrelles de Llobregat", "source": "Gambia", "value": 12494.38}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Bolivia", "value": 4959.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 44409.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mali", "value": 8000.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mozambique", "value": 24186.0}, {"target": "Un Gesto de Calor", "source": "Catalunya", "value": 1500.0}, {"target": "Unitat Solid\u00e0ria", "source": "Guatemala", "value": 11250.0}, {"target": "Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 171087.0}, {"target": "Universitat de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Universitat de Girona", "source": "Catalunya", "value": 5000.0}, {"target": "Universitat de Girona", "source": "Western Sahara", "value": 11273.9}, {"target": "Universitat de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 8000.0}, {"target": "Unknown", "source": "America Central i Carib", "value": 1500.0}, {"target": "Unknown", "source": "Argentina", "value": 28778.49}, {"target": "Unknown", "source": "Bolivia", "value": 75374.28}, {"target": "Unknown", "source": "Burkina Faso", "value": 11279.0}, {"target": "Unknown", "source": "Cambodia", "value": 9390.75}, {"target": "Unknown", "source": "Catalunya", "value": 3109670.0500000003}, {"target": "Unknown", "source": "Chile", "value": 3365.91}, {"target": "Unknown", "source": "Colombia", "value": 30800.0}, {"target": "Unknown", "source": "Cote d'Ivoire", "value": 14999.87}, {"target": "Unknown", "source": "Cuba", "value": 92339.0}, {"target": "Unknown", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 14969.08}, {"target": "Unknown", "source": "Dominican Republic", "value": 6000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Ecuador", "value": 30769.0}, {"target": "Unknown", "source": "El Salvador", "value": 166918.67}, {"target": "Unknown", "source": "Gabon", "value": 14809.98}, {"target": "Unknown", "source": "Gambia", "value": 1110.0}, {"target": "Unknown", "source": "Ghana", "value": 25550.0}, {"target": "Unknown", "source": "Global", "value": 134434.2}, {"target": "Unknown", "source": "Greece", "value": 32945.0}, {"target": "Unknown", "source": "Guatemala", "value": 51400.42}, {"target": "Unknown", "source": "Honduras", "value": 12512.5}, {"target": "Unknown", "source": "India", "value": 99970.0}, {"target": "Unknown", "source": "Iran (Islamic Republic of)", "value": 85284.0}, {"target": "Unknown", "source": "Kenya", "value": 1500.0}, {"target": "Unknown", "source": "Lebanon", "value": 134714.82}, {"target": "Unknown", "source": "Mauritania", "value": 14905.1}, {"target": "Unknown", "source": "Mediterrania", "value": 281899.0}, {"target": "Unknown", "source": "Mexico", "value": 120150.0}, {"target": "Unknown", "source": "Morocco", "value": 232087.71}, {"target": "Unknown", "source": "Mozambique", "value": 58787.0}, {"target": "Unknown", "source": "Nicaragua", "value": 14847.05}, {"target": "Unknown", "source": "Pakistan", "value": 135000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Palestine", "value": 14524.0}, {"target": "Unknown", "source": "Panama", "value": 24342.53}, {"target": "Unknown", "source": "Peru", "value": 165026.72}, {"target": "Unknown", "source": "Russia", "value": 16688.75}, {"target": "Unknown", "source": "Senegal", "value": 87000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Sense Dades", "value": 3410993.52}, {"target": "Unknown", "source": "Syrian Arab Republic", "value": 16071.43}, {"target": "Unknown", "source": "Tunisia", "value": 35250.0}, {"target": "Unknown", "source": "Uruguay", "value": 72124.0}, {"target": "Unknown", "source": "Western Sahara", "value": 38863.1}, {"target": "VNG International", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "source": "Burkina Faso", "value": 42028.89}, {"target": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "source": "Catalunya", "value": 9140.0}, {"target": "Vendanthangal Sangam", "source": "India", "value": 6000.0}, {"target": "Vida i Pau", "source": "Colombia", "value": 17820.0}, {"target": "Vida i Pau", "source": "Guatemala", "value": 17174.2}, {"target": "Viladecans", "source": "Catalunya", "value": 6110.0}, {"target": "WATERAID", "source": "Nicaragua", "value": 36755.0}, {"target": "Xarxa Solid\u00e0ria Sabadell \u0096 Col\u00f2mbia", "source": "Colombia", "value": 18581.92}, {"target": "Xarxa d'Economia Solid\u00e0ria", "source": "Catalunya", "value": 28496.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Bolivia", "value": 20144.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Catalunya", "value": 39639.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Ecuador", "value": 221414.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Senegal", "value": 251491.53}, {"target": "YALAH \u0096 Solidaris amb el poble Sahrau\u00ed", "source": "Western Sahara", "value": 15489.0}, {"target": "diverses entitats", "source": "Catalunya", "value": 24368.0}, {"target": "hesed", "source": "Catalunya", "value": 3840.0}, {"target": "\u00c0fricat", "source": "Senegal", "value": 3627.0}, {"target": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 855.0}, {"target": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "source": "Nicaragua", "value": 37095.0}]}, "2018": {"nodes": [{"id": "Porqueres"}, {"id": "Miquel Carrillo Ponce"}, {"id": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas"}, {"id": "Uganda"}, {"id": "C\u00e0ritas"}, {"id": "Mali"}, {"id": "Sant Boi de Llobregat"}, {"id": "Vidreres"}, {"id": "Brazil"}, {"id": "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia"}, {"id": "gambia"}, {"id": "Vacarisses"}, {"id": "Santa Coloma de Gramenet"}, {"id": "Castellar del Vall\u00e8s"}, {"id": "Sentmenat"}, {"id": "Alcanar"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3"}, {"id": "Consell Comarcal del Maresme"}, {"id": "Tiana"}, {"id": "Fontcoberta"}, {"id": "ACOES Catalunya"}, {"id": "Ajuntament de Molins de Reis"}, {"id": "Castelldefels"}, {"id": "Girona"}, {"id": "United Republic of Tanzania"}, {"id": "Caldes de Malavella"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu"}, {"id": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Montalt"}, {"id": "San-Prem"}, {"id": "America Central i Carib"}, {"id": "Olot"}, {"id": "Equatorial Guinea"}, {"id": "Sant Just Desvern"}, {"id": "Vilafranca del Pened\u00e8s"}, {"id": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa"}, {"id": "Esplugues de Llobregat"}, {"id": "Amical Mauthausen"}, {"id": "T\u00e0rrega"}, {"id": "Lebanon"}, {"id": "Sant Esteve de Palautordera"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Castellet"}, {"id": "Ethiopia"}, {"id": "Colombia"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris"}, {"id": "Cardedeu"}, {"id": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida"}, {"id": "Associaci\u00f3 Casa de Mali"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Ramis"}, {"id": "Sant Pere de Torell\u00f3"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal"}, {"id": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA"}, {"id": "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta"}, {"id": "Centelles"}, {"id": "el Masnou"}, {"id": "Parets del Vall\u00e8s"}, {"id": "La Torre de Cabdella"}, {"id": "Subirats"}, {"id": "Caldes de Montbui"}, {"id": "Vilassar de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris"}, {"id": "Caldes Solidaria"}, {"id": "Sant Fost de Campsentelles"}, {"id": "Canyelles"}, {"id": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n"}, {"id": "Consell Comarcal de la Selva"}, {"id": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina"}, {"id": "Cameroon"}, {"id": "Associaci\u00f3 DJUMBAI"}, {"id": "Esterri de Card\u00f3s"}, {"id": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau"}, {"id": "Fundaci\u00f3 YAMUNA"}, {"id": "Torredembarra"}, {"id": "Banyoles"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Empord\u00e0"}, {"id": "l'Arbo\u00e7"}, {"id": "Malgrat de Mar"}, {"id": "Berga"}, {"id": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Tarragona"}, {"id": "la S\u00e9nia"}, {"id": "Ol\u00e8rdola"}, {"id": "Begur"}, {"id": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra"}, {"id": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez"}, {"id": "Periodisme Fora de Quadre"}, {"id": "Celr\u00e0"}, {"id": "Arenys de Mar"}, {"id": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta"}, {"id": "Cabrera d'Anoia"}, {"id": "Riudecanyes"}, {"id": "Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s"}, {"id": "Amics de Fundase"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Sant Joan de Vilatorrada"}, {"id": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia"}, {"id": "Casal dels Infants"}, {"id": "Santa Margarida de Montbui"}, {"id": "Cornell\u00e0 de Llobregat"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3"}, {"id": "Rub\u00ed"}, {"id": "Vic"}, {"id": "Arb\u00facies"}, {"id": "Dosrius"}, {"id": "\u00d2dena"}, {"id": "Flix"}, {"id": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat"}, {"id": "Maia Nepali"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Alt Pened\u00e8s"}, {"id": "Portbou"}, {"id": "Llavors\u00ed"}, {"id": "CC ONG ajuda al desenvolupament"}, {"id": "Un Gesto de Calor"}, {"id": "Hostalric"}, {"id": "Unknown"}, {"id": "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s"}, {"id": "Sant Pere de Ribes"}, {"id": "la Pobla de Segur"}, {"id": "Castell-Platja d'Aro"}, {"id": "Sant Feliu de Llobregat"}, {"id": "Calders"}, {"id": "Sant Joan Desp\u00ed"}, {"id": "Pineda de Mar"}, {"id": "Peru"}, {"id": "Quart"}, {"id": "Castellbisbal"}, {"id": "la Roca del Vall\u00e8s"}, {"id": "Blanes"}, {"id": "Manresa"}, {"id": "Vilob\u00ed d'Onyar"}, {"id": "Mediterrania"}, {"id": "Cabrera de Mar"}, {"id": "Alella"}, {"id": "la Fatarella"}, {"id": "Tordera"}, {"id": "America del Sud"}, {"id": "Nepal"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica"}, {"id": "Abrera"}, {"id": "Cubelles"}, {"id": "Rwanda"}, {"id": "Manlleu"}, {"id": "Riells i Viabrea"}, {"id": "Palestine"}, {"id": "Palafolls"}, {"id": "Sant Feliu de Gu\u00edxols"}, {"id": "Fornells de la Selva"}, {"id": "Olost"}, {"id": "Masquefa"}, {"id": "Diputaci\u00f3 de Barcelona"}, {"id": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC"}, {"id": "la Secuita"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3"}, {"id": "OUDIODIAL"}, {"id": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos"}, {"id": "Xarxa de Consum Solidari"}, {"id": "el Bruc"}, {"id": "Universitat de Lleida"}, {"id": "Valls"}, {"id": "Sant Agust\u00ed de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres"}, {"id": "Consell Comarcal d'Osona"}, {"id": "Cass\u00e0 de la Selva"}, {"id": "Bolivia"}, {"id": "les Preses"}, {"id": "PROIDE"}, {"id": "Matadepera"}, {"id": "el Papiol"}, {"id": "Mexico"}, {"id": "Martorelles"}, {"id": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos"}, {"id": "\u00d2ptics x M\u00f3n"}, {"id": "Vilafant"}, {"id": "Aiguam\u00farcia"}, {"id": "Regenc\u00f3s"}, {"id": "Sant Gregori"}, {"id": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau"}, {"id": "Cornell\u00e0 del Terri"}, {"id": "Consell Comarcal del Vall\u00e8s Occidental"}, {"id": "Granollers"}, {"id": "ACCEDE"}, {"id": "Sant Feliu de Codines"}, {"id": "NOVACT"}, {"id": "Vilablareix"}, {"id": "Tarragona"}, {"id": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona"}, {"id": "Vallfogona de Balaguer"}, {"id": "Universitat de Barcelona"}, {"id": "Palafrugell"}, {"id": "el Vendrell"}, {"id": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu"}, {"id": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n"}, {"id": "l'Ametlla del Vall\u00e8s"}, {"id": "Agermanament sense fronteres"}, {"id": "Senegal"}, {"id": "Sabadell"}, {"id": "Martorell"}, {"id": "Venezuela"}, {"id": "Sant Iscle de Vallalta"}, {"id": "Entrepobles"}, {"id": "Cabrils"}, {"id": "SOLIDARITAT SENSE MONS"}, {"id": "Castellv\u00ed de la Marca"}, {"id": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)"}, {"id": "Morocco"}, {"id": "Lleida"}, {"id": "Ma\u00e7anet de la Selva"}, {"id": "Grup de dones de Can Serra"}, {"id": "Associaci\u00f3 LA BRETXA"}, {"id": "Ecuador"}, {"id": "Rotary Club"}, {"id": "Sallent"}, {"id": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL"}, {"id": "Barcelona"}, {"id": "Salt"}, {"id": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia"}, {"id": "Mauritania"}, {"id": "AlKaria"}, {"id": "Palam\u00f3s"}, {"id": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida"}, {"id": "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda"}, {"id": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats"}, {"id": "les Cabanyes"}, {"id": "Ulldecona"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina"}, {"id": "Cooperacci\u00f3"}, {"id": "Sitges"}, {"id": "Rubi\u00f3"}, {"id": "Besal\u00fa"}, {"id": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u"}, {"id": "l'Esquirol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria"}, {"id": "Molins de Rei"}, {"id": "Montbri\u00f3 del Camp"}, {"id": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)"}, {"id": "Viladecans"}, {"id": "Figueres"}, {"id": "Sant Lloren\u00e7 Savall"}, {"id": "Gambia"}, {"id": "Arenys de Munt"}, {"id": "la Vall d'en Bas"}, {"id": "Balsareny"}, {"id": "ACAPS"}, {"id": "Aigua per al Sahel"}, {"id": "burkina faso"}, {"id": "Canet de Mar"}, {"id": "Mediona"}, {"id": "Castellter\u00e7ol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer"}, {"id": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana"}, {"id": "Sant Cugat Esport Futbol Club"}, {"id": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses"}, {"id": "Vilabertran"}, {"id": "l'Hospitalet de Llobregat"}, {"id": "Democratic Republic of the Congo"}, {"id": "Begues"}, {"id": "Mont-ras"}, {"id": "Sant Pol de Mar"}, {"id": "la Cellera de Ter"}, {"id": "les Masies de Voltreg\u00e0"}, {"id": "Santa Margarida i els Monjos"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC"}, {"id": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic"}, {"id": "Sant Quirze de Besora"}, {"id": "Art\u00e9s"}, {"id": "Torell\u00f3"}, {"id": "Amics d\u0092Ak Benn"}, {"id": "Solidan\u00e7a"}, {"id": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3"}, {"id": "Burkina Faso"}, {"id": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica"}, {"id": "Madagascar"}, {"id": "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola"}, {"id": "Tagamanent"}, {"id": "Avi\u00e0"}, {"id": "Benin"}, {"id": "Palau-solit\u00e0 i Plegamans"}, {"id": "Les"}, {"id": "Consell Comarcal del Garraf"}, {"id": "Indonesia"}, {"id": "El Salvador"}, {"id": "Gav\u00e0"}, {"id": "Montcada i Reixac"}, {"id": "Riudarenes"}, {"id": "S\u00faria"}, {"id": "Cervera"}, {"id": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida"}, {"id": "Peralada"}, {"id": "Gualba"}, {"id": "les Borges Blanques"}, {"id": "Sense Dades"}, {"id": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet"}, {"id": "Akwaba"}, {"id": "Torroella de Montgr\u00ed"}, {"id": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI"}, {"id": "Consell Comarcal del Bergued\u00e0"}, {"id": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)"}, {"id": "SONRISAS DE BOMBAY"}, {"id": "Pallej\u00e0"}, {"id": "Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos"}, {"id": "Santa Eug\u00e8nia de Berga"}, {"id": "Poliny\u00e0"}, {"id": "Argentona"}, {"id": "Montmel\u00f3"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica"}, {"id": "Santa Maria de Palautordera"}, {"id": "Pau i Solidaritat"}, {"id": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes"}, {"id": "Roda de Ter"}, {"id": "Garraf Coopera"}, {"id": "Cuba"}, {"id": "els Hostalets de Pierola"}, {"id": "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s"}, {"id": "Vilamalla"}, {"id": "Guatemala"}, {"id": "Borred\u00e0"}, {"id": "cameroon"}, {"id": "Tossa de Mar"}, {"id": "Mans Unides"}, {"id": "Mozambique"}, {"id": "India"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia"}, {"id": "Premi\u00e0 de Mar"}, {"id": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL"}, {"id": "Sant Joan les Fonts"}, {"id": "Gironella"}, {"id": "Gelida"}, {"id": "Santa Cristina d'Aro"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Wassu"}, {"id": "la Jonquera"}, {"id": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme"}, {"id": "Empresa Municipal SAB-URB\u00c2, S.L. - Aj. Sant Andreu de la Barca"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094"}, {"id": "Tona"}, {"id": "Navarcles"}, {"id": "Cambrils"}, {"id": "Jorba"}, {"id": "Global Humanitaria"}, {"id": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az"}, {"id": "Consorci per a la Gesti\u00f3 dels Residus del Vall\u00e8s Oriental"}, {"id": "Western Sahara"}, {"id": "Sarri\u00e0 de Ter"}, {"id": "Creu Roja"}, {"id": "Torrelavit"}, {"id": "la Llagosta"}, {"id": "Vallromanes"}, {"id": "Canovelles"}, {"id": "Sant Cugat del Vall\u00e8s"}, {"id": "Guinea-Bissau"}, {"id": "Haiti"}, {"id": "Angl\u00e8s"}, {"id": "Tei\u00e0"}, {"id": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s"}, {"id": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh"}, {"id": "Torrelles de Llobregat"}, {"id": "Sant Feliu de Pallerols"}, {"id": "Bescan\u00f3"}, {"id": "Corbera de Llobregat"}, {"id": "Castellcir"}, {"id": "Jordan"}, {"id": "Or\u00eds"}, {"id": "Cerdanyola del Vall\u00e8s"}, {"id": "Ulls del M\u00f3n"}, {"id": "Creixell"}, {"id": "Fogars de la Selva"}, {"id": "Terrassa"}, {"id": "Hipofam"}, {"id": "Vilanova del Vall\u00e8s"}, {"id": "Reus"}, {"id": "\u00c0rea Metropolitana de Barcelona"}, {"id": "Pals"}, {"id": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats"}, {"id": "Igualada"}, {"id": "ONU-UNRWA"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat"}, {"id": "Esparreguera"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB"}, {"id": "Honduras"}, {"id": "Vilanova i la Geltr\u00fa"}, {"id": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia"}, {"id": "Consell Comarcal de l'Anoia"}, {"id": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)"}, {"id": "La Guerrila Comunicacional"}, {"id": "Badalona"}, {"id": "Perafita"}, {"id": "Matar\u00f3"}, {"id": "l'Escala"}, {"id": "l'Espluga de Francol\u00ed"}, {"id": "Togo"}, {"id": "Associaci\u00f3 Aprop"}, {"id": "Montgat"}, {"id": "Roses"}, {"id": "Olesa de Montserrat"}, {"id": "Cercs"}, {"id": "Oliola"}, {"id": "Fla\u00e7\u00e0"}, {"id": "Mollet del Vall\u00e8s"}, {"id": "les Franqueses del Vall\u00e8s"}, {"id": "Santpedor"}, {"id": "Montell\u00e0 i Martinet"}, {"id": "Sant Mart\u00ed de Tous"}, {"id": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara"}, {"id": "la Garriga"}, {"id": "Guardiola de Bergued\u00e0"}, {"id": "Africa SudSahariana"}, {"id": "Camprodon"}, {"id": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"}, {"id": "Catalunya"}, {"id": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa"}, {"id": "el Prat de Llobregat"}, {"id": "Talamanca"}, {"id": "Iran (Islamic Republic of)"}, {"id": "Nicaragua"}, {"id": "Castellfollit de la Roca"}, {"id": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA"}, {"id": "Caldes d'Estrac"}, {"id": "la Seu d'Urgell"}, {"id": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana"}, {"id": "Lloret de Mar"}, {"id": "Cambodia"}, {"id": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza"}, {"id": "Tortosa"}, {"id": "Badia del Vall\u00e8s"}, {"id": "Campdev\u00e0nol"}, {"id": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE"}, {"id": "Niger"}, {"id": "Associaci\u00f3 Impuls"}, {"id": "la Bisbal d'Empord\u00e0"}, {"id": "Aiguafreda"}, {"id": "Amics de Manitos"}, {"id": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 d'Amunt"}, {"id": "Llagostera"}, {"id": "Lli\u00e7\u00e0 de Vall"}, {"id": "l'Ampolla"}, {"id": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed"}, {"id": "Alpens"}, {"id": "Calella"}, {"id": "Forti\u00e0"}, {"id": "diverses entitats"}, {"id": "Santa Pau"}, {"id": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s"}], "links": [{"target": "Municipal", "source": "ACAPS", "value": 20884.63}, {"target": "Municipal", "source": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "value": 15343.9}, {"target": "Municipal", "source": "ACCEDE", "value": 10050.0}, {"target": "Municipal", "source": "ACOES Catalunya", "value": 9462.81}, {"target": "Municipal", "source": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "value": 11337.71}, {"target": "Municipal", "source": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "value": 24998.64}, {"target": "Municipal", "source": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "value": 48688.57}, {"target": "Municipal", "source": "Agermanament sense fronteres", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Aigua per al Sahel", "value": 19707.4}, {"target": "Municipal", "source": "Ajuntament de Molins de Reis", "value": 3683.9}, {"target": "Municipal", "source": "Akwaba", "value": 19000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AlKaria", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "value": 23389.3}, {"target": "Municipal", "source": "Amical Mauthausen", "value": 600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Fundase", "value": 5720.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics de Manitos", "value": 8250.0}, {"target": "Municipal", "source": "Amics d\u0092Ak Benn", "value": 7516.3}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "value": 7550.0}, {"target": "Municipal", "source": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "value": 28441.88}, {"target": "Municipal", "source": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "value": 11695.63}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "value": 12894.62}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Aprop", "value": 6600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Casa de Mali", "value": 6219.04}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "value": 13000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "value": 74997.25}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "value": 3000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Impuls", "value": 4250.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats", "value": 24984.3}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "value": 29000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "value": 7309.83}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "value": 7691.2}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n", "value": 1500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE", "value": 11623.69}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "value": 9000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris", "value": 4375.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "value": 15550.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094", "value": 3609.66}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "value": 7150.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "value": 59000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "value": 34650.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "value": 21644.82}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "value": 14570.6}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)", "value": 6872.8}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos", "value": 6600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "value": 15906.0}, {"target": "Municipal", "source": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos", "value": 7700.0}, {"target": "Municipal", "source": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "value": 8675.0}, {"target": "Municipal", "source": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "value": 10654.0}, {"target": "Municipal", "source": "Caldes Solidaria", "value": 6853.0}, {"target": "Municipal", "source": "Casal dels Infants", "value": 9133.12}, {"target": "Municipal", "source": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "value": 7471.86}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "value": 13248.55}, {"target": "Municipal", "source": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "value": 15153.46}, {"target": "Municipal", "source": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "value": 19128.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "value": 20551.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "value": 32000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "value": 31060.0}, {"target": "Municipal", "source": "Cooperacci\u00f3", "value": 3563.81}, {"target": "Municipal", "source": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "value": 4202.53}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "value": 10000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC", "value": 6500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Creu Roja", "value": 83361.36}, {"target": "Municipal", "source": "Entrepobles", "value": 66968.93}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3", "value": 33000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 7500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3", "value": 3979.8}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "value": 65147.73}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "value": 13200.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos", "value": 5340.5}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "value": 5180.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "value": 21000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat", "value": 5230.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia", "value": 3575.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "value": 29520.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "value": 201886.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 Wassu", "value": 16839.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "value": 16864.56}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "value": 9785.61}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "value": 5754.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "value": 25983.38}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia", "value": 5824.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses", "value": 4125.0}, {"target": "Municipal", "source": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu", "value": 2425.0}, {"target": "Municipal", "source": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "value": 14776.9}, {"target": "Municipal", "source": "Garraf Coopera", "value": 6600.0}, {"target": "Municipal", "source": "Global Humanitaria", "value": 2750.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "value": 4340.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de dones de Can Serra", "value": 4000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "value": 17038.35}, {"target": "Municipal", "source": "Hipofam", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 35500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)", "value": 2000.0}, {"target": "Municipal", "source": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "value": 18150.0}, {"target": "Municipal", "source": "La Guerrila Comunicacional", "value": 3500.0}, {"target": "Municipal", "source": "Maia Nepali", "value": 3900.0}, {"target": "Municipal", "source": "Mans Unides", "value": 91169.05}, {"target": "Municipal", "source": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "value": 99576.86}, {"target": "Municipal", "source": "Miquel Carrillo Ponce", "value": 18100.0}, {"target": "Municipal", "source": "NOVACT", "value": 1182.0}, {"target": "Municipal", "source": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "value": 9076.63}, {"target": "Municipal", "source": "ONU-UNRWA", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "OUDIODIAL", "value": 4750.0}, {"target": "Municipal", "source": "PROIDE", "value": 4455.7}, {"target": "Municipal", "source": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "value": 9900.0}, {"target": "Municipal", "source": "Pau i Solidaritat", "value": 23199.8}, {"target": "Municipal", "source": "Periodisme Fora de Quadre", "value": 14366.83}, {"target": "Municipal", "source": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "value": 23578.28}, {"target": "Municipal", "source": "Rotary Club", "value": 11825.0}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "value": 4562.0}, {"target": "Municipal", "source": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "value": 5000.0}, {"target": "Municipal", "source": "SONRISAS DE BOMBAY", "value": 13394.48}, {"target": "Municipal", "source": "San-Prem", "value": 3341.77}, {"target": "Municipal", "source": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "value": 14814.11}, {"target": "Municipal", "source": "Solidan\u00e7a", "value": 42584.02}, {"target": "Municipal", "source": "Ulls del M\u00f3n", "value": 32723.56}, {"target": "Municipal", "source": "Un Gesto de Calor", "value": 2000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Barcelona", "value": 6000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Universitat de Lleida", "value": 8000.0}, {"target": "Municipal", "source": "Unknown", "value": 16105835.660000004}, {"target": "Municipal", "source": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "value": 11822.0}, {"target": "Municipal", "source": "Xarxa de Consum Solidari", "value": 18408.35}, {"target": "Municipal", "source": "diverses entitats", "value": 24556.0}, {"target": "Municipal", "source": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "value": 5570.95}, {"target": "Province", "source": "Unknown", "value": 4375082.5}, {"target": "Region", "source": "C\u00e0ritas", "value": 3044.72}, {"target": "Region", "source": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "value": 2162.6}, {"target": "Region", "source": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "value": 1821.8}, {"target": "Region", "source": "Unknown", "value": 44500.51}, {"target": "ACAPS", "source": "Catalunya", "value": 10984.63}, {"target": "ACAPS", "source": "Western Sahara", "value": 9900.0}, {"target": "ACAU-Associaci\u00f3 coordinadora d\u0092ajuda unida", "source": "burkina faso", "value": 15343.9}, {"target": "ACCEDE", "source": "Catalunya", "value": 5000.0}, {"target": "ACCEDE", "source": "Ethiopia", "value": 5050.0}, {"target": "ACOES Catalunya", "source": "Honduras", "value": 9462.81}, {"target": "ACP - Associaci\u00f3 catalana per la pau", "source": "Mauritania", "value": 11337.71}, {"target": "AMIZADE.Junts amb Mo\u00e7ambic", "source": "Mozambique", "value": 24998.64}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Honduras", "value": 19605.23}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Mediterrania", "value": 10250.0}, {"target": "Acci\u00f3 Solid\u00e0ria i Log\u00edstica - ASL", "source": "Senegal", "value": 18833.34}, {"target": "Agermanament sense fronteres", "source": "Cameroon", "value": 5000.0}, {"target": "Agrupaci\u00f3 Esportiva Santa Eul\u00e0lia de l\u0092Hospitalet", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Aigua per al Sahel", "source": "Africa SudSahariana", "value": 5000.0}, {"target": "Aigua per al Sahel", "source": "Burkina Faso", "value": 14707.4}, {"target": "Ajuntament de Molins de Reis", "source": "Lebanon", "value": 3683.9}, {"target": "Akwaba", "source": "Catalunya", "value": 19000.0}, {"target": "AlKaria", "source": "Senegal", "value": 3000.0}, {"target": "AlterNativa - Intercanvi amb Pobles indigenes", "source": "Guatemala", "value": 23389.3}, {"target": "Amical Mauthausen", "source": "Catalunya", "value": 600.0}, {"target": "Amics de Fundase", "source": "Bolivia", "value": 5720.0}, {"target": "Amics de Manitos", "source": "Peru", "value": 8250.0}, {"target": "Amics d\u0092Ak Benn", "source": "Senegal", "value": 7516.3}, {"target": "Asociaci\u00f3n Mujeres Burkina", "source": "Burkina Faso", "value": 7550.0}, {"target": "Asociaci\u00f3n Proa (Pro-Activa Open Arms)", "source": "Mediterrania", "value": 28441.88}, {"target": "Assemblea de Cooperaci\u00f3 per la Pau", "source": "Morocco", "value": 11695.63}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Catalunya", "value": 3239.81}, {"target": "Associaci\u00f3 Amics de Puerto Cabezas", "source": "Nicaragua", "value": 9654.81}, {"target": "Associaci\u00f3 Aprop", "source": "Bolivia", "value": 6600.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Casa de Mali", "source": "Mali", "value": 6219.04}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "source": "Nicaragua", "value": 5000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Cooperaci\u00f3 Internacional per al Desenvolupament Al Karia ONGD Catalana", "source": "Morocco", "value": 13000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Bolivia", "value": 13200.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Catalunya", "value": 13623.28}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "El Salvador", "value": 3452.38}, {"target": "Associaci\u00f3 Catalana d\u0092Enginyeria Sense Fronteres", "source": "Mozambique", "value": 44721.59}, {"target": "Associaci\u00f3 Club d\u0092esplai La Florida", "source": "Catalunya", "value": 3000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 DJUMBAI", "source": "Guinea-Bissau", "value": 4000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Impuls", "source": "Burkina Faso", "value": 4250.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Imp\u00falsate para la cura de los n\u00f1os con d\u00e9ficit de merosina", "source": "Sense Dades", "value": 6000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Institut de les Desigualtats", "source": "Colombia", "value": 24984.3}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 22000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 L'Hospitalet amb el S\u00e0hara", "source": "Western Sahara", "value": 7000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 LA BRETXA", "source": "Catalunya", "value": 7309.83}, {"target": "Associaci\u00f3 Molins de Rei amb el S\u00e0hara", "source": "Catalunya", "value": 7691.2}, {"target": "Associaci\u00f3 Pont Solidari al M\u00f3n", "source": "Nepal", "value": 1500.0}, {"target": "Associaci\u00f3 Solid\u00e0ria ADE", "source": "Cameroon", "value": 11623.69}, {"target": "Associaci\u00f3 Tres Quarts per Cinc Quarts", "source": "Catalunya", "value": 9000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de Ve\u00efns Solidaris", "source": "Senegal", "value": 4375.0}, {"target": "Associaci\u00f3 de cooperaci\u00f3 FALLOU associats", "source": "Senegal", "value": 15550.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092Amistat amb Am\u00e8rica Llatina \u0093Huayna\u0094", "source": "El Salvador", "value": 3609.66}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092agermanament Igualada-Nueva Esperanza", "source": "El Salvador", "value": 7150.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092ajuda a l\u0092immigrant ADAIC", "source": "Senegal", "value": 59000.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics de l\u0092Escola Pia al Senegal", "source": "Senegal", "value": 34650.0}, {"target": "Associaci\u00f3 d\u0092amics del bisbe Joan Godayol", "source": "Peru", "value": 21644.82}, {"target": "Associaci\u00f3 intercultural i de solidaritat TERANGA", "source": "Senegal", "value": 14570.6}, {"target": "Associaci\u00f3 m\u00e8dica per a la inf\u00e0ncia de Catalunya (AMIC)", "source": "Guinea-Bissau", "value": 6872.8}, {"target": "Associaci\u00f3 m\u00e9dicos peruanos", "source": "Peru", "value": 6600.0}, {"target": "Associaci\u00f3 per al desenvolupament de la inf\u00e0ncia d\u0092\u00c0frica \u0096 ADIA", "source": "Ethiopia", "value": 15906.0}, {"target": "Associaci\u00f3 \u00c0nemos", "source": "Catalunya", "value": 7700.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Mali", "value": 4675.0}, {"target": "CC ONG ajuda al desenvolupament", "source": "Senegal", "value": 4000.0}, {"target": "CCASPS \u0096 Coor. Catalana d\u0092ajuntaments solidaris amb el poble saharau\u00ed", "source": "Catalunya", "value": 10654.0}, {"target": "Caldes Solidaria", "source": "Morocco", "value": 6853.0}, {"target": "Casal dels Infants", "source": "Morocco", "value": 9133.12}, {"target": "Casal d\u0092amistat amb Cuba Jos\u00e9 S\u00e1nchez", "source": "Cuba", "value": 7471.86}, {"target": "Centre d'Estudis per la Pau JM Del\u00e0s", "source": "Catalunya", "value": 13248.55}, {"target": "Centre d\u0092Estudis Amazonics (CEAM)", "source": "Bolivia", "value": 15153.46}, {"target": "Col\u00b7lectiu Maloka Colombia", "source": "Colombia", "value": 19128.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Agenda Llatinoamericana", "source": "Catalunya", "value": 20551.0}, {"target": "Comissi\u00f3 Catalana d'Ajuda al Refugiat (CCAR)", "source": "Catalunya", "value": 32000.0}, {"target": "Comissi\u00f3 de Cultura Can Serra", "source": "Nicaragua", "value": 4000.0}, {"target": "Comissi\u00f3 de festes LA GRECA Collblanc \u0096 La Torrassa", "source": "Catalunya", "value": 31060.0}, {"target": "Cooperacci\u00f3", "source": "El Salvador", "value": 3563.81}, {"target": "Cooperaci\u00f3 Activa al Camp de Tarragona", "source": "Senegal", "value": 4202.53}, {"target": "Coordinadora d'ONGD i altres Moviments Solidaris (aMS) de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 10000.0}, {"target": "Coordinadora d\u0092Associacions Senegaleses de Catalunya CASC", "source": "Catalunya", "value": 6500.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Mozambique", "value": 26334.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Rwanda", "value": 36705.0}, {"target": "Creu Roja", "source": "Senegal", "value": 20322.36}, {"target": "C\u00e0ritas", "source": "Cameroon", "value": 3044.72}, {"target": "Entrepobles", "source": "America Central i Carib", "value": 49662.43}, {"target": "Entrepobles", "source": "El Salvador", "value": 11030.71}, {"target": "Entrepobles", "source": "Peru", "value": 6275.79}, {"target": "Fundaci\u00f3 Educaci\u00f3 Solid\u00e0ria \u0096 Escola Pia", "source": "Senegal", "value": 4000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Grup Tercer M\u00f3n \u0096 Matar\u00f3", "source": "Mexico", "value": 33000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Democratic Republic of the Congo", "value": 2162.6}, {"target": "Fundaci\u00f3 Humanit\u00e0ria Dr.Trueta", "source": "Peru", "value": 7500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Ipi-cooperaci\u00f3", "source": "Ethiopia", "value": 3979.8}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Colombia", "value": 4864.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "El Salvador", "value": 49433.73}, {"target": "Fundaci\u00f3 Josep Comaposada \u0096 sindicalistes solidaris", "source": "Morocco", "value": 10850.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "Gambia", "value": 6600.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Kalilu Jammeh", "source": "gambia", "value": 6600.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Nuestros Peque\u00f1os Hermanos", "source": "Haiti", "value": 5340.5}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Lleida Solid\u00e0ria", "source": "Burkina Faso", "value": 5180.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Okume \u0096 Az", "source": "Equatorial Guinea", "value": 21000.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Privada Pau i Solidaritat", "source": "Guatemala", "value": 5230.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Sid Moskitia", "source": "Honduras", "value": 3575.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Solidaritat UB", "source": "Catalunya", "value": 29520.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Vicente Ferrer", "source": "India", "value": 201886.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 Wassu", "source": "Gambia", "value": 16839.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 YAMUNA", "source": "Madagascar", "value": 16864.56}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Catalunya", "value": 1500.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 internacional Olof Palme", "source": "Equatorial Guinea", "value": 8285.61}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada Ferreruela Sanfeliu", "source": "Senegal", "value": 5754.0}, {"target": "Fundaci\u00f3 privada el maresme pro persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "source": "Nicaragua", "value": 25983.38}, {"target": "Fundaci\u00f3 \u00c8tnia", "source": "Senegal", "value": 5824.0}, {"target": "Fundaci\u00f3n Aito Garc\u00eda Reneses", "source": "Ethiopia", "value": 4125.0}, {"target": "Fundaci\u00f3n Daniel Shah & N\u00faria Toneu", "source": "India", "value": 2425.0}, {"target": "GERDD \u0096 Gestora de recursos per al desenvolupament del discapacitat", "source": "Guatemala", "value": 14776.9}, {"target": "Garraf Coopera", "source": "Brazil", "value": 6600.0}, {"target": "Global Humanitaria", "source": "Cambodia", "value": 2750.0}, {"target": "Grup Cultural Garrigues (Garrigues, cooperaci\u00f3 Internacional)", "source": "Colombia", "value": 4340.0}, {"target": "Grup de dones de Can Serra", "source": "Nicaragua", "value": 4000.0}, {"target": "Grup de suport al colectivo de mujeres de Matagalpa", "source": "Nicaragua", "value": 17038.35}, {"target": "Hipofam", "source": "Sense Dades", "value": 8000.0}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "Cameroon", "value": 9321.8}, {"target": "INSOL\u00c0FRICA - Associaci\u00f3 Infermeria Solid\u00e0ria per l\u0092\u00c0frica", "source": "cameroon", "value": 28000.0}, {"target": "Institut de Bruguers (Gav\u00e0)", "source": "Catalunya", "value": 2000.0}, {"target": "KASAMU AKU PROJECTES AMICS DE LA CASA DE CASAMANCE", "source": "Senegal", "value": 6000.0}, {"target": "LA GARRIGA. SOCIETAT CIVIL", "source": "Mexico", "value": 18150.0}, {"target": "La Guerrila Comunicacional", "source": "Catalunya", "value": 3500.0}, {"target": "Maia Nepali", "source": "Nepal", "value": 3900.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Benin", "value": 30000.0}, {"target": "Mans Unides", "source": "Bolivia", "value": 13509.32}, {"target": "Mans Unides", "source": "Morocco", "value": 14292.12}, {"target": "Mans Unides", "source": "Togo", "value": 25554.31}, {"target": "Mans Unides", "source": "burkina faso", "value": 7813.3}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Mozambique", "value": 23215.64}, {"target": "Medicus Mundi Mediterr\u00e0nia", "source": "Western Sahara", "value": 76361.22}, {"target": "Miquel Carrillo Ponce", "source": "El Salvador", "value": 18100.0}, {"target": "NOVACT", "source": "Catalunya", "value": 1182.0}, {"target": "ODG \u0096 Observatori del Deute en la Globalitzaci\u00f3", "source": "Guatemala", "value": 9076.63}, {"target": "ONU-UNRWA", "source": "Mediterrania", "value": 5000.0}, {"target": "OUDIODIAL", "source": "Senegal", "value": 4750.0}, {"target": "PROIDE", "source": "Guatemala", "value": 4455.7}, {"target": "Parc Sanitari Sant Joan de D\u00e9u", "source": "Senegal", "value": 9900.0}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Guatemala", "value": 10199.8}, {"target": "Pau i Solidaritat", "source": "Lebanon", "value": 13000.0}, {"target": "Periodisme Fora de Quadre", "source": "Catalunya", "value": 14366.83}, {"target": "Petits M\u00fasics del M\u00f3n", "source": "Catalunya", "value": 23578.28}, {"target": "Rotary Club", "source": "Uganda", "value": 11825.0}, {"target": "SOLIDARIDAD EDUCACI\u00d3N Y DESARROLLO", "source": "United Republic of Tanzania", "value": 4562.0}, {"target": "SOLIDARITAT SENSE MONS", "source": "Nicaragua", "value": 5000.0}, {"target": "SONRISAS DE BOMBAY", "source": "India", "value": 13394.48}, {"target": "San-Prem", "source": "Gambia", "value": 3341.77}, {"target": "Sant Cugat Esport Futbol Club", "source": "India", "value": 14814.11}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Catalunya", "value": 11048.32}, {"target": "Solidan\u00e7a", "source": "Gambia", "value": 31535.7}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mali", "value": 12500.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Mozambique", "value": 3000.0}, {"target": "Ulls del M\u00f3n", "source": "Western Sahara", "value": 17223.56}, {"target": "Un Gesto de Calor", "source": "Catalunya", "value": 2000.0}, {"target": "Universitat de Barcelona", "source": "Catalunya", "value": 6000.0}, {"target": "Universitat de Lleida", "source": "Catalunya", "value": 8000.0}, {"target": "Unknown", "source": "America Central i Carib", "value": 16350.1}, {"target": "Unknown", "source": "America del Sud", "value": 17500.0}, {"target": "Unknown", "source": "Bolivia", "value": 10643.73}, {"target": "Unknown", "source": "Cameroon", "value": 1077.0}, {"target": "Unknown", "source": "Catalunya", "value": 2779900.8}, {"target": "Unknown", "source": "Colombia", "value": 11300.0}, {"target": "Unknown", "source": "Cuba", "value": 8000.0}, {"target": "Unknown", "source": "El Salvador", "value": 20901.0}, {"target": "Unknown", "source": "Gambia", "value": 14784.44}, {"target": "Unknown", "source": "Guatemala", "value": 160106.76}, {"target": "Unknown", "source": "Guinea-Bissau", "value": 20480.94}, {"target": "Unknown", "source": "Indonesia", "value": 51256.5}, {"target": "Unknown", "source": "Iran (Islamic Republic of)", "value": 3650.0}, {"target": "Unknown", "source": "Jordan", "value": 25000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Mediterrania", "value": 167466.17}, {"target": "Unknown", "source": "Morocco", "value": 6000.0}, {"target": "Unknown", "source": "Nepal", "value": 13555.4}, {"target": "Unknown", "source": "Nicaragua", "value": 189444.52}, {"target": "Unknown", "source": "Niger", "value": 9374.07}, {"target": "Unknown", "source": "Palestine", "value": 12584.0}, {"target": "Unknown", "source": "Rwanda", "value": 2171.24}, {"target": "Unknown", "source": "Senegal", "value": 50189.85}, {"target": "Unknown", "source": "Sense Dades", "value": 16906894.95}, {"target": "Unknown", "source": "Venezuela", "value": 8458.0}, {"target": "Unknown", "source": "Western Sahara", "value": 18329.2}, {"target": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "source": "Burkina Faso", "value": 5222.0}, {"target": "VOLS - VOLUNTARIAT SOLIDARI", "source": "Catalunya", "value": 6600.0}, {"target": "Xarxa de Consum Solidari", "source": "Ecuador", "value": 18408.35}, {"target": "diverses entitats", "source": "Catalunya", "value": 24556.0}, {"target": "\u00d2ptics x M\u00f3n", "source": "Nicaragua", "value": 5570.95}]}}